[第二季][ＲＰＧ]係異世界打輸仗做逃兵，點知比靚女係城牆截停左 第三版

初一，二出左一萬字都屌我，說好的人權呢？
——————————————————————————

上回提要：弗拉米基爾犧牲自己擊敗龍王，娜茜提亞帶著殘存的隊員及‘龍玉’回到姆大陸。同時尼菲特眾人在龍血島獲得‘隱藏種族—銀羽蜻蜓’。俄羅斯伺服器的姆大陸馬上風起雲湧。。。
——————————————————————

第一季 既ｐｏｓｔ：
第二季 第一版：
第二季 第二版：

其實個故叫：一起成為魔王吧

己知職業表

一轉 二轉 三轉 四轉（隱藏） 五轉

血魔 － 食師
浪人＜
狂戰士 － 暴君
劍士＜
禁衛軍 －守魂使
騎士＜
騎兵 －翼騎兵 —帝騎兵
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
行刑官 － 判官
神官＜
主教 － 樞機
神職者＜
木靈 － 地靈 —原靈
異教徙＜
修羅 － 狂熱者
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

賢者 － 魔源師
巫師＜
鏡像師 － 幻像師
魔法師＜
馭魔師 －
召喚使＜
靈媒 －
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
影鬼 － 夢魘
刺客＜
毒劑師 －
弓箭手＜
陷阱師 － 工程師
獵人＜
狙擊手－？？？？

————————————————————————————

徵角表：

名：
姓別：
技能：
性格：

第八章—龍的遺物

new post lm

弗拉米基爾得到友軍支援向壓力大減，一手爪爛雷龍頸部後撲向白龍
王繼續撕殺！

現埸瞬間殺聲四起，人類的戰吼跟龍族的吟嘯混成一首地獄的戰歌。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「穿甲彈。。。趕快。。。。」狙擊隊長被撕去左臂，傷口露出
白森森的骨頭，進入‘致命出血狀態’生命倒數８分鐘。

「穿甲彈已經打完了！」狙擊手伏在被彈殼填滿的雪坑翻尋背包，
急道。

「來！我給你最後５發！」躲在另一雪坑的同伴把彈匣拋給
他，突然黑影一沉。

「當。。。」狙擊手驚呼，同伴仰頭一望———

澎～～～～～～～啡色的岩龍重轟向地，雪坑馬上爆出一團肉醬。

「吼～～～～～～喀喀喀喀喀。」岩龍發出奇特的叫聲，對著狙擊手
張牙舞爪。

狙擊手呆望著岩龍大腿上的鮮血一愣。

「иди к черту！（Go to hell）」狙擊手舉出重炮對著岩龍頭近距
射擊！

岩龍的眉角被子彈擊碎，半張臉滲血。岩龍立即拍打龍翼作勢撲過
來。

「哇阿！！！！！！！！！」

卡拉夫提著大劍從天而降，一刀砍進岩龍頸部。

岩龍痛得眼前一黑，甩動身體把卡拉夫摔下來。

它腹部突然出現一個發漲的冰球，卡拉夫見狀立即爬出雪坑。

「荊棘之心！！！！！」冰球像花朵般綻放，向四方八面噴出如矛的
冰尖刺。

冰刺從岩龍裝甲的縫隙刺進身體，萬射穿心，猶如刺蝟般靜止不
動，最後化成煙塵消失。

「沒有。。。。。」卡拉夫翻動岩龍的掉落物並沒有發現龍玉，他立
即灌下兩枝體力藥水。

白皚皚 的‘龍首冰原’被畫上龍飛鳳舞的血跡，地上出現多個爆炸
坑洞變成玩家臨時的藏身所。

玩家跟龍族的決戰已經進入白熱化階段，雙方也死傷慘
重。

獵龍隊只剩下不到十人，而龍族只剩下兩條上龍跟龍王存活。

「嗚吼。。。。。。。。。」天空傳來一聲低沉的悲鳴。

黑龍被白龍王從高空摔跌下來，身體上沒有一吋完整的肌膚。

它身上順滑的鱗甲被逆刮刺起，猶如癩痢狗般禿出大片血肉模糊的傷
口、左翼被龍王咬斷、屁股被犁出三條數米長，深可見骨的血坑、指
爪已經脫落、龍口更被活生生從嘴角撕裂一米之深。

弗拉米基爾一直死纏龍王，更要提防其他龍族偷襲。最終龍王
抓著他數次失誤，重創弗拉米基爾。

不過，白龍王不見得更好。

它雪白的皮膚被燒焦處處，滿身佈滿狙擊手的彈孔血洞及弗拉米基爾
的牙印。

龍王重墮下來，壓著弗拉米基爾的龍胸張口狂咬。

兩條巨龍在在雪地中互相撕殺，每次揮尾也揚起大雪，地動山搖，
玩家難以靠近。

娜茜提亞注意到弗拉米基爾進入‘龍形態’會受到友軍傷害，一直不敢使
用高輸出的範圍魔法—————同時她超載的‘疲勞值’即將耗盡，必需
速戰速決！

白龍王冷不防一口咬著弗拉米基爾的左肩，撕出一整塊肌肉。

黑龍爆出刺耳慟哭，地上整片白雪被染成黑泥。

澎～～～～～～

數發麻醉彈擊中白龍王，令它硬直半秒。

弗拉米基爾見機決定孤注一擲，立即反撲白龍王一口咬著它的頸部。

白龍王狂吼，雪龍爪抓向黑龍頭，拉出多條血痕，黑龍鱗甲像黑色冰
雹般淋到雪地上。

黑龍眼前一白，龍王雪爪突然刺進黑龍的眼窩，把它金色的龍目挖了
出來！

黑龍眼珠鮮嫩的神經線像火燒一樣瘋狂揼動，劇烈的痛楚訊號飆竄全
身。它痛得肌肉失控，整條黑龍像鱷魚般扭動身體—————但它死
不放口，以意志力克服身體的痛楚牢咬著白龍頸！

白龍被咬著要害被逼跟著黑龍扭動，兩隻龐大的龍族在雪地扭在一
起，正是娜茜提亞秒殺白龍王的最好時機！

娜茜提亞心知肚明就是這一刻，但她猶豫了。

她不想傷及弗拉米基爾。

「我。。。。」娜茜提亞口吃說。

「趕快！娜茜提亞大人！」卡拉夫急吼，提著大劍衝向二龍。

「我。。。不。。。。。。吼阿！！！活體急凍！！」娜茜提亞使出
最後所有魔力，把白龍王頸以下的身體全部冰封７秒。

她始終不能下手殺掉弗拉米基爾。

黑龍見狀大失所望，同時力量已經透支。它牙齒一鬆立即被白龍王反
咬。白龍王更用雙臂壓著弗拉米基爾的身體，咬著黑龍的喉嚨把它扯
起。

「天‧護‧衝‧擊！」卡拉提大喝一聲，右足狠狠撐地，身體像炮彈一樣
飛向白龍王。

嗖～他一劍橫斬開白龍頸背。

白龍馬上曲起龍頸摺著傷口，露出更嫩滑的頸腹。

「開火！！！！！！！！！！」狙擊手隊長已經死亡，剩下的隊友自
發射擊！每一槍精準命中龍王的眼睛！

龍王痛得大叫，卻不能動彈，以免被‘噬魂’斬出來的大傷口湧出更多傷
口。它只要等待傷口基本癒合便可以重新戰鬥。

白龍頸腹一痛，它下意識向上猛扯，咔———令人作嘔的骨頭碎裂之
聲，玩家們同時驚呼。

黑龍咬著白龍的頸部，而它整條龍頸被扯斷，剩下龍頭咬著白龍王的
頸部吊在空中。

「挺著阿弗拉米基爾大人！！！！！！！」卡拉夫焦急地等待‘天護衝
擊’冷卻。

「凝冰術！！！！！！！！！」娜茜提亞消耗最後一點魔力，建出一
條冰梯通向白龍王頸的傷口。

「趕快。。。。我的活體急凍。。。剩下。。。４。。。」娜茜提亞
的眼皮越來越沉重，意識模糊。

「吼阿！！！！！！！！！！！！！！！！」卡拉夫像野蠻人一樣拖
著大劍飛奔上梯級，雙足一蹬。

嚓一聲！整把‘噬魂’畢直插進龍王頸部。

龍王的身體馬上激烈扭動，娜茜提亞的冰體牢開始出現裂紋。

‘噬魂’大劍一扭，啪！

卡拉夫清脆地扭斷龍王頸骨，龍王悶哼一聲，整個頭部重摔向地，身
體化成一堆白花消失。

全埸玩家躍升三級，‘疲勞值’也回恢大半！

歡呼？沒有。

「會長！！！！！！！！！！！」黑邪翼的成員飛奔向奄奄一息的黑
龍頭旁邊，其他獵龍隊的成員則提槍戒備，發現其他‘上龍’離開了。

黑龍微微眨眼，身體化成一團橙紅色的焰塵消失。

弗拉米基爾乾巴巴的身體更次出現，這次更變成木乃衣一樣骨瘦如
柴，左胸上浮凸出一粒暗黃色的‘玉心’。

他像垂死的老人般躺在雪地上。

「你。。。。。怎麼。。。。。。。」娜茜提亞晴天霹靂，跌下粉晶杖跪在弗拉米基爾身旁。

「你。。。不是。。。也超載了嗎？」弗拉米基爾打趣說。

他的微笑居然把臉上乾硬的皮膚弄裂了。

眾人看著滿頭冰結晶透明銀髮的娜茜提亞，等待她回答。

「城。。。普拉姆斯。。。情況如何了？」娜茜提亞瞪著震驚的眼
睛，豆大的淚珠不斷湧出。

「不。。。重要了。我留給俄羅斯同志們的遺物並不是強大的公
會。。。。。而是一個比我更出色的英雄，更睿智的先知。娜茜提
亞。。。。。你就是我最自豪。。。最不捨得的遺物
阿。。。。。。」弗拉米基爾展露一個無憾的笑容，手指夾著一顆護
心石伸向娜茜提亞。

突然，他的手指裂出少量黑粉。

娜茜提亞想起弗拉米基爾跟她在睡房的對話。

弗米拉基爾胸上的‘玉心’失去光茫，他的身體變成一團黑色的粉塵被冷
風吹走，飄到遠方。而他的護心石寂寞地陷進雪地之中。

「他。。。。。吓？」眾人嚇得瞠目結舌，連不是黑邪翼公會的玩家
也大感錯顎。

「娜。。。。娜茜提亞大人？！」卡拉夫聲音嗚咽，搖動娜茜提亞的
肩膀。

娜茜提亞沒有任何表情，腦海裡一直回播弗拉米基爾最後的說話。

「娜茜提亞。。。。。你就是我最自豪。。。最不捨得的遺物
阿。。。。」

娜茜提亞突然眨動死物般的眼睛，俯身拾起弗拉米基爾留下的護心石
不說一話。

她走到龍王留下的‘聖物堆’，把所有物品往背包亂塞一通，突然她拾起
一顆橙金色、表面微溫的光珠———‘龍玉’。

娜茜提亞呆望一秒，把‘龍玉’塞進背包，轉身看著眾人。

「回去吧。」娜茜提亞冷冷道，然後輕描淡寫前進。

前方的玩家立即退開數米，不敢擋在她前方。

娜茜提亞的冷晶長髮在陽光下有如鑽石般閃閃生輝，她每踏一步地面
也冒出尖尖的冰刺。

當她經過時玩家感到一般刺骨的寒意從腳掌麻上頭皮，她的背影有一種寂寞的寒意油然而生。

她腳伐突然不穩，終於超載完結暈倒。卡拉夫馬上搶到她身邊抱
起娜茜提亞。

「走吧。。。回去了。。。」卡拉提帶著存活的隊員走回旗艦。

他們終於完成任務了。。。。。。

俄服的魔都控制室——————

「系統提示：好友 尼菲特 上線。」

「系統提示：好友 六口彌生 上線。」

「系統提示：公會成員 。。。。。。 上線。」

「系統提示：公會成員 。。。。。。 上線。」

「系統提示：公會成員 。。。。。。 上線。」

「系統提示：公會成員 。。。。。。 上線。」

「系統提示：公會成員 。。。。。。 上線。」

「哼～～～大家蠻準時。差不多城戰，我們。。。」尼菲特飽睡一
覺，精神爽利問。

「喂！！！！！！！！快看！！！！！！！！」懶然及黑忌廉興奮激
動的叫喊從螢幕傳出。

剛上線的友軍還未回神，突然被螢幕的‘蟲海’喚醒，瞬間熱血沸騰。

數百隻銀蜻蜓從‘深湖’起飛，跟隨著懶然及黑忌廉在林中飛舞。

尼菲特馬上按向螢幕，它馬上跳出一個視窗。

「系統提示：獲得隱藏種族控制權—銀羽蜻蜓。」

「１２０？！」六口彌生查看種族資料，驚覺‘銀羽蜻蜓’最基本的收集
單位也達到１２０級。比水螢蜂的６０級‘精英兵頭蜂’

「我們要想辨法把這法蜻蜓運回姆大陸呢。。。。。」尼菲特皺眉想
著，大門被砰一聲踢開！

「樹的本尊到了！」加奈朗聲大叫，雙馬尾興奮得豎起來。

。。。。。。。

一波未平一波又起，眾人驚訝地看著加奈，無法回應。

「來！我‘證明’給你們看！」加奈把同伴帶到魔都的圓形廣埸。

赫見樹正躲到牆下角落的木箱後發抖，而里奧在他前方架起５座‘簡易
箭台’。

「也咩爹！！！！！！！！！」樹看到加奈後像女孩般尖叫。

。。。。。。。。。。。。。。。

「娜娜！多用水屬攻擊，我這把雷劍大劍會有攻擊加乘阿！」

「娜娜～～～只要你冰封目標我再撞擊的話便會打出組合技，可以一
擊粉碎敵人。你以後專心練習冰魔法好了。

「娜茜提亞。。。攻打哈格古的玩家需要強大的火力支援，你可不可
以把全屬魔法都學習一次。我只信你一人的實力。

「你就是我最自豪。。。最不捨得的遺物阿。。。。。。」

弗拉米基爾的對話像走馬燈般在娜茜提亞的腦海閃過，突然她臉頰一
濕。張開眼睛，發現自己身處船艙溫暖的大床上。她睡著的枕頭被淚
水沾濕大片。

木門被推開，卡拉夫指揮水手把一箱箱物資搬到娜茜提亞的房間內。
腳步甚是急促。

完成搬運後卡拉夫慢慢走到娜茜提亞床邊，伸手溫柔地按著娜茜提亞
的肩膀。

娜茜提亞不想說話，馬上閉起眼睛裝睡。

「娜茜提亞大人。。。。。我用密語跟你留言，馬上回到‘姆大陸’的海
域。。。祝你好運，我鎖門了。。。」卡拉夫黯然說。

鎖門？

「卡拉夫。」娜茜提亞立即從床上坐起來，突然感到渾身肌肉酸痛，
正是超載的代價。

「你醒來了？！」卡拉夫驚訝說。

「鎖門？」娜茜提亞皺眉問。

「。。。。。前方出現三艘莫球婭海盜船。。。。。我已經把水手分
配好，決定帶領１０人划小船過去迎戰，讓你有時間離開。」卡拉夫
唏噓說。

「你要送死，為甚麼？」娜茜提亞反問。

卡拉夫苦笑，舉起右臂大劍。

「我們沒有‘教皇’，‘噬魂’回到姆大陸只會變成計時炸彈。趁現在物盡其用吧。他們都是留守在船上的玩家，並不知道我大劍的副作用。我不知道其他玩家會不會打你主意，所以想起你反鎖在房內。你魔力恢復後自然可以破牆而出，不怕他們了。」卡拉夫聳肩說。

「第一，你划小船是無法攻擊戰艦，這是遊戲設計。

第二，他們依然可以破牆而入，鎖門並沒有保護效果。

第三。。。你的時辰未到，上岸後。。。我們有很多事要忙。」娜茜
提亞默默說。

「吓。。。但。。。」卡拉夫一頭霧水問。

「別發問，我現在沒有心思跟你解釋。」娜茜提亞指著卡拉夫的嘴
巴。

卡拉夫馬上閉嘴，心中暗暗興奮起來———娜茜提亞變回以前的模樣
了！

他們登上甲板，果然看到三艘巨大的海盜船近面駛來。

「彈藥足夠嗎？」娜茜提亞放下望遠鏡，問。

「只夠擊壞一艘敵艦。。。」水手回答。

「狙擊班，你們有能力把敵艦吃水線下的船體擊穿嗎？令它們艦隊的
移速減慢，用順風的優勢甩掉他們。」娜茜提亞立即建議。

「在山脈決戰時用光了。。。同時我們只剩下６人而已。。。」狙擊
手默默回答。

娜茜提亞深深呼吸，抽出粉晶杖叮一聲刺在甲板上，木板立即變白冰
封，伸出多條尖刺。

娜茜提亞把冰刺啪斷交到狙擊手手上，狙擊手接過冰刺呆望著她。

「我們獵龍隊的成員不會像狗一樣被宰殺，哪怕戰至最後一員決寧死
不屈。我們。。。就是龍的遺物阿。。。」娜茜提亞淡然一笑說。

旗艦上突然吹過微溫的風吹，眾人心情豁然開朗。

「大炮上膛！狙擊手就位！」甲板再次熱鬧起來。

「娜茜提亞大人，你肯定要這樣做嗎？我可以過去擋著他們阿。」卡
拉夫已經作好犧牲的覺悟，問。

「莫球婭的海盜船以快聞名，我們逃不掉的了。哈，千辛萬
苦。。。‘龍玉’。。。唉～哈哈哈哈哈」娜茜提亞哈哈大笑。

海盜艦馬上駛到旗艦旁邊，玩家看到海盜船上站更各式各樣的鬍子大
漢，當時更不乏紅髮女海盜！

雙方的炮火也等待敵艦駛經自己的炮孔，時間就像凝結一樣慢。。。

「準備～～～～～～～～」

滋～～～～～

滋～～～～～滋～～～～～～～～～～！

突然旗艦傳來龐大的滋滋聲，下船艙傳來一陣騷動。

「哇阿～～～～～～～～～救命阿！！！！！！！！！」

船下的炮水慘叫。

「快查看！」娜茜提亞喝令，水手馬上衝下去。

「哇～～～～娜茜提亞大人！快看！！！！！」水手跑回甲板，衝到
欄邊指著下方說。

銀光——————

一整片銀片從旗艦下方的炮孔湧出，飛向海盜。

「這不是龍血島的。。。。」娜茜提亞大驚。

數百隻‘銀羽蜻蜓’越過海面，銀甲反射著金色陽光拍著蟲羽飛翔！

砰砰砰砰砰～

海盜馬上朝銀蜻蜓開槍，但蜻蜓裝甲奇厚，只是擦出兩星花光便繼續
飛行。

「嗚阿～～～～！！！！」

第一艘海盜艦馬上被銀蜻蜓包圍，它們或刺眼珠，或啄耳朵。每個海
盜被數隻蜻蜓圍攻，瞬間變成血人倒下。

「甚麼情況？！」卡拉夫大驚，看著海盜船默默駛過旗艦，竟然未發
一炮。

「別打蜻蜓！讓它們攻擊海盜！趁現在攻擊下一艘敵艦！」娜茜提亞
急中生智，大叫。

「開火！！！！！！！！！」

磅～～～～～數門火炮率先攻擊，把海盜艦的前端擊毀。

銀蜻蜓聽到炮聲後馬上飛到下艘船攻擊，大肆淫威。

「我們。。。終於走運了！！！」卡拉夫大叫。

「殺阿！！！！！！！！！這個女海盜的胸好大阿！！！！！」懶然
激動得咆哮。他離開水螢蜂的意識進入銀蜻蜓的單位，強而有力的翅
膀；滿身尖牙利爪———覺得自己的座駕由單車變成法拉利一樣激
動。

「全軍進攻！別讓海盜把‘黑邪翼’的船打壞了！否則我們無法回到姆大
陸阿！」六口彌生帶著５０隻銀蜻蜓縱隊衝進海盜船長室獵殺頭目
去！

新post留名

正啊有文

樓主唔識放拎

Between
樹個度唔係好明
姐係之前同加奈傾計果個係幻像？
樹的本尊係邊度過嚟？

用蜻蜓咪幾好 玩咩甲由丫

加奈出來了

冇人權

加奈，里奧調教樹

咁咪發現到有魔王

留明

推

尼服
過左去俄服

木靈依隻職本身就係靈體，仍做魔王玩家係直接傳左個本尊過去

咁佢原本用緊咩同加奈傾計

一直都係本尊

咁理解，樹一直都用本尊玩，所以佢調戲加奈果時比加奈開炮，差小小殺左佢

樹巴是咪要死了

為左改善我既錯字情況，今日出文字數上限定在3000，其他以每隻錯字追加100字既方式推出

差唔多要打仗了

你大獲了 正字特警將全面進場

寧願你多d文
唔介意你多錯字

法官大人表示笑而不語

Lm

文呢

新po 留名

追加又錯，會唔會變無限輪迴不停出故

樓豬連自己角色都記錯名

同我罰抄卡拉夫十次！

然後貼上黎！

樓豬用呢d 時間打文好喇

留名

好喎，一隻錯字都一千字，錯十隻就一萬

佢一直在玩命

見到佢匿埋覺得好好笑又好撚慘

屌你啦又僭建我句嘢

尋日出左5400今日係唔係休市一日？

傻的嗎 休市 文呢

文呢？

新讀者留名

錯重點字要加1000

依家打梗文，睇進度可能聽朝先出

樓豬 樹要死既話加奈會好傷心嫁

我今次識玩喇，有追加先正皮

交比我

你尋日食完放題 你今日會唔會絕食？
休市

唉我好撚辛苦架日日咁出,正皮左先啦.

你蠡時見我走過數,不如你地留多啲言討論下仲好

寫梗喇你班衰人

唔會絕食都會食一日弼

樓主呀樓主 錯字加文你會死得快好多
咁漏字係唔係都會加文先

btw樹本身係魂體，所以唔使用石都可以直接傳本尊去人地到咁傻仔？
姐係叫佢送死姐

皮已正

粥都三千字啦

第九章—山雨欲來

Yes!!!!!!

娜茜提亞上岸後馬不停蹄趕回普拉姆斯。

然而昔日繁榮昌盛，車水馬龍的普拉姆斯城已經滿目瘡痍。

東邊城牆被炸毀一段、血跡斑斑的城牆彈孔處處、城市內大片頹垣敗
瓦，多條黑煙從廢墟升起。

然而，城牆上‘黑邪翼’的公會水印已經消失———說明普拉姆斯已經易
手了。

「遲了。。。。。。」卡拉夫看著臉目全非的普拉姆斯嗚咽說。

娜茜提亞默不作聲，黯然回頭。

「娜娜！」一名金短髮女玩家親切地呼叫娜茜提亞。

她從城內跑出，身後跟著多名裝甲整齊的重甲兵。

「米諾娃。。。。。」娜茜提亞回頭，目無表情說。

「你故意讓出普拉姆斯對吧？！你一直都忠心追隨弗拉米基爾，但他
戰死後你也放棄了！」米諾娃熱情地捉著娜茜提亞雙手問。

「你終於攻下普拉姆斯了。。。。」娜茜提亞把手縮回，冷淡說。

「對阿！我把黑邪翼的公會倉庫清空，分派給所有參加城戰的玩家！
這麼我們伺服器的實力便會恢復平衡，玩家終於有機會自由發展
了！」米諾娃興奮說著。

她像小妹妹般爭取娜茜提亞的認同。

「哼～再見。」娜茜提亞冷笑一聲，帶著自己的追隨者轉身離去。

「等等娜娜！你不加入我公會嗎？我需要有經驗的管理者呢！古滋被
第三勢力攻下，你已經無家可歸，倒不如加入我公會吧。我們只要在
下埸城戰攻下古滋便再次統一四城了！」米諾娃眼睛閃爍說。

「удачи.（Good luck）」娜茜提亞頭也不回離開這座自己親手興建、
親手管理、最後親手斷送的都城，黑邪翼的公會大廳———普拉姆斯
中央衛城。

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

「系統公告：情人節即將來到囉！

官方將會舉行第二次節日活動：華斯汀舞會。

每位玩家將有一張‘舞會邀請貼’，邀請或接受邀請也會消耗一張‘邀請
貼’，請成雙成對出席吧！

當晚有豐富禮物送出。假若出席的玩家在‘最配襯情侶大賽’中勝出的話
便可以得到一張‘蜜月神匙’。

‘蜜月神匙’可以打開一個為期一晚、專為你們而設的‘特異空間’。玩家
在‘特異空間’內將會擁有ＧＭ級的權力！包括創造怪物、興建城市，重
點就是‘限制級內容’並不受監管。你們可以在‘特異空間’跟你的配侶，
甚至你平日喜歡的ＮＰＣ做～愛～做～的～事～喔～。

機會難得，希望大家湧躍參與！期待在舞會跟你們見面！謝謝。」

「系統訊息：得到 舞會邀請貼 一張。」

「哇！！！！！！！！！！！！！！！！！」整個姆大陸一片歡騰，
所有玩家也熱哄哄討論起來。

「矣？！‘限制級內容’不受監管？！」柑柑聽到這一句後馬上臉頰緋
紅，冷汗沿著蛇腰滑進股溝，背後一涼。

十多名男玩家已經拿著‘邀請貼’，垂涎三尺慢慢逼向柑柑。

「等。。。等一下。。。。。我不能。。。。」柑柑嚇得花容失色，
慢慢摸向廚房的大門。

「柑柑大人！！！！！！請跟我約會吧！！！！！！！！」

「不！！！！跟我！！！我在黑珍珠已經仰慕你很久了！！！」

「你算老幾阿？！論資排輩柑柑大人應該跟我約會！」

「你智障！約女神怎會算輩份？！」

「不服來戰阿！！！！！」

砰～～～

五人馬上穿上黑斗篷在廚房大打出手，碗碗碟碟化作飛刀互相投擲。

柑柑準備多時的烤雞及燻魚被打翻在地上踐踏。

「喂！！！你們都給我停手阿！！！」柑柑忍無可忍，伸出幻像師的
手臂魔環變出多個分身。

十多個柑柑怒氣沖沖站在廚房裡怒瞪這批被雄性荷爾蒙衝昏頭腦的玩
家。

「東西都給你們打爛了！數天後如何招待客人阿？」柑柑叉著腰，高
叉旗袍開到屁股邊、鼓著嘴巴憤怒說。

她生氣時秀眉輕皺，臉上泛出起比平日更粉嫩的櫻紅色，令人有不顧
一切吻下去的衝動。

「喝阿！！！！！！！！！！！！！！」他們看到柑柑生氣的模樣後
再多４人披上黑斗篷加入戰鬥！

「喂～～～～！！！！！！！」柑柑氣急敗壞，埸面失控。

在他們把整個廚房炸掉之際。。。。。。

澎！

木門被猛力踢爆，整道門飛向一名鬧事的男玩家。

他正跟別人扭打，一不留神被木門撞飛，摔開數米。

「可惡！偷襲算甚麼英雄？！你以為柑柑大人會。。。」男玩家推走
木門，破口大罵。

一個黑影出現在他上方。

啪～

男玩家的頭腦像西瓜一樣爆開，鮮紅色的血液跟奶白色的腦漿混成一
團奶昔飛濺出來。

。。。。。。。。。。。。。。。

廚房馬上陷入死寂，所有人連屁也不敢放。

「柑柑說。。。安靜。。。」乞丐王子從那團碎骨肉醬抽起重甲軍
靴，該名被秒殺的玩家馬上變成光塵消失。

乞丐王子脫下黑斗篷握在手中，露出滿身尖刺的‘黑松甲’。

「有人要我‘開紅’嗎？沒有的話繼續工作。」乞丐王子冷冷道，赤手空
拳已經把他們嚇得半死，不敢鬧事。

「下次便不留情了！工作去！」柑柑怒罵一聲，廚房馬上恢復秩序

她跟乞丐王子走進‘經理房’點算被毀壞的食材，討論用甚麼菜式代替或
派人狩獵。

「多謝你。。。你應該不用當值，為甚麼不出去升級或打寶？」柑柑
好奇問。

「沒差。我該有的東西已經有齊，想要的東西。。。卻得不到。」乞
丐王子說，似乎有弦外之音。

「是。。。是嗎？」柑柑聞言馬上坐到經理桌上拿出菜單研究，裝出
很忙碌的樣子。

「柑柑大人。。。」乞丐王子的聲音突然變得溫柔。

「嗯？」柑柑額角冒汗，不敢正視他。

乞丐王子輕輕扶著柑柑手臂，把她請起來。

「怎麼了？」柑柑立即迴避他的目光，雙手漫無目的在書桌上遊走。

乞丐王子突然把‘舞會邀請貼’放在書桌上，柑柑馬上原地僵硬，無法假
裝看不到‘邀請貼’了。

「你可以當我的舞伴嗎？」乞丐王子從容不逼問，溫柔得讓柑柑沒有
絲毫被強逼答應的感覺。

「這個。。。。。」柑柑皺著眉，困惑地看著乞丐王子。

乞丐王子並沒有進一步行動，只是靜靜站在她面前等待。

「我。。。我連你樣子也沒有看過，突然要我跟你。。。」柑柑默認
廢青狼是自己的舞伴，卻不想乞丐王子跟廢青狼產生矛盾，決定砌語
狡辯。

乞丐王子像騎士般對著心愛的公主下跪，雙手拔下黑色的鋼盔，一把
黑長髮立即像絲綢般滑下來。

白哲皮膚、深紫色眼眸、高挺的鼻樑、像精靈一樣標緻的五管。

柑柑被乞丐王子意外地英俊的樣子震撼，剎那間看得入神。

「好帥。。。。。。」柑柑心裡暗暗讚嘆。

跟廢青狼粗獷強壯的外表相比，乞丐王子是文質彬彬的貴族路線。

乞丐王子不苟言笑，雙目誠懇舉起‘邀請貼’。

柑柑心裡一陣小鹿亂撞，安靜的房間聽到自己激烈的心跳聲，臉頰灼
熱火紅。

她看著‘邀請貼’陷入痛苦的思潮—————

咔嚓。

「愛人～聽說廚房裡。。。。。」廢青狼推門出現，正好看到乞丐王
子脫下鋼盔跪在柑柑臉前。

「愛人～聽說廚房裡。。。。。」廢青狼推門出現，正好看到乞丐王
子脫下鋼盔跪在柑柑臉前。

一秒之內————————

「太好了！！！就是這封了！！！」柑柑爆出震耳欲聾的歡呼，一手
搶過乞丐王子的‘邀請貼’。

廢青狼站在門外呆望二人，乞丐王子也皺眉站起來。

「我剛剛在廚房騷亂時扔失了‘邀請貼’，乞丐仔幫我找也找不到，所以
把自己的‘邀請貼’讓給我了！」柑柑表情誇張，把乞丐王子的‘邀請
貼’交到廢青狼面前。

「是～嗎～？」廢青狼剔起嘴角，雙眼瞇成一線看著乞丐王子。

「對阿～說‧一‧句‧吧。」柑柑用眼神怒瞪乞丐王子，求他配合。

乞丐王子黯然點頭。

「哈！果然是乞丐仔！多謝你犧‧牲‧自‧己‧的機會讓我跟愛人到‘異世
界’風流快活阿！」廢青狼豪邁大笑，一手攬著柑柑的蜂腰，手掌更滑
到她的屁股上輕掐。

乞丐王子別過臉，想步出房門，廢青狼一手按著他肩膀。。。

二男隔空對望，眼神充滿雄獅般的殺氣。

「讓開。」乞丐王子說。

「別急～乞丐仔。你把這封‘邀請貼’送給愛人對嗎？」廢青狼笑問。

「嗯。」乞丐王子不耐煩說。

「愛人，讓我看看你的背包。」廢青狼大步跨進房間，砰一聲把門關
上。

柑柑如入冰窞，嚇得渾身發抖，慢慢打開‘介面’把背包拿出。

廢青狼接過背包，開始翻尋。

柑柑跟乞丐王子相通眼色，二人心知不妙。

乞丐王子已經準備抽出武器，拼死也要救出柑柑。

「呀哈！我找到了！你這麼大意阿愛人。」廢青狼突然誇張說著，在
柑柑背包拿出一封‘邀請貼’。

「這。。。其實我。。。。聽我解釋！我。。。」柑柑支吾以對。

「殊～～～我‧知‧道。你只不過大意而已，對吧。」廢青狼微微一笑
說。

柑柑拼命點頭。

「哼～～～哪便好了。但乞丐仔。。。你的‘邀請貼’送給愛人了對
嗎？」廢青狼問。

乞丐王子聳肩，擺出與我無關的樣子。

「嗯，那就好了。」廢青狼擺出惡魔一樣的笑容。

「系統提示：消毀道具 ‘舞會邀請貼’。（Ｙ／Ｎ）」

Ｙ。

嚓～嚓，嚓，嚓。

廢青狼把乞丐王子的‘邀請貼’當埸撕碎。

乞丐王子氣炸胸膛，手臂肌肉暴漲，白哲的皮膚泛黑。

「哈！辛‧苦‧你‧了。多餘、僭建的道具及人物都要‘剷除’，不是嗎？」
廢青狼笑說。

乞丐王子沒有問應。

「好了愛人，我不阻你們討論菜單了。剛剛麻煩你保護了柑柑阿～哈
哈哈哈，再見。」廢青狼豪爽一笑，轉身離開。

柑柑立即召出鏡體監視，確認廢青狼離開‘鄰家女孩酒館’。

「對不起！我。。。」柑柑立即道歉。

「別在意。。。」乞丐王子戴回頭盔，冷冰冰離開房間。

「唉呀。。。。。為甚麼總是我阿。。。。」柑柑坐在經理椅上頭痛
欲裂。

佢可以立即用技,其實好勁

今章既導入曲

乞丐王子要爆了,屌打廢青狼

失守？

易手冇錯，即係換左主人

邀請帖

自己數下錯左幾多次

聽日+1000

錯一次一千啊
呢度起碼五六千

好野 番外有我份
多謝樓主俾機會我出場
乞丐王子原來咁靚仔 我仲以為係乞丐樣

廢狼 出黎隻揪

Rip乞衣仔

好想柑柑同乞衣仔一對

ok

廢狼最後都應該會收皮
話哂佢都有del柑柑好友list呢個伏筆

你揀靚仔乞衣 定 麻甩大叔

殺撚咗隻鳩狼

主線嚟

廢青狼同柑柑lead住尼服主線。

係時候 nerf 廢青狼
還柑於民

因為兩大公會啲主角做緊蟲蟲

毒到佢陽痿

仲有真子，帕修斯，屍巴同一班巴打角係尼服

帕修斯同真子仲係咪主角

莫講佢地，尼服既人戲份都少左啦

第二季尾去哂打龍，跟住又要講魔王，尼服好似變咗副線

帕修斯同真子0存在感，樹巴都出得多過佢地

理得邊個係主角，最緊要好睇

出我因為要殺死我炸

見到班蜻蜓同獵龍隊互相幫助嗰下有d微妙既感覺

我記得樓主話出你一個打人一座城
不過你要死

狼巴唔見左

加油呀乞兒仔 好多人支持你打爆廢青狼咖

溫馨提示，乞丐仔本身係應徵加入狼巴陣營既人

毒撚就係要比人恰

我一直都在

哈,你班渣渣.今日個腦好亂門文好慢,但係突然一爆,爆左個ending出嚟

期待啦

我需要休息阿,連續3日4點瞓

今日好似差少少野？ 同埋龍玉有乜用？

好啦

我准你今日唔出文啦

但唔代表其他兄弟姊妹准

好似原本話如果廢拉冇燃燒自己既話可以用黎療傷

正解.

龍玉.....當然有用

仲寫梗,咁夜出我會無限錯字,永無翻身之日

你一直在玩命

M底

Ff緊會比尼服班人執左黎用

今日要追加六千喎？上次成篇都錯個帖字？

不如一槍

多多用

嚟梗,追加聽日先出,冇咁多時間

樓主自從自設錯字加文之後，就永無寧日咁要日日加文
（其實樓主根本就係想咁）

再出一個巴打角

自行申請每日10000字

冇,今日出4000,已包括追加

check一次先

仲未有 無文訓唔著呀

平已負 柱我第一章睇到依加

‘本土伺服器’城戰臨近，尼菲特及安多莉亞商議由‘銀色龍紋’回防。現
在魔王控制室只剩下２０多人。

「南邊樹林有三名玩家進入！」一名玩家大喊。

「職業，等級！」六口彌生控制的銀蜻蜓馬上從湖面起飛，急問。

「兩名狂戰士，一名布甲無法判斷。」哨兵報告。

「３個２００級。。。。７隊、９隊及１０隊升空迎敵！」六口彌生
說。

湖面掀起一波銀浪，５０多隻蜻蜓振翅南飛。

三人提著油燈離開寬闊的馬車路，摸黑進入腰高的麥田，步向森林。

「喂。。。你的情報準確嗎？印象中‘哈格古’及‘幽語森林’之間的樹林
並沒有甚麼‘大蜻蜓’。最大的‘蟲族’在古滋南邊的地洞，怎可能在這裡
出現？」男狂戰士問，一邊用長矛挑開前方的長草。

「肯定準確！數天前的深夜我在森林被一具‘黑髮活屍’追殺，它完全無
視我的亡靈攻擊，更把我的‘鐮刀幽靈’撕成碎片。我情急之下出跑進這
片樹林，那具活屍身手不靈活被樹幹卡著，乾脆發狂把樹木砍斷，口裡嘰里咕嚕好像跟我說話。我把握時機穿過濃密的樹線，看到一個籃
球埸大小，水深如墨的湖。湖裡長著一顆顆手指大的米，看！」靈媒
從背包拿出一粒晶瑩剔透的大米。

「這是。。。蟲卵？」女狂戰士噁心說，同時用大劍把油燈挑離身
體，以免被燈光吸引的小蟲跳到她身上。

「沒錯！‘秘法商會’的‘馬布特鍊金術師’鑑定後說這顆‘蟲卵’是‘銀羽蜻
蜓’的蛋，內含少量‘上等附魔液’及制作‘龍血清’之用。」靈媒興奮說
著。

「上等附魔液？！現在一瓶快８０龍幣，把武器衝到＋１１的話最少
在３００枝阿！‘銀羽蜻蜓’是甚麼來頭，我沒聽說過。」男狂戰士追
問。

「‘銀羽蜻蜓’大約手臂大小，全身長著銀色的護甲。當晚我看到湖邊滿
地蜻蜓屍體。它們身體蜷曲，似乎體力透支。」靈媒說。

「有其他玩家知道嗎？」女狂戰士問。

「不清楚，當時我聽到有其他玩家說話，所以我取出一顆蛋後稍稍溜
走。這個消息可能開始流傳，‘黑邪翼’被打敗後玩家可以自由交易及活
動，肯定有人湧來。我們要趕快！」靈媒興奮說著。

三人走進一個茂密旺盛的黑森林，視野只有三米距離。

他們必需側身躋過樹幹才能前進，手皮跟臂彎也擦傷數處。

滋～～～

「聽到嗎？」男狂戰士立即停下身體，全神貫注傾聽。

「就在前方而已。。。快。。。」靈媒的長袍被樹枝勾扯，狼狽地移
動，一心盡快離開這片樹林。

滋滋～～～～～～

「不對。。。。。來了！」男狂戰士大叫一聲。

前方樹林間閃出星星銀光。

「旋風斬！」女狂戰士拔刀把兩米內的樹木全數斬斷，赫見多隻‘銀羽
蜻蜓’圍攻向他們！

「不是死光了嗎？！」男狂戰士大驚，馬上抽出長矛。

「怎知道阿？！」靈媒忽略了蟲卵的孵化周期，沒想到會遇上活著
的‘蟲族’。

女狂戰士橫刀砍向蜻蜓群，刀鋒突然撞上多塊硬物，發出叮叮聲。

‘銀羽蜻蜓’的外殼非常堅硬，大劍只能斬裂它們的裝甲，不能一刀秒殺
蜻蜓。

「糟。。。。。」眾人大失預算，沒料到‘銀蜻蜓’的實力如此強大。

「先剌眼睛！」六口彌生大喝一聲，成群蜻蜓一湧而上。

「不要阿～～～～～～～～～～～～～～～～～」

深夜的樹林傳出淒厲的叫聲。

涼風輕撫漆黑的麥田，起伏不定的草波突然出現一個女魔法師，

她毫不在意身上畫著墨綠花紋的白袍被黑污泥沾染。

她神色緊張伏在地上、手中的粉晶杖崩碎多處、肩上插著兩枝羽箭，
傷口冒出紫色的血紋，證明中毒不輕。

嗖～～～～

一枝毒箭從搖擺不定的麥草堆飛出！

女魔法師千鈞一髮間召出冰盾擋下毒箭，叮一聲冰盾碎成雪粉散地。

「娜茜提亞大人！！！你在哪裡阿？！我已經把５個追兵殺掉
了！！！」卡拉夫雄壯的聲線傳遍曠闊的麥田。

娜茜提亞正想呼叫時立即閉嘴，萬一這個‘卡拉夫’是敵人的‘夢魘’變身
的話。。。。。

身後的草堆突然傳來摩擦聲！

娜茜提亞馬上轉身打出一發白箭術，但空無一人。

「дерьмо！（Shit）」娜茜提亞驚呼一聲，那發光亮的白箭術完全暴
露了她的位置。

「要害掃瞄！」「不潔之力！」一名影鬼後她後方跳起，紅黑兩把匕
首刺向娜茜提亞的背部。

盡管娜茜提亞條件反射般飛快回頭，但魔法師的體術始終有限。

一切已經太遲，匕首已經刺到眼前。

「影縛術。」麥田裡突然噴出多條黑繩勒著影鬼，把他從空中摔向地
面。

娜茜提亞手掌掐出一把冷汗，僥倖逃出鬼門關後急忙用麥草擋著自己
身體。

前方麥田不斷搖晃，一個若隱若現的藍髮黑衣人悠然步出。

「你是誰？！幫快把我放了！」影鬼掙扎無效，似乎藍髮黑衣人的技
能比他強。

「你們三影鬼的組合攻擊太死板了，每次按步就班出招，很快會被對
手看穿。你們只是選中麥田地形戰鬥才可以佔於上風，否則在平地你
們早被娜茜提亞玩死了。」藍髮黑衣人蹲到他身邊，拔出一對黑火匕
首。

「受沮咒的黑王雙刺。。。。。。難道你是？！」影鬼看到黑火匕首
後震驚說。

藍髮黑衣人揪起他的頭髮把影鬼的頭拉後，舉起匕首，手法純熟、毫
無猶豫，精準劏開影鬼的喉嚨。

影鬼頸上的血口像噴泉般湧出血液，雙眼反白變成光塵死去。

「哼～～～我還以為不到１秒他便會死呢。。。唉，生疏了。」藍髮
黑衣人收起匕首，拍掉手中光塵，對影鬼的‘遺物’毫不感興趣。

藍髮黑衣人明顯比影鬼更強，但是敵是友？

他渾身發出令人不安的氣埸，單是站著已經令娜茜提亞嚇得不敢動
彈。

「娜茜提亞大人！！！！你在哪裡阿？！」卡拉夫的叫喊處就在近
處，娜茜提亞小心翼翼撥開長麥草偷窺，果然看到卡拉夫神色慌張在
不遠處的田中大叫。‘噬魂’冒出的紫邪氣並不可能偽造，一定是他本
人。

卡拉夫越來越遠，娜茜提亞暗叫不好，萬一那個藍髮黑衣人再向前走
兩步。。。。。。

下一秒她猶如萬蟻爬身，毛骨悚然———藍髮黑衣人無聲無息消失
了。

「大意！我不應該把視線。。。。。。離開。。。」娜茜提亞心中懊
惱，到處張望。

她身旁的麥草突然被撥開，藍髮黑衣人正正出現在她身旁。

娜茜提亞張大嘴巴呆望著他，魔法師在這個距離被刺客攻擊必死無
疑。

藍髮黑衣人向娜茜提亞一刺。

「哇阿！！！」娜茜提亞尖叫一聲。

「娜茜提亞大人！！！！！！！！！！！！」卡拉夫像坦克般在麥田
剷出一條泥路衝向娜茜提亞。

娜茜提亞手上一暖，藍髮黑衣人竟然握著她的手臂拉她起來。

「哼～又見面了。」藍髮黑衣人脫下黑斗篷，露出滿頸紋身。

「又。。。見面？」娜茜提亞暗暗吃驚，雙眼警覺地打量著藍髮玩
家。

「吼阿！！！！！！！！！！！！。。。。。咦？！」卡拉夫舉起大
劍正要砍向藍髮玩家，看到他的紋身後立即把大劍揮向旁邊，砰一聲
斬進地面，麥草紛飛。

「嗯，你的大腦沒有改變，卡拉夫。」藍髮玩家目無表情說。

「卡斯特，為甚麼你在這裡出現？」卡拉夫驚問。

「卡斯特。。。。。？」娜茜提亞口吃問。

「哼，你當然不知道。‘恐怖之王’弗拉米爾基的右手—人稱‘冷傲女
神’的娜茜提亞怎會留意公會裡‘暗殺組’的人？」卡斯特哼笑說。

「‘暗殺組’在‘黑草原決戰’跟柴可夫逃跑，那麼你便是。。。叛
軍？！」卡拉夫情急之下猛力推開卡斯特。

卡斯特像鬼魅般原地消失，出現在娜茜提亞背後。

「假若現在我有意殺掉娜茜提亞，她不會活超過一分鐘。」卡斯特冷
靜說。

「你試試看阿！！！！！！！！！」卡拉提勃然大怒，拔出‘噬魂’閃到
旁邊，一刀插向卡斯特。

「卡拉夫。。等。。。」娜茜提亞沒來得及阻止，卡拉夫的大劍已經
刺到卡斯特的肚子上———但停下來了。

「我已經脫下黑斗篷，你在斬甚麼勁呢？」卡斯特苦笑問。

「阿。。。對喔！」卡拉夫恍然大悟，慢慢收起大劍。

「但。。。這樣如何？！」卡斯特突然大喝一聲，黑斗篷在空飛揚。

下一秒他已經穿上黑斗篷、單膝頂起娜茜提亞的玉腰、一手把娜茜提
亞的手臂屈到腰後、另一手握著黑炎匕抵在娜茜提亞喉嚨上，頸上開
始滲血。

「娜茜提亞大人！！！！！！！！！！！！！！！！」卡拉夫再次拔
出大劍怒吼。

「卡拉夫！！！」娜茜提亞忍不住破口大罵，頸上流出更多鮮血，後
腰被撐起令胸腔被擠壓，難以呼吸。

「哼哼哼～看。從敵意表達善意就是最直接的方法。」卡斯特哼笑一
聲鬆開匕首，放下自己的堅硬的膝蓋讓娜茜提亞再次自由活動。

卡拉夫一手把娜茜提亞摟在懷中，用大劍指著卡斯特。

「你為甚麼出現在這裡？」卡拉夫厲聲問。

「離開‘黑邪翼’後我並沒有加入叛軍，反而享受自由的時間到處遊玩。
普拉姆斯淪陷後‘叛軍’把‘黑邪翼’的公會倉庫淘空再送給玩家，我出於
好奇趁熱鬧而已。中途遇上一隊伏兵在這裡等待‘某人’，我出於好奇決
定留下來看看。竟然看到娜茜提亞狼狽地逃進麥田。看著他們步步進
逼，戰術錯漏百出卻以為自己配合得天衣無縫。忍不住手把他們殺掉
而已。」卡斯特聳肩說。

「是這樣嗎。。。」卡拉提猶豫地放下大劍。

「你別失禮了卡拉夫。。。。」娜茜提亞用眼神責備他。

「你們為甚麼落得如此田地？‘冷傲女神’居然會被人逼入窮巷，更差點
曝屍荒野。真淒涼。」卡斯特好奇問。

「我集合‘黑邪翼’的殘兵３０人打算找一個地方重新開始，怎料‘叛
軍’的人等待我們離開‘城戰結束的ＰＶＰ限制地區‘時偷襲我們。我們
兵敗如山倒，最後來到這裡。」娜茜提亞黯然說。她已經一無所有，
決定毫不保留跟卡斯特坦白。

「что посеешь, то пожнешь（種瓜得瓜，種豆得豆）」卡斯特哼笑
說。

「多謝你幫忙。坦白說我無以為報，就此別過了。我們要躲過追兵，
萬一被追上便麻煩。」娜茜提亞點頭道謝，然後跟卡拉夫離去。

「喂～」卡斯特突然喝停娜茜提亞。

「最近樹林裡出現一種‘銀蜻蜓’。它們的蛋很值錢，但蜻蜓十分強。

假如你想找個地方安穩重建公會，向這片東北森樹深處探索。找到那
個湖，壟斷資源發展吧。」卡斯特站在麥田中說，隨風飄逸的刺客風
衣為他上添幾分神秘感。

「銀蜻蜓。。。難道？！」娜茜提亞記起一團‘銀羽蜻蜓’幫助她打敗海
盜，隨後駛進姆大陸海域時離開她的旗艦消失了。

「為甚麼你要幫我？」娜茜提亞警覺問。

「что посеешь, то пожнешь（種瓜得瓜，種豆得豆）」卡斯特微笑
說。

好評左先再睇

咁咪比人知尼服既人係魔王 被滅族了

可能以為係隱藏任務

啲人冇咁醒掛，都係得蜻蜓姐。最主要嘅蟲后先重要
同埋尼服魔王應該可以極快速發展，每隻蜻蜓都識生蛋，仲要蟲類成長快，收集快，咁應該都變得更快
好鬼期待有war3個隻甲蟲王之類嘅大怪出現

點解唔去古茲城發展呢

一把劍斬落蜻蜓彈刀 個畫面好好笑

三百隻蛋先整一把武器 好快冇
諗下依家啲 online game 採集點就知

娜茜提亞知魔王的設定，

玩蟲都咁快比人估到

好彩係俄服，如果係蝗服一早俾人煮晒嚟食

應該好快由蜻蜓轉其他啦 咁易比人估到咩

由第一季三日追到live來留名

外來物種咁惹人懷疑

沒有
人搵錯字？

咀咒？定沮喪？定沮咒？

樓主會自動波加字，唔加佢自己都唔舒服

打錯名算唔算錯字。

算

就黎0000 係時候催文

樓豬又點會自動波加文

我知你M底！我會盡力搵你既錯字出黎嫁喇！

尋晚咪出左4000字

深層意思:仲有進步空間,今晚出夠6000

打梗，

乖 唔好急 最緊要快

文呢 仲諗住睇埋先瞓
定係樓主特登改啲錯字俾自己加文？

瞓先,今晚有排 由得我孤軍作戰

「哇阿～～～～～～～～～～～～～」

摸黑進入森林偷取蜻蜓蛋的三人被六口彌生率領５０隻蜻蜓殘殺，他
們的屍體化成光塵後馬上被蜻蜓吸收。

「多少？！」尼菲特急問。

「遠遠不夠。擊殺玩家後只有２０～３０塊‘碎魂’，集齊１００塊‘碎
魂’便可以合成一份‘魂素’。我們起碼要擊殺多３０人才能夠湊出１０
份‘魂素’把‘蜂后’升級。」六口彌生皺眉說。

她跟存活的蜻蜓降落在水面休息，一隻虛弱無力的蜻蜓用尾巴勾著一
條大魚，跌跌盪盪飛到六口彌生的蜻蜓隊伍面。

「這。。。你們的。。。。。。糧食」松美幾乎擠出僅餘的生命力說
出這句遺言。

「你不如下線休息吧，我怕你會曝斃。。。。」六口彌生認真說著。

「不用。。。。我可以。。。。」松美話畢便身子一軟，她控制的蜻
蜓扑通一聲跌進水裡死去，意識馬上回到控制室。

「系統提示：好友 神神子 上線。」

「大家午安～～～～～～」神神子朝氣勃勃跟眾人揮手說，看著她半
透明靈魂狀態的雙眼也覺得烔烔有神。跟松美相比，神神子猶如一朵
春天綻放的野百合般充滿生命力，靠近她時更感到受一個令人精神鼓
舞的‘光環’。

。。。。。。。。。。。。。

尼菲舟臉頰緋紅看著二人，心裡酸溜溜的。

「她們。。。。。好幸福呢。。。。」尼菲特喃喃自語，看著螢幕繼
續打理擴張的巢穴。

松美沉重地搭著尼菲特肩膀，唏噓地看著尼菲特苦苦搖頭，一副欲哭
無淚的樣子。

「松美～～～～～～～～～～」神神子幾個小跳步飛到松美身邊。

「怎麼。。。了，神神子。你不是。。。要外出逛街嗎？」松美瞇起
雙眼，掛著一個絕望的微笑說。

「嗯～～～你說腰痛不外出，我也不外出了。」神神子笑說，然後向
前一飛，把自己的魂體擠進松美的魂體裡。

「好難受。。。‘魂體’重疊會令玩家感到‘暈眩’。。。我不要。。。」
松美急忙退開，按摩著太陽穴說。

神神子狡猾一笑，再次滑到松美體內。

「哈，神神子。你變得好頑皮阿。」六口彌生退出蜻蜓意識回到控制
室說。她見證著神神子從一個冷酷無情的‘人偶’變成現在按著‘個人意
志’而得到快樂大感安慰。

「不～我不是‘頑皮’。我在體驗新事物呢！」神神子笑著說，不斷來回
穿過松美的身體。

「是嗎？你有甚麼新體驗阿？」六口彌生哈哈大笑問。

「原來‘進入別人身體’的感覺是這樣。。。松美，為甚麼你平日沒有頭
暈，反而越來越起勁？」神神子換上一副嚴肅的口吻，捂著嘴巴思
考。

全埸玩家瞬間冰封，現埸鴉雀無聲，數十對黑眼睛看著松美。

「系統提示：好友 松美 離線。」

「報告尼菲特大人，西邊出現１０名玩家！」哨兵報告。

尼菲特猛力一抹螢幕，鳥瞰地圖被拉向西邊。螢幕最左則出現１０多
粒‘灰點’，象徵‘中立’的生物。

「他們拿著地圖，看來在尋找我們！」尼菲特把螢幕放大，看到一名
女玩家拿著一張地圖研究，身邊站著一把彪形大漢。

「奇怪～我們已經藏到樹林深處也會吸引到部份玩家注意。」懶然奇
怪說。

「‘銀羽蜻蜓’來自‘龍血島’。對於‘姆大陸’來說屬於‘未知物種’。當我們
開始在這個湖繁殖蜻蜓便會影響這一帶的‘生物鏈’，而這一帶的‘生物
鏈’則會影響‘哈格古’及‘幽語森林’的‘生態平衡’，繼而影響整個姆大
陸。我們觸發了一個‘蝴蝶效應’。」神神子微笑解釋。

眾人聽得頭頭是道。

「要換地方嗎？」尼菲特問。

「難。附近只有這個湖有足夠水草提高水份的含氧量令蟲卵不會窒
息，同時獵食埸就在旁邊。再者我們一定要孵出這一批蜻蜓，不然這
批蜻蜓衰老死後我們有絕種危機。」六口彌生皺眉說。

「它們的蛋有這麼值錢嗎？」尼菲特苦惱說。

「龍血島的植物也十分珍貴，生物自然屬於‘活化石’的級別了。懶然，
你有信心退敵嗎？敵人有１０個，我把全體１００隻蜻蜓交給你指
揮。」六口彌生笑問。自從懶然及黑忌廉二人智取‘銀羽蜻蜓’的控制權
後在公會裡變成舉足輕重的人物。

「綽綽有餘～～～～～～～～～～」懶然淡然一笑，控下介面，魂體
變成黑色進入蜻蜓意識。

「這在前方呢。。。。」娜茜提亞放下地圖，帶著卡拉夫及數名‘黑邪
翼’的餘兵深入樹林。

滋～～～～～～～～～～～～～～～

林樹反出多點銀光，銀蜻蜓群空出洞！

「果然是龍血島的蜻蜓阿！」娜茜提亞喜出望外說，口吻猶如再會老
朋友似的。

「當心！！！」卡拉夫看到一隻銀蜻蜓刺向娜茜提亞，反手一刀把蜻
蜓點水切開兩半。

魔王控制室嘩然四起。
「那把刀甚麼來頭？！」六口彌生目瞪口呆看著卡拉夫的右臂大劍。

「卡拉夫！我早警告你別出手，你可不可以專心點？！」娜茜提亞大
怒說。

「但。。。它們來了！！！」卡拉夫指著前方忽明忽暗的蟲羽驚呼。

娜茜提亞握著粉晶杖右手一揮，十多隻銀蜻蜓馬上被急凍成冰條，扑
一聲墜落地上。

「好強！！！不對勁！！！打不贏阿！！！」懶然馬上把銀蜻蜓拉
後。

「趕快向北飛！把他們引遠湖水！」六口彌生急叫。

滋～～～～～～～～～～銀蜻蜓立即讓開。

「聽著，除我以外，你們可能出手攻擊蜻蜓，只可以作出防禦反
擊。」娜茜提亞再三警告會員，然後深入樹林，並沒有跟隨蜻蜓北
去。

「糟糕！她們明顯知道湖水的存在！全部起飛，放棄這個湖吧！」六
口彌生馬上跳進其中一隻蜻蜓意識，希望盡量為蜻蜓留下血脈。

當她進入蜻蜓視野，娜茜提亞已經站在湖邊，高舉粉晶杖。

「你們快起飛阿！」六口彌生不顧切撞過去！

「所有人進入‘魂附’單位馬上向北撤退！水螢蜂可以放棄，只需救出蜂
后便可！全軍動起行！我們要換巢穴了！把加奈、里奧及樹也叫進來
幫忙！」尼菲特打開介面彈琴一樣亂按一通。

「喝阿！」六口彌生刺出銀尾，直取娜茜提亞眼睛。

叮～～～～～～～～～～～～～～～

娜茜提亞用粉晶杖輕輕往六口彌生頭上一點，六口彌生馬上變成冰條
墮地。

剎那間—————娜茜提亞打開手掌把六口彌生接著了！

娜茜提亞小心翼翼把六口彌生冰冷的身體放到湖邊，用手指沾濕湖水
溫柔地抹到六口彌生身上幫她解凍。

控制室眾人呆望著娜茜提亞。

「我們都是。。。龍的遺物阿。。。」娜茜提亞撫摸著銀羽蜻蜓，腦
海想到龍血島的事跡，眼泛淚光微笑說。

「甚麼龍的。。。。」懶然大聲怪問，立即被尼菲特呼停。

尼菲特正使用‘地區語言翻譯（魔王玩家專用）’的功能聽取娜茜提亞的
說話。

所有銀蜻蜓已經起飛，變成一團銀色閃雲離開湖水，娜茜提亞心有不
甘默默看著它們離開。

懶然冒險飛到六口彌生身邊，希望奪回六口彌生的‘魂附’單位。

娜茜提亞見狀馬上點向懶然，懶然一個側身避開娜茜提亞的粉晶杖，
俯身夾起六口彌生的身體離開，

突然尾巴一涼，娜茜提亞不知道用甚麼魔法打中了懶然。

尼菲特馬上看著懶然的視線。

娜茜提亞把懶然及六口彌生放到草地上，表情友善卻十分緊張。

她的舊破白長袍已經破損多處卻沒錢維修，決定不顧形象趴到泥濘上
把手伸進湖水中翻攪，然後拔出一顆蟲卵夾在指中。

娜茜提亞蹲到地上，把蟲卵舉到眼前，再恭恭敬敬輕放到六口彌生面
前。

此時大部份銀蜻蜓停在北邊的樹幹上休息，所有玩家回到控制室看著
娜茜提亞表演‘默劇’。

娜茜提亞從湖水中掏出十多粒蟲卵，全部整齊無損放到蜻蜓面前。

最後她把一粒蟲卵舉到蜻蜓面前，另一手指指著自己。

「我。。。只要一粒。」娜茜提亞居然跟蜻蜓說話。

「娜茜提亞大人。。。它們只是ＡＩ。。。。。你在幹甚麼
阿。。。」卡拉夫好笑問。

「你懂跟動物溝通你來阿！不懂就閉嘴！」娜茜提亞勃然大怒，嚇得
卡拉夫馬上縮到樹幹後。

娜茜提亞像戰神般各一刀秒殺銀蜻蜓的卡拉夫咆哮，回頭換上綿羊般
純潔的表情看著銀蜻蜓。

「我。。。只要少量。不會影響你們。。。」娜茜提亞雙眼誠懇說。

「她跟我們示好對吧？」神神子側頭問。

「少量。。。也會影響我們阿。。。但她。。不就是‘黑邪翼’的會長
嗎？」六口彌生好奇說。

「魔源師？！」加奈驚呼。

懶然點頭，加奈立即金睛火眼看著娜茜提亞。

「看。。。。。我都說了這裡有湖對吧。。。」

樹林南邊突然步出兩名狙擊手玩家。

「星閃之圖！」「白色脈衝！」

「雷炮！」娜茜提亞以迅雷不及掩耳的速度披上黑斗篷及打出三招組
合技。數條雷刺馬電光石火間引爆狙擊手的頭顱，二人倒在地上變成
光塵死去。

「快！飛去拾起‘碎魂’！」尼菲特像家庭主婦看著便宜菜般驚喜說。

「他們。。。不。。。」娜茜提亞指著狙擊手的光塵扁嘴說，然後指
著自己。

「我。。。少量。。。」娜茜提亞再次誠懇說著。

「她的意思是。。。。。。」六口彌生開始有頭緒，卻難以總結。

「‘共生關系’。」神神子簡單總結。

「共生？」懶然好奇問。

「就是互相幫助的意思，互取所需。」樹哼笑一聲說。

他已經在魔都附近創造出不同地形，正是利用‘共生關係’吸引了大量生
物居住，令玩家難以接近魔都。

「她幫我們擊退所有入侵的玩家。而她要求的回報就是得到‘不足以影
響繁殖數量’的‘蟲卵’。確保我們不會絕種，同時她可以得到穩定的經
濟收入。」神神子說。

「。。要跟。。。入侵我們的‘魔王’合作？」六口彌生皺眉思考。

「你不是說附近沒有合適的湖了嗎？」尼菲特微笑問。

「言下之意。。。？」六口彌生聳肩問。

尼菲特扁嘴微笑，打開‘外交介面’

「娜茜提亞大人。。。你認為它們會看懂你的心意嗎？」

「你平日也跟貓貓狗狗說話。你明知它們聽不懂你的話，但你想把自
己的心意直接傳遞阿。再者，它們擊退了莫球婭海盜拯救了我們。」娜茜提亞緊張我額角冒汗說。

「但它們已經飛走了。。。我們把湖裡的蛋拾起便走吧。。。」卡拉
夫搖頭說。

「但。。。。」娜茜提亞大急說，突然眼前彈出一個視窗。

「系統提示：銀羽蜻蜓 對你的好感度＋１０。」

滋～～～～～～～～～～～～～～～～～

百多隻銀蜻蜓從北邊飛回湖面，悠然自得繼續覓食。

「看～我們都是龍的遺物阿。」娜茜提亞指著鋪滿蜻蜓的湖面笑說。

打錯尼菲舟*
嚇我->嚇得
各卡拉夫咆哮->向卡拉夫

已伸報，唔計

申報

邊有得咁，係唔係打錯先

娜茜提亞緊張我額角冒汗說。

申報左唔計都有

申咩報
send 左佢去嘅 mesaage 有得回收架咩？

娜茜提亞像戰神般各一刀秒殺銀蜻蜓的卡拉夫咆哮

數條雷刺馬電光石火間引爆狙擊手的頭顱

好有趣既發展

面前？

「當心！！！」卡拉夫看到一隻銀蜻蜓刺向娜茜提亞，反手一刀把蜻
蜓點水切開兩半。

「聽著，除我以外，你們可能出手攻擊蜻蜓，只可以作出防禦反
擊。」娜茜提亞再三警告會員，然後深入樹林，並沒有跟隨蜻蜓北
去。

樓豬利申完都咁多錯字

一萬字無難道

佢真係以為自己識同蜻蜓溝通

Btw,呢個關係發展得好正 好微妙

屌哂你地老味。我明明係word檔改哂你地捉到既錯字，但係出左未改既版本係咩意思

自投羅網

都話你係m底

繼續吹

快d 加更

高招

陰莖陰莖 M底大師

計你錯8個字啦～ 記得今晚罰寫多8000字

共計110000字

今次真係打飛機都唔得閒啦

俄奸？佢係真心估唔到蟲族係魔王？

係俄仔既視角係完全完全未見過尼服既人

尼服之前只係用水螢蜂趕走其他玩家，並不起眼，係用左銀蜻蜓後開始殺人同擴張張起玩家注意。

其他設定會再講

屌我真係改左，如果唔係點會申報得咁快，我以為只果幾隻字錯，原來成篇都出左未改既版本

出入平安 身體健康 心想事成

都係絲打最好

心想事成

終於追返新年前D文.. LIVE!!!!

笑撚死我，樓主你會唔會出文出到松太咁
btw 娜娜好可愛

到你了屍巴 暫時最虐心既職業

佢已經痴Q左線

未見過人好似你咁 m

特登改返錯啲字比我地捉都有

收工一推

記得要追加喎

我屌,岩岩開返個word先發現原來我尋晚根本冇save

嗯 明架喇我地

過左去就算啦 今日果篇呢

根本無save 係咪 長崎良尾啲frd

聽朝要要上堂,晏小小先出文. 今晚要早瞓

聽日下晝

唔好唔記得save文呀

我心入面甜左一下

已save

記住追加

第十章—深山的血宴

忍唔到手

「特價‘掉寶藥水’～增加５％掉寶率賣８０狼幣、６％賣１龍幣。存貨
有限～抓緊機會阿！」屍人站在掛著‘Kanatheon’大旗的木頭車上叫
賣，真子及詠手忙腳亂處理洶湧而來的玩家。

「我要兩瓶！」

「有沒有１０％的？」

「喂！趕快！我的位置被搶去了！」

「我已經付過錢。。。你忘了嗎？」

「矣？！」真子大驚。

她左手三瓶藥水、右手兩份烤雞、手臂掛著十多個錢袋，她已經分不
清楚貨物的主人是誰了。

「趕快阿！」

「快把藥水給我！」

「小姐，你又跟我收錢？你是不是黑商阿？」

數十隻喪屍伸出百多條手臂向木頭車拍打，真子及詠被人群逼到車
旁，幾乎窒息。

「你排隊可以嗎？這位客人，你插隊了。我手上的貨物還未送出去不
能招呼你阿。那位女刺客，你摸著我的貨物便會‘現形’，別做出偷竊這
類卑鄙行為可以嗎？」詠苦口婆心勸退玩家，但情況混亂，本根沒有
人管她。

屍人看到買家人頭湧湧大感雀躍，把功勞歸功於自己高超的叫賣技
巧。他無視真子及詠已經應接不暇，拿著揚聲器叫賣！

他們身處‘幽語森林’中的‘大沼澤’。

‘大沼澤’四面環樹，中央位置是一個圓形的泥沼地。

低級世界頭目‘白靈鹿’馬上在沼澤中央重生，吸引數百名玩家在此等
待。

高級玩家已經對頭目的獎勵沒有興趣，紛紛到‘普拉姆斯’準備參加城戰
時舉行的‘世界競技大會’。安多莉亞連日來排出翼騎兵在姆大陸每個角
落空投單張宣傳這一項盛事，其實為了分散玩家的注意力———令人
沒有心思攻城。

所以留下來狩獵‘世界頭目’的玩家多半是中手及新手。他們需要大
量‘掉寶藥水’及‘增加攻擊力’這類‘人品補充劑’。

‘人品補充劑’就是木頭車貨品的別名，因為能否從頭目身上取得珍貴裝
備，一切都只看玩家的運氣了。

「排隊阿！！！！！！！！！」真子憤然怒喝，把雷大劍重刺向地。
一個藍雷弧從車旁邊爆開，把‘喪屍’趕走。

現埸終於出現一條隊伍，但部份玩家被真子嚇走了。

「很好～這位大劍士，這是你的‘攻擊力藥劑’，盛惠１.２龍幣。」詠
終於可以順利招呼客人，她暗暗偷望真子，沒想到她會展露如此強勢
的一面。

另一邊廂，真子憤怒的雙眼狼狼瞪著排隊的玩家、兩腳分開肩膀闊、
雙手疊在大劍柄上威風凜凜站立，身體形成Ａ字。

這是她從六口彌生身上學來的姿勢。

平日真子總是站在尼菲特、六口彌生或神神子這些高層旁邊，但她卻
沒有六口彌生的氣勢、尼菲特的感染力或神神子的分析力。所以她被
其他會員當作吉祥物般‘花瓶’屬性的存在。

話雖如此—————現在真子被排隊的玩家皺眉瞪目，數十雙帶敵意
的眼睛令她渾身難受，身體好像跌進浮沙中被四方八面擠壓，難以呼
吸、額角滲出黃豆大的冷汗。她很想逃避這些敵意目光縮到屍人背
後，但真子死撐出嚴肅的表情以維持秩序，因為她知道這是‘需要’做的
事，這是屬於她的戰鬥！

隊伍兩旁的泥土突然隆隆凸起，屍人召出數十具拿著盾矛的骷髏兵把
玩家夾著。

玩家們嚇得挺直身體，眼望前方。真子的心理壓力頓時消失，鬆口一
氣。

屍人苦笑搖頭，繼續拿起大聲公叫賣。

‘大沼澤’被玩家圍了一圈，中央的沼澤空地開始冒出白色凌霧，白靈鹿
馬上要出現了。

木頭車的玩家把握最後機會購買‘補品’，拿著藥水邊跑邊喝回到人群
裡。

「生意額有多少？」屍人問。

「５千龍幣左右吧～哈哈，這樣我有零用錢買‘高級魔物飼料’了。」詠
打開重重的皮袋點算生意額。

「你在‘哈格古花園’養那堆‘巫師貓’一星期要消耗１００多龍幣，真佩
服你的毅力。」屍人苦惱說著，開始收拾貨物。

「１００龍幣。。。你養了多少隻貓？」真子驚訝問。

「阿，你沒有去過嗎？大約９０多隻吧。」詠點著手指計算說。

「別管這個貓痴了～我們把木頭車推到高地吧，世界頭目戰應該分成
數階段進行。很多玩家以為人數多便安全，所以沒有跟‘神職者’組隊，
肯定有很多人向我們買‘體力藥水’，屆時把所有貨品價格提高２０
０％，再賺一筆吧！」屍人陰險笑說。

「２００％，新手可能付不起阿。。。」詠擔憂說。

「天真！性命悠關他們再貴也會買，無商不奸阿孩子。」屍人不憤反
駁。

三人合力把木頭車推到一個小山丘上，好讓玩家在混亂的戰埸也輕易
看到。

奈何三人都是法師，這輛木頭車猶如海潮巨石般沉重。

木頭車重得把車輪也壓陷進地面，在森林留下兩條泥坑軌跡。

「但會否。。。影響公會的。。。名聲阿？」真子束起長髮、黑長袍
滑到手臂上露出雪白的肌膚，臂上曲起清晰的肌肉紋理。

因為她把一半點算加到力量去，臂力竟是三人中最強。

真子的布靴牢牢抓緊泥地，每撐一腿，勁力從腰間傳到手臂，木頭車
便推前少許。

「傻。。。。我們是‘公會’。。。。不是搞慈善的。。。‘教
會’阿。。。。」屍人使出九牛二虎之力頂著木頭車，氣喘如牛也不忘
吐槽真子。

幾經辛苦終於把木頭車推到山丘上，三人立即靠在樹旁休息。

「話說。。。白靈鹿是甚麼來頭？」真子皺眉喘氣問，不斷拉動衣抖
涼。

「誰知道。。。世界頭目隨機出現，白靈鹿是首次登埸。看地形這麼
寬大多半有小怪幫忙吧。哈，大部份玩家狩獵頭目時只跟法師及戰士
組隊。他們忘記了刺客的‘要害掃瞄’可以提高隊伍輸出及‘神職者’有‘掉
寶率’增加的技能，只是很少人會學習而已。」屍人笑說，他蒼白的臉
容終於回復小許血色。

嗚———————

大沼氣裡突然響起一聲笛鳴。

嗚———————

中央沼澤冒出一團巨形白光，四周冒出光子開始向白光中心聚集。

「來了來了～～～看戲吧。」屍人哼笑說，站起來準備欣賞這埸視覺
盛宴。

砰。

一隻純白色的光鹿出現在沼澤中央，它身形高大得需要抬頭仰望才看
到它的眼睛。光鹿頭上長著一對麋鹿似的巨型花角、淡啡色的花角上
纏滿綠色的樹藤、渾身畫著淡藍色的暗花紋。

光鹿輕輕眨眼，耳朵機靈地拍動。

它突然仰天展嘯，喊出像小孩尖叫般刺耳的鹿鳴聲！

「系統提示：世界頭目 白靈鹿 於‘幽語森林’出現。」

數百對眼神靜靜看著白靈鹿。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「傳奇裝備我來了！！！！！！！！！！！！！」

「我要白鹿皮阿！！！！！！」

「快！！！第一個擊中頭目便掉寶率＋５０％阿！」

樹林裡突然跳出一個人海山崩，數百名玩家同時衝向白靈鹿，同周的
空氣被大量的魔法燙熱，頓時殺聲震天！

「生意來囉～～～～」屍人哈哈大笑說。

食住先,聽日再加

有文睇今晚唔會心掛掛

真子嬲鳩個樣一定好QQ
我隻廢角都係無機會出現

不愧係 m 底

樓主係咪一日唔寫文 就周身唔聚財
已經比我地調教到日日出文 晚晚追加

安多莉亞連日來排出翼騎兵在姆大陸每個角
落空投單張宣傳這一項盛事

屌你咁都搵到

m底樓主下次記得save啦

廢青狼 可唔可以幫我同魔王故個作者講 個故名好柒 用番舊名仲好啦

終於出現了

打王時會唔會有獸人亂入？

我都想 但唔係人人有審美眼光，依個post既正皮三日已經過左舊post

幾時有文

試下叫 我係異世界識左條女…… 可能仲多

唉，以前樓主好乖
1700 一篇，0200 追加
咁大家返放工都有野睇

依家得一篇，仲度縮數錯字先追加

哇你講到好似好輕鬆咁

幾似我呀 無商不奸呀

唔緊要啦 唯有捉多啲錯字出來逼樓主打多啲啦

要多謝word

樹林裡突然跳出一個人海山崩，數百名玩家同時衝向白靈鹿，同周的
空氣被大量的魔法燙熱，頓時殺聲震天！

「生意來囉～～～～」屍人哈哈大笑說。

唯有捉多d 啦

叫我係遊戲世界溝左個AI 之後條女日日都捉住我黎含

其實只要係個標題前面加［重甜］就得

它突然仰天展嘯，喊出像小孩尖叫般刺耳的鹿鳴聲！

想講仰天長嘯？

好多錯字

文呢？追加呢？

嚟梗。等等

仲未有,訓先

等緊

白靈鹿站在沼澤中央，前蹄壓進泥漿，地面瞬間龜裂出白樹紋。

沼澤裡的玩家被緩速，越接近白靈鹿減速的副作用越強。

百多名玩家立即向外圍撤退，只有少數二十多人逆向思維，踏著小腿
深的泥濘全速衝向白靈鹿。

‘Kanatheon’三人正在山丘觀看玩家狩獵白靈鹿。

「哼。」屍人輕蔑一笑。

「怎麼了？」真子好奇問。

「白靈鹿１５分鐘前已經使用這個‘連技’了。。。接下來白靈鹿身邊會
出現噴泉。。。。。」屍人蹺腿著用鼻尖點了一下白靈鹿，胸有成竹
說。

果然，白靈鹿蹄足下裂紋湧出寶石藍色的聖水。

那２０名玩家馬上大口喝下泉水，此時跑到外圍的玩家恍惚大悟，拔
足狂奔向水量有限的‘聖泉’。

數十人圍著白靈鹿腳下餓狗搶屎般啜飲泉水，他們身上多出一個‘抗
體’狀態。

白靈鹿突然朝天高歌，森林馬上傳出一陣悠揚悅耳的鳥曲。

「系統提示：白靈鹿 正歌唱。」

落後的玩家來不及喝下泉水，鹿王的魔音竄進耳窩後被無限放大，他
們痛苦得有如被電鑽開腦，雙手猛力掩著耳也無補於事。

「喝下泉水又如何？」詠把玩著屍人的波波鬼問。

「沒喝水的人被破防１５０％。。。接下來要死人了。。。準備接生
意吧。」屍人輕笑一笑，在山丘站起來伸展腰骨。

昏暗的沼澤被一團白雲覆蓋，下方的玩家看到‘白雲’後馬上散開，跟其
他人保持距離。

白靈鹿一聲鳴叫，玩家腳下冒出一個弱弱的藍光圈。

高級玩家馬上向旁一閃，一些人則手忙腳亂站在原地。

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～～

數百條純白落雷轟向玩家，並追蹤著玩家移動。

大沼澤馬上變成人肉湯窩呼聲四起，玩家們玩‘碰碰車’般胡亂衝撞，可
是碰上第二名玩家時便會同歸於盡。

「別追我阿！！！！！」

「哈哈哈哈哈！跑？！」

喝下泉水的玩家落苟雷有‘抗體’，決定打開雙臂飛奔向沒有泉水加護的
玩家，雙方正賭上性命玩得不亦樂乎。

雷擊終於停止，現埸再次火花四濺，魔法滿天飛。

十多人蓬頭垢面跑上山丘。

「我要體力藥水！」

「全能藥水！」

「好好好～每瓶承惠６龍幣～」屍人奸笑說。

「吓？！剛剛不是賣８０狼幣嗎？」買家們大驚。

「剛剛～現在～剛剛～現在～」屍人攤開左右手比劃笑說。

「可惡的‘Kanatheon’！我買！」玩家們無可奈何，乖乖付錢。

「呵呵呵～～～我夠錢幫武器升級了！」詠點算著數大隻錢袋興奮
說。

「哼～沒看過世面的孩子。」屍人笑說。

「咦。。。小怪不是要等‘白靈鹿’發怒，身體的花紋變成紅色才出現
嗎？」真子瞇起雙眼看著彼端樹林深處說。

「對阿～那些樹妖馬上要出現了。」屍人正點算貨物，低頭回答。

「但。。。白靈鹿沒有發怒阿。」真子指著白色的鹿王說。

「吓？」屍人放下貨物，皺眉一看。果然鹿王的花紋仍然是藍白色，
並沒有發怒。

「那群是甚麼？」真子指著樹林裡黑壓壓的影子問。

三人乾脆站在木頭車上遠眺，那大片黑影反射出金屬光。

黑影從密林湧向沼澤，一波雄壯的戰吼隨之而來。

百多持著雙手大鐵斧，身穿厚重黑鐵甲、四肢發達的獸人張開血口咆
哮，向沼澤的玩家群發起衝鋒。

「想不到獸人會幫鹿王。。。」屍人一呆，不以為然坐在木頭車上繼
續觀戰。

「吼阿！！！！！！！！！！！！」獸人從樹線飛身跳進沼澤。

它們身高近兩米，沼澤泥地連獸人的腳踝也淹不到。它們在沼澤裡如
履平地，直取最外圍的弓箭手玩家。

「呼哈！！！！！！！！！！！！！」領頭的獸人舉起大斧向右一
指，獸人部隊馬上向右翼延伸，形成半圍陣包圍玩家。

「喂！！！！！！後面有小怪出現了！！！！！！！！！！」弓箭手
驚呼，立即回頭射擊！

「退魔箭！」三枝拉著藍光尾巴的羽箭追星逐月般射向黑甲獸人。

叮，叮。首兩枝箭被獸人的鐵甲彈開，第三枝箭成功穿透裝甲，射殺
獸人。

砰！

被擊中的獸人面前爆出一團藍粉，大如猩猩的身體被龐大的力量攆飛
數米，把後方的獸人像打保齡般撞倒。

但弓箭手泥足深陷，難以拉開距離。

「阿哈！！！！！！！！！！！！！！！」百多名獸人舉起雙手斧衝
進玩家群裡。

人群外圍馬上血肉橫飛，法師們聞聲回望，赫見大斧獸人像熱刀切牛
油般把弓箭手劈成人碌。它們一手抓起玩家的屍塊手臂塞進血口咬
碎，玩家的屍塊在它們嘴裡變成光塵。獸人咕嚕一聲把玩家的屍體吞
進胃裡。

「後方有敵人阿！！！！！！！！！！！！！」法師馬上炸出多招魔
法擋著獸人。

「哇。。。這隻可惡的鹿到底有多少技能？！」

「我去幫忙！」

「我跟著你去！」

獸人冒著密集的魔法轟擊向前衝鋒，身邊的同伴一個接一個被魔法炸
成肉醬也無阻它倒進攻。

它們突破魔法師的轟炸區，終於衝到嚇得夾著尾巴逃走的法師面前舉
起巨斧一揮！

噹～～～～～～～～

一面巨鋼盾擋下它的斬劈。

「哇！這些獸人攻擊力好強，小心阿！」前線的玩家終於回頭幫助遠
程職業擋著獸人的進攻。

「反攻阿！！！！！！！趕快把小怪打死，不然鹿王又要出招了！」
多名狂戰士用大劍跟巨斧獸人交戰，沼澤地刀光劍影，不時有肉碎從
人群出。玩家跟獸人連同鹿王正進行猶如煉獄的泥漿摔角，所有人身
上沾上泥濘及血漿，不要是獸人身型比玩家巨大，否則玩家難以分辨
敵我。

「哇。。。好慘烈。。。」三人在山丘上嚐豆待戲，看著下方血戰後
開始擔憂起來。

獸人部隊勢如破竹，外圍的弓箭手幾乎全軍覆沒，魔法師被逼接近白
靈鹿，部隊重甲回頭擋著獸人令白靈鹿胡亂衝撞，鹿角撞死數人。沼
澤的泥孔被鮮血染成紅色，滿地都是人體殘肢，可見戰況何等慘烈。
玩家被獸人部隊壓向一角，白靈鹿在人群中隨意撞擊令傷亡數字飆
升。最糟糕就是遠程職業無法找到理想位置輸出，令重甲壓力越來越
沉重。狂戰士把三名獸人斬被後被更多獸人包圍，最後被亂斧斬死，
重甲線也瀕臨崩塌邊緣。

「我們快救人阿！！！」真子見收大驚，拔出原木大劍及召喚出一隻
橙金色的火仙狐。

「但踏進沼澤便當我們參加狩獵‘白靈鹿’，‘世界頭目獎勵’一星期才重
置一次，我不想浪費阿。」詠扁嘴說。

「但我們不可以眼睜睜看著他們被打敗阿。」真子大急說。

「仔細一看。。。獸人是黑皮，難道是‘魔王部隊’？」屍人捂著嘴巴思
考。

「那麼我們趕快去救人吧！！！」真子扯著屍人衣袖急道。

「等等，我思考一下對策。神神子在俄服聯絡不到，無法得知黑皮獸
人肯定是‘魔王部隊’。我們三人參戰也有點吃力，其實魔法師只要站在
原地輸出，硬接白靈鹿的攻擊使可以擋著獸人。只是所有玩家也自顧
自命拋下同伴逃跑他們才會打輸，我們並沒有必要出手
幫。。。。。。人呢？」屍人一邊解釋，抬頭發現真子已經消失了。

詠表情木納指著下方，屍人苦笑搖頭。

「擋著獸人阿！再退遠程便無法移動了！」一名騎士舉起出現裂紋的
盾牌擋著獸人。

「瘋的！跑阿！」其他重甲看到勢色不對馬上逃命。

「喂！可惡！！！！」騎士大驚，數名獸人馬上從缺口包圍他。

大斧揮至，把他的盾牌一斧砍破，他左手臂同時被斬斷，倒在地上呻
吟。

獸人一腳踩著他胸口，把他壓進泥漿中。泥水及血液馬上灌進他的眼
耳口鼻，開始窒息。

「鳳凰展翅！！！！！！！！」後方突然燒起通天大火，一對火翼拍
向獸人部隊後方，燒焦兩隻獸人。

獸人兵馬上回頭，騎士急忙從泥濘爬起來。

一陣涼意從地面傳來。

「冰牢！」他面前的數名獸人雙腳被冰封。

「紫狐火！」獸人陣後傳來少女的怒吼。

真子拉起著一把紫焰大劍騰空躍起，跳到騎士上方跟他四目交投。

「靜電荷。」「狸貓雷印。」詠在後方召出一隻黑色的電狸貓，真子
上方出現一面雷葉飄落在地。

騎士四周的泥地附上了冰、雷兩種元素。

獸人馬上舉起大斧對著真子咆哮。

「元素衝擊！！！！！！！！！」真子怒吼一聲，肌肉暴漲的手臂把
狠狠擲紫焰大劍！

咻一聲，一條淡紫色殘影直衝向地。。。。。。

磅～～～～～～～～！！！！！！！！！

火屬大劍插進雙屬泥土後三種元屬互相融合成‘純能量’引發劇烈爆炸！

騎士被強光吞噬，耳內響起嗡嗡耳鳴。

當他張開眼前發現真子正跟火狐擋著多隻獸人，詠在後方不斷變換召
喚獸使用魔法支援。

獸人紛紛把目光方在真子身上，重甲線得到珍惜的喘息機會，開始重
整隊形。

真子卻一拳難敵四手，大斧在她眼前略過，驚險萬分。

突然一隻獸人從右邊撞來，火狐看到真子無法閃避後犧牲自己撲倒獸
人，馬上被數柄大斧斬死。

真子拿著冰大劍橫掃，在空中結出一道薄冰牆卻被獸人一腳踢碎。

後方大部份玩家正跟白靈鹿纏鬥，只有少量重甲站在真子身後，相反
仍有５０名獸人兵對玩家群虎視眈眈。

「呼呼呼～～～～～～」一名獸人起大斧吼叫。

「呼哈！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」５０名獸人同時喊出戰吼，它們的戰吼猶如獸王咆哮在樹林迴盪，把玩家的士氣壓得
更低。

「阿～～～哈！！！！！！！！！！」獸人失去耐性，發現總攻！

突然，玩家及獸人之間的泥漿冒出幽綠色的邪氣，十多隻‘鐮刀幽靈’靜
悄悄從泥中冒起。

獸人二話不說跟‘鐮刀幽靈’大打出手，四周的巨泥土爬出百多具骷髏把
獸人兵反包圍———屍人出手了。

重甲玩家見狀士氣大振，跟真子反衝向獸人兵。

可惜，獸人兵比幽靈及骷髏強很多。

大斧所至，所向披扉。骷髏對強壯的獸人來說猶如餅乾一樣脆弱，連
自帶‘物理抗性’的鐮刀幽靈也被大斧砍得東歪東倒，就在戰局再次被逆
轉時，獸人兵身體被纏上一般啡綠色的‘瘴氣’。

「管你防禦多高。。。‘魂稱者’才不管呢。。。」屍人站在後方微笑
—————他砰一聲放下一座巨型天秤。

波波鬼正在天秤‘較輕’的左方，屍人在右方放下一個‘黑色法碼’。

獸人馬上回頭斬向屍人。

「肌肉萎縮。」屍人默唸，在右方加入另一個‘黑色法碼’。

在綠色邪氣範圍內的獸人馬上感到雙腿酸軟無力，移速大減。

當屍人在右方加入‘黑色法碼’時波波鬼的重量卻增加了！

「腐屍弓箭手。」屍人再次默唸，再加一個‘黑色法碼’到右邊。

他身邊的泥濘爬出三十多具手執弓箭的腐屍，它們馬上朝獸人兵放
箭。

獸人突然腹背受敵，領軍的獸人咕嚕咕嚕說不停，獸人兵陣腳大亂。

真子帶著重甲隊插進獸人兵陣中大發殺戒，獸人兵的傷亡數字瞬間飆
升。

「噗哈！！！！！！！！！！！」獸人兵決定全軍衝向屍人，以破解
他的‘咀咒’。

「魔邪障布。」屍人把‘範圍致盲’的‘黑色法碼’加到右邊。

波波鬼的重量終於突破臨界點，整個天秤失去平衡，砰一聲倒向波波
鬼方向，四個‘黑法碼’立即消失。

獸人兵身上的‘痺氣’及‘肌肉萎縮’狀態馬上消失，腐屍弓箭手也娛成泥
漿溶回大地。

「嘖～～～～～技能太強，所以‘靈魂代價太重’了嗎？！」屍人皺眉，
拔出新的法碼放到天秤上。

「肌肉萎縮。」屍人急道，獸人兵的移速再次減慢。

「細胞壞死。」屍人立即加放一個法碼，波波鬼及黑法碼平衡了，意
味著他不可以再使用技能。

獸人兵開始視力模糊，血量下降。

「屍人！快移動阿！」詠跟冰狼正用緞速魔法配合屍人。

「我放下‘魂稱’後要脫離戰鬥才可以移動，你趕快輸出！」屍人急道。

白靈鹿開始被玩家壓制，越來越多人回頭幫忙擊殺獸人。

獸人兵長眼見勢色不對，大吼一聲跟殘兵逃向樹林，沿路不忘拾起玩
家殘肢及吸食光塵。

「哼～～～～～終於到我出手了。」屍人冷笑說。

獸人離開後他終於脫離戰鬥，‘魂稱’馬上消失。屍人立即面色變青吐出
大量黑色嘔吐物。

「哇～～～好噁！」詠立即從他身邊彈開數十光年。

「呃。。。法碼的代價。。。好重阿。。。非必要我也不想召出‘魂
稱’。」屍人皺著眉擦起嘴邊腥臭的嘔吐物。

「真子呢？」屍人問。

「別擔心她了～～～～看。」詠譏笑說。

真子被大量玩家包圍道謝，她如沐春風，得意笑著。

「哼～～～收拾木頭車，準備向尼菲特報告。」屍人皺眉說。

「如何報告。。。你要衝進‘魔都’嗎？」詠突然神色凝重說。

「嗯，要警告尼菲特‘魔王’出手了。我伉可以派刺客及翼騎兵過去，較
快。我們應該集體投訴，其他伺服器入口設定在魔都太麻煩了。。。
好了，趕快收拾！」屍人苦笑說。

今日出左５０００，包哂兩日錯字

瞓，聽日終於要番工

好多字 大滿足

真子始終都係真心膠
好彩有屍巴咋

「阿～～～哈！！！！！！！！！！」獸人失去耐性，發現總攻！

辛苦晒

唯有捉得嚴啲

我咁勤力搵，應該一粒字追加兩百
一個回覆搵夠五粒 x1.2倍

黑皮獸人是否兵種所限，打起上黎好似冇咩戰術可言，只係見人就斬，不過殺左咁多玩家應該好快可以升級。

遲下就見到

好似玩AOE咁用遊俠衝，唔洗戰術

我真係多謝你呀

駛咩客氣

晚晚半夜三更寫完都想訓覺，仲要做校對，樓主根本玩命

可以唔校對的

獸人冒著密集的魔法轟擊向前衝鋒，身邊的同伴一個接一個被魔法炸
成肉醬也無阻它倒進攻。

唔校對死得仲慘。

返工了，錯字遊戲停止

咁快Gameover

係咪覺得錯字遊戲仲追得多過平時

樓豬之前奶過一次野仲夠膽玩捉錯字, 唔話你M底點得

過唔到自己果關，但係每日幾千，寫完都冇精神校對

你對自己隻職業滿唔滿意

使唔使搵呢度巴打幫你校對

屍人4轉黎？

係，一陣更新個職業表。

魂稱者幾正 夠 original
我諗起埃及神啲造型

btw 點解啲女角咁型 啲男角成日嘔嘢

我出得一次場
朝北浪子

巧合

未到，唔好急

番學推

臨放工推

死左一半，但拎左好多經驗值走

今次仆街了

Btw樓豬rip 好多錯字

每見到一個錯字我就笑多一聲

尋晚我打到2點半立即出文，今朝返0730，我瞓左4個鐘咋

妖 原來又唔玩錯字game

樓豬番咩工嫁

訓咁少會死

返工唔玩，咁搞法寫到我變性無能都似

仲未變咩你
日頭返工 夜晚出文 比條女你都冇時間扑啦
自宮專心寫文算啦 拎埋洗杯啲時間黎寫文

隻杯留比阿媽洗

我屌哂你地老味

靈媒之後轉上去

屍人用黎守城都幾屈機下

成日有意無意寫真子不斷成長緊
但就算佢成長到carry全server都好
我都唔會忘記佢係有幾on9
點都係最憎真子

Agger

Btw真子第二 帕尻c第一

仲有柏䲪斯,兩個拍住一齊on9

live左!個魔王設定好有創意，現實中有得玩就正。我好奇跟住呢個設定咪沒完沒了囉

一轉 二轉 三轉 四轉（隱藏）

血魔 － 食師（偷取屬性）
浪人＜
狂戰士 － 暴君（單手持雙手武器）
劍士＜
禁衛軍 －守魂使（靈魂連結）
騎士＜
騎兵 －翼騎兵（唯一飛行座騎） —帝騎兵（吸收座騎）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
行刑官 － 判官（強大繼戰力）
神官＜
主教 － 樞機（強大反制力）
神職者＜
木靈 － 地靈(控制地形）) —原靈（控制氣像）
異教徙＜
修羅 － 狂熱者（控制超載）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

賢者 －魔源師（重覆施法，縮短技能冷卻時間） —
巫師＜
鏡像師 － 幻像師（創造分身，幻術） —
魔法師＜
馭魔師 － ？？？？
召喚使＜
靈媒 － 魂稱師（強大控埸）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
影鬼 － 夢魘（易容，穿透地形） —
刺客＜
毒劑師 － ？？？
弓箭手＜
陷阱師 － 工程師（建造器械）
獵人＜
狙擊手－ ？？？

魂稱師設定係定點輔助＋輸出。
其實好食地形，守點就有用。係平原戰遇到翼騎兵／狙擊手既４轉就比人打靶咁打

歡迎新毒

期待吧

岩岩瞓醒 又要開始一日既勞動

臨訓前都無文睇

希望起身有啦

你瞓拿絲打？

早抖

我未有得瞓呀

樓主我等緊嫁

第十一章—臨界點

城戰前夕，柑柑按照約定行進‘半價大優惠’。拍賣所、武器店、防具
鋪、雜貨商人甚至傳送師的服務收費全部減半。

幾乎所有玩家也慕名前往‘教皇城’購物，平日已經車水馬龍的商店街被
朝聖的玩家擠得水泄不通，玩家之間肉貼肉，連插針的空間也沒有。

叫賣聲此起彼落，每個玩家也爭先恐後跟ＮＰＣ查看貨物。

拍賣所情況更是嚴重，大量玩家圍在‘告示板’前方瘋狂掃貨。他們
在‘告示板’上橫手一抹，手上已經抓著十多張‘裝備認購劵’，不管裝備
屬性及種類立即用‘即買價’購入。

擠在外圍的玩家非常鼓譟，開始喝罵最接近‘告示板’的玩家。

雙方發生激烈爭執，幾乎兵戎相見。

保安隊見狀馬上推開二人，負責拍賣所運作的玩家把‘告示板’的‘買家
設定’調整為每人限買５件才平息事件。

拿著‘裝備認購劵’到‘拍賣交易員’購買裝備的人龍長達數百米，隊伍從
拍賣所穿過蜿蜒曲折的小街、在大教堂前的空地打了數圈也未見隊
尾。玩家們卻心滿意足笑著，因為只要貨物到手便可以轉賣，本金隨
時翻倍。

「再見，下一位！」三名ＮＰＣ拍賣交易員面對成千上萬的買家臉不
改容，跟他們逐一單打獨鬥！

「哈，兩小時終於到我了！」一名男玩家歡天喜地跳到窗戶旁邊交出
５張‘裝備認購劵’。

「你好，玩家 錯字無極限。你要認購的物品分別是‘優質兔耳頭
飾’、‘尼河鱷的眼淚’、‘夏洛伯長弓’、‘花鋼軍靴’及‘衣物染料—純黑’。
認重覆一次上述道具以確認交易。

「‘優質兔耳頭飾’、‘尼河鱷的眼淚’、‘夏洛伯長弓’、‘花鋼軍靴’及‘衣物
染料—純黑’。哈哈，兔耳入手了！要趕快送給會長！」錯字無極限大
笑說。

「確認交易，請付款—４８５０龍幣。」拍賣所交易員冰冷說。

「哈！比我想像中天便宜呢～４８５龍幣。。。」錯字無極限舔著舌
頭打開錢包點算金錢。

「請付款—４８５０龍幣。」拍賣所交易員提醒。

「嗯～在找。。咦。。。４８５０？！」錯字無極限如夢初醒，驚
問。

「正確。」拍賣所交易員目無表情說。

「不是半價嗎？！價錢應該在１０００龍幣左右阿！‘報價，１０００
龍幣’！」錯字無極限把臉壓向交易員面前的玻璃上，噴出兩團霧氣及
鼻涕。

「‘優質兔耳頭飾’、‘尼河鱷的眼淚’、‘花鋼軍靴’及‘衣物染料—純黑’以
低於１０００龍幣成交，‘夏洛伯長弓’以高於１０００龍幣成交。」拍
賣所交易員聽到‘行政指令’後立即報價。

「價格查詢—‘夏洛伯長弓’！」錯字無極限幾乎急出眼淚，擔心得幾乎
把晚飯吐出來。

假如玩家‘確認交易’後無法完成交易便會被城主通緝，被抓著的話便按
照該地方的‘城主律法’審理。

「‘夏洛伯長弓’交易價，報—２８００龍幣。」交易員機械性說。

「２８００？！平日正價也是賣２３００龍幣左右阿，你是否忘了半
價出售？！」錯字無極限怒喝，口沬橫飛，玻璃面滑下點點唾液。

「‘夏洛伯長弓’拍賣價為５６００龍幣。」拍賣員冷冰冰說。

「５。。。５６００。。。。糟糕。。。」錯字無極限恍然大悟，突
然雙膝發軟差點跌倒—————有人惡意把價格提高，令盲目搶購的
玩家疏忽買入貴價裝備。

「請付款—４８５０龍幣。」拍賣所交易員擺出警覺的樣子說。

錯字無極限汗如豆大，無助地東張東望但看不到好友。

「那個。。。請問你可以借我２０００龍幣嗎？我帶不夠錢。。。」
錯字無極限尷尬地向身後的玩家借錢。

「吓？２０００龍幣。。。我借不出呢。。。」身後的男刺客馬上打
開錢包，苦惱說。

「拍賣所範圍禁止玩家私低下交易。」拍賣員打開耖聲器說，錯字無
極限嚇得跳回窗口。

「抱歉，我帶不夠錢。。。可不可以先寄存貨物，我一星期後才回來
付款？」錯字無極限卑躬屈膝，苦笑問。

「是否‘無法完成交易’？」拍賣員問，只要玩家承認的話便會當作‘違
反合約’處理。

「嗯。。。。。」錯字無極限緊張說，雙手在木桌上抓出指痕。

拍賣員向旁邊的紅按鈕一拍！

錯字無極限面前立即彈出一個‘系統通訊視窗’。

拍賣員向旁邊的紅按鈕一拍！

錯字無極限面前立即彈出一個‘系統通訊視窗’。

「致 玩家 錯字無極限：

晚安，我是‘教皇城’城主柑柑。你看到這段訊息代表你‘違反合約’，依
照‘教皇城’的法律你將會被監禁三天、充公所有財物，另外需要在１４
天內交付‘交易金額’，否則我的‘闇部’便會找上門囉～～
～．．．．．」

錯字無極限聽聞柑柑曾是一方霸主，但並沒有親眼見
證‘黑珍珠’全盛時期的實力。聽到柑柑說出‘闇’這個名字時嚇得屁滾尿
流，他繼續向下看。

「不過～～～今天是‘教皇城’的特別日子，我們已經預計會有大量‘標
價黨’出現。今天‘違反合約’的玩家只需要交出身上所有金錢便可以離
開，並不會有進一步處分。下次使用‘拍賣所’時請注意小心了。再見，
祝你有一個愉快的晚上。

Ｐ.Ｓ. 後天於普拉姆斯舉生的‘世界競技大賽’獎勵豐富，在單人挑戰
勝出的話可以得到５萬龍幣獎金，不要錯過阿！請到大教堂門前的‘報
名處’報名吧！

城主 柑柑

以上。」

「系統訊息：完成閱讀條款。（Ｙ／Ｎ）」

Ｙ！

「太好了，多謝柑柑大人。‘世界競技大賽’。。。好！」錯字無極限死
裡逃生，決定參加ＰＶＰ大賽來一個咸魚翻身！

「系統提示：玩家 錯字無極限 確認條款，共收得 １９２２龍
幣、６５狼幣及７９羊幣。」

戴只廚師帽的柑柑香汗淋漓，眼角輕輕一瞄訊息後隨手把它關掉，然
後嘴角忍不住泛起狡猾的微笑。

「今晚真是吃大茶飯囉～～～」柑柑心裡暗爽，看來她在‘黑珍珠’學得
的‘從商手法’沒有退步，反而更精明了！

「柑柑大人！已經有８個公會會長抵達，只差‘羅剎教’的正副會員便人
齊了。」一名待應跑到廚房向柑柑報告。

柑柑剛好把一個熱騰騰大湯窩放在廚房的木桌上。

掀開窩蓋，全個廚房馬上充滿一陣甜甜的酒香。

柑柑拿著刀叉想把窩內的菜式拿出來，卻被沸騰的蒸氣灼傷。

她機靈一觸，手臂魔符旋動召出一個鏡體徙手伸進湯窩。

「哇好痛阿！！！！！！！！！！！！！！」柑柑的鏡體痛得一叫，
從湯窩內拿出一個南瓜大、深紅色的雪梨。

削皮的雪梨表面像啫喱一樣晶瑩剔透，梨肉肥美飽滿，暖暖的酒氣滲
著果香飄溢四方，令人食指大動。

這就是柑柑最拿手的甜品———酒煮梨。

「最後加點‘楓糖’調味就可以了，調味部的人呢？」柑柑脫下圍裙、用
抹布擦去汗水，召出一面大鏡整理儀容準備到大廳招待客人。

「柑柑大人！！！！！！！！！！！」乞丐王子聽到柑柑的尖叫後拿
著黑騎矛衝進廚房怒吼。

全部人呆望著乞丐王子，柑柑煩厭地皺眉看著他。

一名廚工拿著紙牌走向柑柑。

「柑柑大，調味部的人沒有上線但我們調味料的位置。」

兩名廚工在紙牌寫上寫字給柑柑看。

「你們為甚麼不說話？」柑柑好奇問。

「口嚨痛。」兩名廚工寫字回答。

「奇怪。。。你們懂得各款菜調味吧？基本上大同小異。別放太多，
只需要把味道加強便可。」柑柑認真說教，二人點頭。

「你幫我打點上菜吧。」柑柑冷淡留下一句，黑髮輕揚

從乞丐王子身邊急步離開，二人沒有對上一眼。

「。。。。。。。」乞丐王子收起騎矛，目送柑柑的背影。

兩名廚工走到梨子旁竊竊私語，開始‘調味’。

乞丐王子鬱鬱寡歡的心情馬上被他們打斷。

「口嚨痛？」乞丐王子大感奇怪，靜靜走到角落傾聽二人對話。

「調味料。。。放在這個梨吧。。。有酒香加上味道甜，肯定吃不出
有異樣。」

「好。。。要不要把有麻醉效果的‘火山蛇毒’也加進去？這樣的
話。。。。。」

乞丐王子驚覺二人打算落毒！他的神經馬上跳動起來，正要拔出黑騎
矛之制———————

「這樣的話廢青狼多好打也會無力反抗，假若毒他不死也會癱瘓在地
最少９秒，足夠我們斬下他的頭顱！」一名‘廚工’把說話完成。

「春得濟，輕聲點！」賢曦馬上點醒他。

二人再沒有說話，低頭為其他菜式調味。

然而—————沒有人阻止他們。

乞丐王子渾身僵硬卻不斷發抖。

「癱瘓在地最少９秒。。。足夠斬下他的頭顱。。。」這兩句話像耳
鳴一樣在他耳邊迴盪，聲如洪鐘地炸進他的腦袋。

睇緊

Btw 樓主如果有人搵你整VR game你會唔會整？ 純FF

如果真既話隻game一定大賣

樓豬隻角終於出

儲左三日文 睇完好滿足

錯字無極限

有人賞識當然會去啦，厚住面皮貼錢做都肯阿

其實我大學畢業左兩年，依家去到人生分岔點。

一係我進修，搵份好工過一個安穩既人生。
一係去日本學日文，想將自己既作品翻譯，順便睇下有冇實習做。

其實我故事設定、風格同內容都比較適合日本市埸，我構思劇情果時都會考慮：如果變成動畫應該點做。

我唔太識捉讀者路，唔知點可以一嘢就勾起人地興趣，只可以靠讀者真係認真睇我先有機會發圍。單係以上果點已經令我好煩惱

所以我希望可以畫插圖吸引多啲人睇。

Between，多謝你地。咁多個post每一個留言我都有睇，每個意見我都有認真考慮

冇應你一係我唔想表態比驚喜你，一係我扮睇唔到你地催文架姐

今篇係唔係好抵讚

我好似螳螂拳咁一粒粒字篤出嚟架

戴只廚師帽的柑柑香汗淋漓，眼角輕輕一瞄訊息後隨手把它關掉，然
後嘴角忍不住泛起狡猾的微笑。？
戴只？ m底真係m底 係要比我們加下字先舒服 btw幾時我出場

如果制成online game一定好正
本身讀文科？
好奇一問你進修既話有冇諗住讀咩？

阿 -> 啊
著 -> 着

抵讚

全部鍋字都寫錯晒，你最好 Ctrl F 睇下仲有冇，我 quote 漏左

打文是必要的

個大餐準備左好耐 終於有得食啦

理科 文就錯少好多字。

仲諗梗

柑柑大，調味部的人沒有上線但我們調味料的位置。」(睇唔明)

柑柑大人，調味部的人沒有上線，但我們知道調味料的位置。

食左兩隻字

三英戰廢狼

樓主你既興趣睇黎係後者

我覺得咁樣幾好wor

努力去學日文吧

第時我地就少d叫你出文吧

到時一日都要出30000字嫁，知嘛

廢狼終於要比人收皮了

柑柑究竟想點架
大家唔洗爭啦 柑柑係我嘅

你角色叫咩名

冇枉我等左咁耐, 唔錯既

And me

Mola mola乞衣仔 比人屌打喇

似係會攬住一齊死
柑柑都唔 like 你

係咪冇左 1730 呢支歌仔唱

放左個半星期假，你比幾日我過下冷河啦

今日想落筆，但係太耐冇返工唔係好習慣

所以畫畫

咁文呢

唔慣返工，但你慣咗出文

即是咁

我容許你畫畫

但係唔該post出黎

我驚你畫一晚都未畫到滿意

菲利浦七世

要等等

着同著係異體字，好耐之前我Check過一次先用。

因為我唔識打＇着＇字

文呢 收工一推

‘秀吉’ 依個性別有冇人識？

自爆年齡

偽娘意思

差唔多，明明係男仔但係靚過所有女角

笨蛋測驗召喚獸

柑柑唔通係？

唔係～將會入新角。

你認為柑柑係最靚？

我心目中係尼菲特／真子

比你班友笑一笑，我今日真係查住字典同門時校對咁打.好慢

個半鐘都係得1000字

認真，校對不如搵下巴打做
咁樣出文同校對同時做，你會多啲時間出文又唔會阻進度。
btw:好like識煮嘢食同識嗲人嘅女角
（其實我隻數字人有冇得出場）

如果柑柑係男角的話已經唔係‘伏筆’係‘伏’

我心目中係神神子最靚
但柑柑究竟想點 唔係好明

會，應該以頭目身份出埸

男角都識香汗淋漓

想點？你指佢周旋係兩個男角之間？

我都唔知，女人心

我就係唔明呢啲女人心
Btw 我覺得樓主你好似寫到柑柑係最靚
因為最吸引男人

不過睇個勢都覺得乞兒仔爭唔到條女返來

如果可以，可唔可以加一啲中國古風嘅特色典雅上去 （例如對戰戰爭會捉住棋咁指揮／出場會彈下木琴／衣著之類都好麻煩哂）

哇~咁要去到好後先出啵

屌 即係出國服

唔係咁簡單,仲有係我既設定入面已經冇左蝗国

一日追完 lm

一日

佢地嘅地方我冇留意錯好似係以地區數字來到劃分，我鳩估支爆出現，蝗國內戰，各自治區出現，為方便命名以數字劃分或者成個世界都已經再冇任何國界，正式成為地球村
btw盡量，唔一定要有 我單純欣賞古風古雅嘅嘢，想加返少少特色

再鳩估世界觀，其實唔同地區總數就係咁多ser總數，每次魔王都要統治個個ser之後再繼續統治其他ser 直到完全統治世界為止，然後一齊打世界魔王爆機

寫死我。我要諗到結局先出故

鄰家女孩酒館是柑柑親自經營的商店，以高雅裝飾及‘食物增益效果持
久’而聞名。富裕的玩家進入副本或挑戰頭目前也會來到這裡進食合適
的增益食品，柑柑配搭的菜式味道更是口碑大好，平日客似雲來。

餐廳內部呈半圓形，圓形末端有一個表演台，平日有ＮＰＣ即埸演奏
音樂，令玩家可以一嚐奢華推霍的滋味。暗黃色的圓牆以象牙雕刻裝
飾，配以棗紅色的地氈、深啡色的柚木餐桌盡顯貴族氣派；餐桌蓋上
一張白雪絲綢，中央放著一小株淡藍色、聖誕鈴鐺形狀的‘仙鈴花’。

柑柑為了晚宴把所有小餐桌換走，在大廳中央放置一張足以容納５０
人的大圓桌。圓桌每份餐具也使用‘上等冰水晶’製造，再以數顆小紅寶
石點綴。每當你握著‘冰水晶’餐具時它也會傳出薄薄的涼意，加上輕如
羽毛的重量總令女玩家愛不釋手。

現在已經高朋滿座，各大公會會長在餐廳的角落三五成群，拿著飲料
聊天。

柑柑及狩人旁在大門迎接來賓。

「嗨～柑柑，想不到你能夠東山再起，真了不起！」一名身穿整齊的
黑色燕尾服、頸上綁著深藍色領結（煲呔）、胸襟插著一朵紅花、長
相俊美的金髮男向柑柑點頭道謝，吐談溫文爾雅。

他身後跟著一名黑髮的男玩家，表情冷酷。

「哈～～～你。。。是。。。」柑柑嫣然微笑，不慌不忙回應。

她悄悄別過頭，瞪著紅絲大眼向身旁的狩人讀起唇語。

「他‧是‧誰？」柑柑以極限的演技保持微笑，以幼如髮絲的聲線問。

「‘聖園’會長，高‧連‧」狩人低頭擦擦鼻子，貼到柑柑肩旁直聲答。

「‘高齡’會長～你賞面出席是我的榮幸，我萬分期待‘聖園’在‘帝王杯’的
表現呢。請到裡面就座，宴會馬上開始了。」柑柑瞬間把句子修飾，
順勢送走對方。

「哈。。。你的交際技巧生疏不少啊。‘黑珍珠’時期的你更有魅力，三
言兩語便俘虜對方的耳朵。不過，現在的你少了兩分妖氣，卻多了兩
分清純，反而更迷人呢～～～」高連微笑誇獎柑柑。

「是嗎？那麼。。。」柑柑突然瞇起狐狸一樣魅惑的雙睛，嫩滑的玉
脂手掌溫柔地按著高連的胸膛，伸出蘭花玉指夾著高連的領結輕輕把
拉到自己面前。

「那麼。。。我有迷倒你嗎？」柑柑貼到高連耳朵前輕輕說，說話的
空氣悄悄吹進高連的耳窩，連同挑逗的語氣衝進高連的大腦。

高連立即被柑柑點中迷穴，嘴唇發抖站在原地。

柑柑微微低頭，少許黑髮垂下來，一雙酒紅色的大眼睛在髮絲後若隱
若現。

她不經意輕咬嘴唇，對著高連微笑。高連已經無法回應，像木頭人般
僵硬在門外。

「會長。。。。。進去吧。」旁邊的黑髮男手肘輕撞，皺眉說。

「嗯。。。。嗯。。。。。」本來舉止優雅的高連如夢初醒，口吃回
答。

「等一會見。。。」柑柑輕眨魅眼，猶如小鳥一樣乖巧點頭道別，絲
綢黑髮從肩上逐根像瀑布般滑下來。

高連呆頭呆腦走進餐廳，黑髮男經過柑柑身邊時突然停下來。

「會長的名字是‘高連’，不是‘高齡’。」黑髮男更正柑柑後頭也不回離
開。

「你看到有人走過來自動自覺提醒我他是誰啊！」柑柑向狩人

大發牢騷向。

「好好好。。。。」狩人苦惱地查看手掌中的寫滿角色資料的‘貓紙’。

「矣。。。只差‘羅剎教’的西城勇會長及雷娜副會長便到齊了。」狩人
看到‘貓字’上只差‘羅剎教’旁邊沒有記號，說。

「唉～果然。廢青狼說假如‘羅剎教’今天沒有出現，明天會派出‘闇
部’前往‘赤紅山’監視。」柑柑擔憂說。

「不用麻煩了。。。。。。」狩人輕撞柑柑手臂說。

大街盡頭出現一男一女，男的高大威猛、女的端莊秀麗———正是西
城勇及雷娜，柑柑立即鬆一口氣。

「抱歉我們來遲了。我剛剛才購買這套‘紳士套裝’。不要是雷娜提醒我
要穿‘時裝’出席我也忘記了。我從來沒有留意時裝，你要了解習武之
人。。。。。」西城勇騷著深紅短髮，尷尬地解釋。

「西城大人，別廢話了。請問哪裡？」雷娜苦笑推走西城勇。

「這邊這邊～我們一直恭候大駕呢！」柑柑親自帶他們進入會埸。

柑柑覺得二人非常有親切感，一點架子也沒有。廢青狼處處提防的西
城勇更是坦白率直，相比之下柑柑突然覺得廢青狼古怪的性格更令人
生畏。

「你好，‘教主’西城勇。」西城勇一坐下便向旁邊的女玩家伸手打招呼。

「‘教主’？難道是‘羅剎教’會長嗎？」女玩家面有難色，苦笑問。

「哈！正是在下！」西城勇豪爽大笑，劇院的弧形設計把他的笑聲放
大，中氣十足。

「你好，我是‘樂園追放’的會長伊米。。。這位是。。。」伊米自我介
紹，順道介紹旁邊的女副會長。

西城勇腳臉容扭曲，雷娜用力把高跟鞋刺進他的腳背。

「就是這群鄉巴佬了。。。整天把‘武道’掛在嘴邊。。。」伊米立即跟
女副會長竊竊私語。

「就是他了？他的會員到我們公會小鎮買補給品時連簡單的數學也不
懂，簡直是一群白痴。」女副會長掩著嘴巴偷笑。

西城勇耳力驚人，聽到她們暗暗取笑自己立即臉紅耳赤，害羞得縮向
雷娜身邊。

柑柑及廢青狼走到表演台上為晚宴拉開序幕。

「大家好～我是柑柑。」柑柑熱情地招手說。

「廢青狼～」廢青狼雙手抱拳笑道。

「歡迎各公會會長蒞臨‘教皇城’參加今晚的‘帝王晚宴’。先讓我介紹在
埸的９個公會：‘聖園’、‘便利精神院’、‘樂園追放’、‘月夜貓’、‘牧藍之
歌’、‘上位集會所’、‘優克摩村’、‘洛可可’及‘羅剎教’。９個公會將會分
成３組，同組的公會將會１對１對１同埸較勁，以‘最後一人存活’作勝
利條件。參賽人數為３５人，職業不限。每組勝出的公會將入進入決
賽，最後奪取冠軍的公會將會贏得‘帝王’稱號，同時所有會員可以
在‘教皇城’拍賣所免費選擇一件商品並贈送限量的點數染料‘淵黑’。詳
細的比賽內容將會在晚宴後公佈，請問在座各會長有沒有異議？沒有
的話我們馬上開始晚宴！上菜～」柑柑興奮地舉起手指一撻，角落的
暗門馬上門開，穿著統一制服的玩家捧著一個個大銀盤走出來。

菜式遠在角落，但食物芳香已經溢滿大廳。會長們立即飢腸轆轆握著
精美的餐具期待。

侍應把銀盤逐一放到會長面前，熱騰騰的蒸氣從盤縫滲出，在銀面留
下白霧。

「晚宴開首～當然以頭盤開始。開！」柑柑再撻手指，侍應們動作一
致掀開銀盤。

「哇～～～～～～～～～～～～」

食客馬上嘩然。

金碟子中間有一座藍黑色的冰晶小山，四周被橙紅色看似熔岩的醬汁
包圍。

「讓我為大家送上晚宴的頭盤———夢聚星河！中間的冰結晶是我們
親身派人到‘幽語森林’的‘黑源礦洞’底層鑿出來的‘萬年玄冰’。它們比蒸
餾水更純淨，自帶一種清清的水甜香，加上一層 ‘普拉姆斯藍桂花’慢
火煮成醬汁令冰涼的口感增加幾分果香。橙色的醬汁則是用哈格古
的‘鐵皮橙’加入麵包糠製成。大家快嘗試把‘雪山’及‘岩漿’用湯匙混合
～！」柑柑雙目發光說著。

頭盤突然混成層次分明的紫色，表面浮著粒粒白色碎片，猶如銀河一
樣夢幻美麗，正如其名—夢聚星河。

「來來來，伊米。快自拍！」‘樂園追放’的正副會長馬上捧起頭盤自拍
起來。

「頭盤的增益效果就是‘所有狀態’維持時間＋３０％喔～～～希望大家
喜歡～祝各位用餐愉快！」柑柑看到眾人狼吞虎嚥大滿意足回到自己
坐位上。

「‘所有狀態’～這句說得妙～」廢青狼在塵位上悄悄跟柑柑耳語。

「哼～看他們醉多久。」柑柑奸笑回應。

盛大的宴會終於開始，ＮＰＣ樂隊走到台上開始演奏古典音樂。

大家開懷暢飲，一邊享受只有遊戲才可以創造出來的夢幻菜式，一邊
聽著悠揚悅耳的音樂。

西城勇毫無儀態，打開血盆大口牛嚼牡丹，把精緻的菜式通通倒進胃
裡———然後要求添菜。

雷娜則呻著小酒，優雅大方地坐在西城勇身邊———為‘羅剎教’討回不
少分數。

現埸一片歡欣，大家也渾然忘我投入這個派對。

乞丐王子一直盡忠職守，守在廚房內安排上菜次序。

每次打開廚房門他也從門縫偷看出去，看到柑柑跟廢青狼以正副會長
身份跟其他公會會長談笑風生。廚房門關上，他再次回到現實的崗位
———他只是廚工一名，僅此而已。

他突然百感交集，腦海裡開始充滿著奇怪的想法。

天下無不散之筵席，晚宴不知不覺間進入尾聲。

「乞丐大人，這個‘酒煮梨’可以推出去了嗎？」春得濟及賢曦問。

「。。。。。。。。。。。。。。。」乞丐王子神色凝重則著‘酒煮
梨’。

「我們會把‘酒煮梨’分成小碗親手送給客人，不會造成麻煩。」春得濟
看到乞丐王子神色有異，馬上說。

乞丐王子眉頭一皺，眼睛爆出一股覺悟！

「好，端出去吧。」乞丐王子決定把這個被落毒的‘酒煮梨’分出去！

「遵命！」春得濟及賢曦馬上把‘酒煮梨’推到大廳。

乞丐王子再次從門縫偷笑出去，眼神露出凌厲的殺意盯著廢青狼。

廢青狼正跟別人興高采烈聊天———突然眼神一轉，惡毒的雙眼穿過
門縫跟乞丐王子四目交投。

乞丐王子突然心虛起來。

砰———木門關上了。

乞衣仔好悲哀

Btw 樓主寫啲菜式同介紹都幾掂 我都想食下
由其係介紹食材來源

見到自己隻角個名

狩人？

yes
見到以為做咩打錯字

推9你
等睇廢狼收皮

廢狼身敗名裂係呢鋪

廢青狼唔食個梨轉俾第二個「誤食」好似會精彩一點，食完個頭盤成班友全部狀態效果加30%，再啪多個梨柑柑真係水洗都唔清。

題目臨界點可以係講乞兒仔同廢青狼，亦可以係講母服的平穩狀況，都係睇樓主點寫好過自己估。

乞衣仔呀乞衣仔

「矣。。。只差‘羅剎教’的西城勇會長及雷娜副會長便到齊了。」狩人
看到‘貓字’上只差‘羅剎教’旁邊沒有記號，說。

貓紙

重有無得整角色

着=廿手月山

雖然可以通假，不過近代習慣分工，著係名著、著作﹔着係得着、說着說着。

唔爭在教埋你打省略號
…=zxal

柑柑 sexy
真子 pure true
尼菲特 可愛
神神子 高冷（以前）

pure true 最高

西城勇 意外地好可愛(?)

真子一開始真係弱智又on9
仲記得佢拎第一桶金去買垃圾時裝
無論其他人發生咩事就有理無理衝出去柒
見親人就好同情人地既遭遇

雖然柒呢樣野改唔到 但睇到佢有成長
真子永遠都係真心膠

女仔蠢啲先可愛架嘛

又要人地pure ture 又要人地有機心 醒醒目目

嗚呀 真子終於有騎士喇

廿山冇既，我用速成

係啵，係好後

可以，連登巴都差唔多出哂

喂，六口呢

男人婆提黎做咩

六口是偽娘係伏線，唔係伏。

無蝗國

都伏左好耐筆架啦，一出場就話佢唔似女仔，又媾埋真子，網聚又潛水，好快開估佢係男人

你班友

名字： 白
性別：男
職業：魔源師
描述：以水、雷魔法為主。擅長用組合技能同地能。例如用水魔法生成的convex lens 配合雷魔法做成威力比普通魔法高幾倍嘅激光炮 或在不同角度將lens 嘅水變成冰配合雷屬攻擊。當然魔力消秏會隨雷屬魔法輸出功率以square 上升，以保持遊戲平衡。
此角全身著白色加上性格單一，所以一直係主角公會唔出名，直至一埸戰鬥。。。

留名睇真子崩潰

分分鐘見到六口會濕哂呢

最期待既畫面出現了

做咩事 有個爸打角要做偽娘，個個係到針對六口 死喇柑柑好似太搶鏡

柑柑個印象：嫵媚成熟的肉體，內心卻是一個愛惡作劇的純真小女孩

因為柑柑至憎六口 個個即刻話六口係偽娘

剩係煮飯叻都冇得輸啦，你仲要寫到佢惹火尤物咁

柑柑真係有鳩？

新po未留過名成日去左舊po噤link過黎由頭睇過

我post錯link?

White 巴 記得mark

魔源師一定俾加奈捉住瘋狂PVP

加奈同白
樹巴同里奧
就咁決定啦

Agger perfect match

ｍａｒｋｅｄ

推一推
催一催

得支炮台 pvp 條春咩

打炮吧我倆

我角色仲等緊入主角團 之後重要時刻另起爐灶挑戰主角團 之後呃埋真子 完美

文

有小小凍病既感覺，停市一日

照打文但係唔出住

妖 病就休息啦你

趁病儲文

我個氣勢好似輸左比你

一返到屋企就瞓左,瞓到十一點先起身

加奈

加奈 傲嬌蘿莉

巴打出多次資料比我,我只係save左個名咋原來

我果幾隻有冇 marked 架

嘻

係唔係桐進 由里？有

失敗之母 • 1-8
名： 菲利浦七世
姓別：男
技能：馭魔師
性格：浪子一名，腹黑 表面上好好人重情重義實際上要重視自己利益 果斷放棄隊友 好似不求名利 都只不過係掩飾 事實上好大野心 入主角團 之後重要時刻另起爐灶挑戰主角團 之後呃埋真子

Marked

食埋真子

安德魯食唔到 將個使命交比菲利蒲

病就休息啦
好番要即刻出文呀

1730

哇~~~~~~~原來個'着'字係廿山第7頁第3個.

btw 個着字你打完篇文先 ctrl f replace 咪得

係啵屌

唔係係我唔記得留名姐

幫你慳左咁多時間 寫多一千字啦

終於追到live
點解樹轉職得咁快

「高連好帥啊。」

「同感！比我們公會的男玩家帥多了！」

「晚宴結束後一起提出好友申請吧？！」

「你其實想要他的手機號碼吧～」

「吓？才沒。。。」

「臉紅了臉紅了臉紅了臉紅了～～～」

「有人春心盪漾了～～～哈哈哈哈哈！」

一群三姑六婆圍在高連後方竊竊私語，然後哄堂大笑

「哼，那個娘娘腔怎會是西城勇對手。」

「高連是甚麼職業？比試腕力是拼‘力量點數’及意志力。高連雖然身型
纖瘦，但力量不一定輸西城勇。」

「喂高連！我會把賽果告訴你公會的女生知道，別輸啊！」

「友誼第一，比賽第二對吧？西城教主。」高連微笑說着。

他跟西城勇隔著一張小方桌對坐下來，雙方摺起骨骨禮服的袖子。

「錯，真正的決鬥，要賭上性命才算尊重對手。」西城勇神情嚴肅，伸
出硬如鋼鐵的手臂跟高連握手。

高連的臂彎跟西城勇相比猶如樹幹跟枯枝的分別，高下立見。

「沒有‘開紅’不會做成傷害，請放心使用技能吧。」柑柑在旁邊主持遊
戲，用亢奮的聲線炒熱氣氛。

「加油啊高連！」

「高連最高～～～～～～～～～～」

三姑六婆開始叫嚷。

雷娜神態自若，安靜地靠坐在西城勇的木椅把手上。

「開始！」柑柑歡呼一聲，兩個會長開始比試！

西城勇聞聲運勁，手臂冒出條狀肌肉。

砰，西城勇瞬間把高連的手臂壓向枱面。

那群三姑六婆立即安靜下來。

雷娜淺淺微笑，剔眉逗弄那群女生後起身離開。

「好強的臂力，西城教主。」高連滿臉通紅，咧起雪白的牙齒似笑非
笑。

西城勇不發一言並開始皺眉，額角冒汗。

他的手臂漸漸發抖，高連幾乎被壓平的手臂竟然慢慢扳回來！

大廳立即爆出驚呼，三姑六婆再次尖叫。

西城勇急忙發力，拼命要把高連擊敗。

但高連的手臂傳來雄渾勁力，竟然把西城勇的手臂扳起，形成鼎足之
勢。

一條紫紅色肌肉支撐著高連的手臂───正是血魔的肉藤。

高連悶聲一哼，整條胳臂長出紫色肌肉，比西城勇的手臂更粗壯。

西城勇漸漸招架不住被壓向桌面。

「哇！高連會長千鈞一髮間召出血藤扭轉局勢，轉守為攻！不知西城教
主有何對策呢？！」柑柑立即煽風點火，把現埸氣氛推至高峰。

女玩家連聲尖叫，男玩家吶喊助威。

西城勇跟高連使出吃奶的力在中間對抗，實力旗鼓相當。

「西城大人，別執著了。」西娜皺眉說，西城勇聽到後微微點頭。

「哈啊！」西城勇一聲怒吼，全身發出紅色光，腳趾一緊。

澎！

西城勇進入‘超載’後一氣呵成擊敗高連，全埸肅靜。

「得勝者，西城教主！」柑柑跳到西城勇身邊拉起他的手。

「承讓承讓。」西城勇抱拳向高連禮貌說。

「不愧是教主，甘拜下風。」高連手肘隱隱作痛，苦笑跟西城勇握手說。

「西城教主已經連敗三名會長，果然是名不虛傳的高手！」柑柑一邊奉
承西城勇，其他會長立即竊竊私語。

盡管在遊戲世界，樣子仍然比實力重要。

柑柑趁着空檔向廢青狼使眼色。

廢青狼瞬間明白，走到她身邊。

「想不到他的實力如此強大，你有戰勝的方法嗎？」柑柑擔憂說。

「不用擔心，我並非在意這埸小遊戲，而是大棋局。」廢青狼奸笑說，
柑柑半信半疑看著他。

「早在一星期前我已經收集好所有會長的情報。只有‘聖園’、‘便利精神
院’、 ‘牧藍之歌’、‘優克摩村’及‘羅剎教’的會長是近戰職業。當中應該沒
有暴君，‘狂熱者’的力量理應最強。所以西城勇打敗其他會長乃意料中
事。只要此時我再壓軸出埸打敗西城勇便可以震懾所有公會，同
時。。。」廢青狼笑說，突然一人從後輕拍柑柑的肩膀。

「柑柑，甜品準備好了。」乞丐王子說，眼睛卻冷酷地瞪著廢青狼。

柑柑立即嗅到二人間的火藥味，她左顧右盼，兩邊不是人。

「同時。。。對‘他’構成心理壓力。明白了嗎愛人？」廢青狼把句子完
成，一手把柑摟柑在懷中邪笑說。

「不如吃甜品，不參加遊戲吧？」柑柑急忙岔開話題。

「不行。我們是‘主辦方’無法參加‘帝王杯’，只能在賽前令他們留下印
象，令他們萌生‘叛亂’的念頭時總會記起我‘壓倒性的存在’。」廢青狼回
答柑柑，但眼睛卻一直挑釁着乞丐王子。

「你肯定有勝算嗎？」柑柑聽不出廢青狼的弦外之音，認真問。

「西城勇兄弟！你連敗一眾高手，看來‘帝王杯’的冠軍非‘羅剎教’莫屬
了！」廢青狼突然朗聲誇獎西城勇。

「我只是佔了力量點數的便宜得勝，失敬失敬。」西城勇謙虛回謝。

「好！假如我說現埸有人可以打敗你，你敢挑受挑戰嗎？！」廢青狼豪
邁笑說，表情入木三分，令人相信他為了晚宴氣氛而即興演出。

「哈！放馬過來！」西城勇聞言大感興奮，立即搬出一張小方桌坐下。

「好！去吧，比卡超！」廢青狼大笑一聲，一掌推乞丐王子出去。

乞丐王子馬上剎停腳步，硬生生截停廢青狼的手掌。

廢青狼微微吃驚，他忘記了力量比‘狂熱者’更強的‘暴君’存在。

乞丐王子慢慢回首，用血絲紅眼怒瞪廢青狼。

廢青狼立即收起笑容，使上出真實力把乞丐王子推前。

乞丐王子力氣非比尋常，廢青狼完全無法停止乞丐王子轉身，如果他‘超
載’把乞丐王子推出去的話馬上令晚宴陷入僵局。

乞丐王子跟廢青狼鼎足而立，不再低頭！

「你自己去。」乞丐王子輕聲跟廢青狼說。

「比卡超也鬧脾氣嗎？」廢青狼譏笑說。

二人隨時擦槍走火，突然聞到一陣女兒香───柑柑急忙竄到進二人之
間的狹縫，面對着乞丐王子。

乞丐王子胸前微微發熱，低頭赫見柑柑豐滿的乳房正壓在自己鎧甲之
上。

「拜託了。。。」柑柑用眼神懇求乞丐王子，不單是要求乞丐王子出
戰，更希望乞丐王子不要此時此地跟廢明狼爭執。

廢青狼在柑柑後方得戚笑着，其他會長則一頭霧水。

乞丐王子再看着柑柑，無法拒絕她鮮少展露的單純眼神，寞然孤獨地走
向方桌坐下。

柑柑如釋重負，為免節外生枝馬上開始遊戲。

「這位是乞丐王子，是我的。。。我的。。。好‧朋‧友！代表‘教皇國’、
Kanatheon及銀色龍紋的主辦單位出戰！兩位準備好了！」柑柑不留神
錯派好人卡。

乞丐王子已經麻木，目無表情解下臂甲，把長着完美肌肉比例的手臂放
在桌上。他抓著自己頭盔側頭一甩，一眾女會長馬上尖叫，連雷娜也對
乞丐王子俊朗的外貌感到吃驚。

「你好，在下西城勇。」西城勇禮貌地跟乞丐王子握手。

乞丐王子默默把頭盔放到地上，握著西城勇的手臂準備比試，沒有回
答。

未完,等等.做嘢先,一陣仲有一小段出

到底高連同比卡超邊個靚仔啲

設定唔一樣，好難比

好彩我出左文先，公司電腦個word檔係咁自動儲存，幫老闆整完嘢一返到位個word檔就開唔返。差小小３０００字冇哂

其實要地靈唔易，仲要成為魔王玩家，用齊咁多自然元素先可以轉

其實係劇情需要

想問好耐 樹巴係點樣避開廢青狼jupas聯招

佢一早離開左放逐之島回到姆大陸加入其他公會，佢係Ｋanatheon攻打哈格古果時收返嚟敵對公會既成員嚟

我一早設定好哂,冇bug

錯字你就搵得多,bug就搵唔到喇,我好細心架

雷娜變左西娜

「這一步棋陰險至極，卻十分高明。」牧藍之歌的會長站在角落跟副會
長悄悄說。

「何以見得？」副會長問。

「首先讓‘羅剎教’戰勝其他公會，再以一句‘帝王杯非你莫屬’令‘羅剎
教’跟其他公會對立。如此一來‘羅剎教’打算叛變的話其他公會跟隨的機
會便降低。最後派出‘非會長級’成員跟西城勇比試，萬一失敗對‘教皇
城’形象影響也甚微。看來廢青狼決心輔助‘銀Ｋ’打理伺服器，不再做浪
子了。」牧藍之歌會長暗暗佩服。

「但為甚麼你故意輸掉比試？挫一挫他銳氣阿！」副會長反問。

「孩子，王牌要在關鍵時候打出。現在暴露‘暴君’的身份會令對手掌握
我們的情報，對比賽無利。學習一下吧，這就是‘戰略’！」牧藍之歌會
長哼笑說。

「準備～～～！開始！」柑柑大喝一聲，二男開始火拼！

西城勇立即感到不妥，乞丐王子的手臂猶如鑽石一樣堅硬，連手掌也被
他握得生痛。

他馬上進入‘紅色超載’，頸上冒出多條粗壯的血管。

乞丐王子把手臂定在某個位置，心不在焉思考某件事。

西城勇看到對手游刃有餘更加著急，雙眼一瞪進入‘橙色超載’。

乞丐王子腦海充斥著柑柑的樣子，起伏不定的胸膛不斷壓向柑柑贈交
的‘黑松甲’。硬甲的鎧甲只是輕輕陷着他的皮膚，卻痛到乞丐王子心扉
去，然後廢青狼的摟着柑柑的樣子開始冒出。

乞丐王子不知不覺握得越來越用力，西城勇怒吼一聲進入‘金色超載’，
大廳的氣溫馬上飆高，一波波熱浪隨著金光撲向在埸玩家。

「去吧比卡超！比卡超也敢有脾氣。比卡超，你只是一隻比卡超。比卡
超，比卡超，比～卡～超～～～～」廢青狼挑釁的語氣在乞丐王子腦海
迴盪，他慢慢垂頭，咬著嘴唇。

「可惡阿！！！！！！！！！！」乞丐王子臂力猶如山洪暴發般一發不
可收拾，一氣呵成壓倒西城勇！

乞丐王子技驚四座，大廳馬上爆出熾烈的尖叫。

但西城勇並未戰敗！他的手背跟枱面仍有一根汗毛的距離。

他突然雙眼變黑，身上金色經文變成深藍色！

「屬性重疊！！！！！」西城勇縱聲咆哮，雙眼漲大如乒乓球般暴凸出
來。

乞丐王子立即感到西城勇臂力暴增數倍，二人均使出真實力開始決鬥。

「比卡超～～～～～～～～～」

乞丐王子感到心煩氣躁，腦海突然叮一聲豁然開朗。

「為甚麼要幫他取勝？」

他馬上收起臂力，西城勇看準機會一口氣攻破乞丐王子的‘弱點’，澎一
聲把乞丐王子壓倒，再打壞一張方桌。

廢青狼把一切看在眼底，他更在意為甚麼西勇城的力氣比自己預測更
弱，‘力量’很可能不是他的主要屬性！

「哈！好一埸決鬥！」西城勇馬上爆出戰勝的呼喊，拍拍乞丐王子肩膀
肯定他的實力。

乞丐王子輕輕點頭，戴回頭盔離去。

「哇～～～西城教主所向披糜，看來‘帝王杯’的決賽資格肯定有‘羅剎
教’的位置了～～～～」柑柑按廢青狼吩咐說出‘關鍵句’，其他會長特別
是女生立即擺出不滿的表情，雷娜卻春風滿臉。

「好了～～～晚宴最後一道甜品，‘酒煮梨’要上枱了！」柑柑回復興奮
的心情，把分成數十隻小杯的梨子推出來！

會長們食髓知味，聞到濃濃的酒香馬上就座。

乞丐王子偷偷推開廚房門隙，手中已經握著黑騎矛藏在背後。

「你好，廢青狼大人。這是你的甜品。」春得濟看準柑柑還在看台上介
紹菜式，馬上向廢青狼派發加入‘調味料’的梨杯。

「嗯，放下吧。」廢青狼不虞有詐，禮服點頭道謝。

「慢用。」春得濟笑得幾乎看不見雙眼，心滿意足離開。

我有打錯咩

我都記得你咁講過

Btw劇情需要樹去死

錯字同細心好似都關事 定係關智商事

會長果然係會長
好似個個都勁有心計咁

今日唔追加住，我岩岩瞓醒

我現在很生氣

訓醒有咩做呀，最好就係打番篇起身文

屌好撚慘

停市一日個個都儲文

唔好做工具人呀，到最後傷嘅只係自己

０３００

「好美味！」

「柑柑，快介紹！」

女玩家挖起小塊粉紅色的梨肉放進口中，冰涼的梨肉碰到溫暖的舌頭
後像棉花一樣溶化。

略苦不澀的酒精溫柔地喚醒每一顆味蕾。食客猶如含着一口百年佳
釀，齒頰留香。酒味淡去後一陣清新的梨香卻從舌根回湧，並且越來
越濃，像濃縮的新鮮果汁炸彈在口腔爆發。

「哈哈～伊米會長真懂享受！這個‘酒煮梨’是選用我在大教堂花園親自
種植的‘皺皮葡萄’釀成。它們的特色是揮發性強，帶苦的甜味總是在你
意猶未盡的時候消失，所以跟‘金雞梨’是絕配！‘金雞梨’口感軟滑，用
來做‘酒煮梨’最適合不過，但它味道清甜卻不濃烈，隨時會被選用的紅
酒味覆蓋。你們的味蕾經過‘皺皮葡萄’的特殊成份刺激後敏感度大增，
把‘金雞梨’本來清淡的鮮味提高數倍。‘皺皮葡萄’的味道隱去後強大的
果味取而代之，令這款甜品的口感豐富，是我最自豪的菜式！是我餐
館最熱賣的菜式之一！哈哈哈哈！」柑柑在說得眉飛色舞，手舞足
蹈。

「那麼增益效果是甚麼阿？」一名會長問。

「哈，美食當前也無法兼顧太多了。‘輕狀麻痺’，‘攻速減慢’及‘暈眩’而
已。別擔心，它的效力只會維持數天，因你現實身體對酒精的敏感度
有關係。」柑柑輕描淡寫，微笑帶過這條問題。

「不管了！我要再吃一份！」

「我也要！」

會長們紛紛舉手，正中柑柑下懷。

「快！別待慢客人了！」柑柑大笑，十多名侍應馬上把後備的份量送
出。

澎冷。

「哇～～～～～～～～～～～～！」

一名女會長突然尖叫，身旁的侍應為她送上甜品時不小心打翻了紅
酒，令她的白色晚裝染上大片紅色，乍看來跟女生月事無異。

柑柑馬上撲向該名會長賠罪。

幸好女會長只是嚇一跳，並不在意那少許金錢。

她打開‘介面’一按，晚裝馬上變回紫黑色的魔袍。

侍應急忙鞠躬，但他的眼睛卻一直瞪著彼端的廢青狼。

另一名侍應已經站在廢青狼身後蠢蠢欲動。

廢青狼正小心翼翼研究甜品杯，用手指輕輕篤進梨肉，卻沒有進食。

「廢青狼兄弟！你不要的話可以讓我嗎？雷娜想多要一份但已經派完
了。」西城勇剛好坐在廢青狼身邊，問。

廢青狼放下甜品杯尷尬苦笑。

「不行，這杯是‘特別’的。我送你柑柑那杯吧。」廢青狼此話一出，
他身後的侍應立即發抖，藏在袖裡的匕首已經握在手中。

廢青狼拿起柑柑的梨肉杯交給西城勇。

「不太好吧？不問自取，是為賊也。」西城勇不敢收下。

「她為了今晚的宴會煮了５個梨，只挑選味道最好的１個招呼你們，
其餘４個已經在我們肚子。每個梨像南瓜一樣大，你猜她怕不怕？哈
哈哈。」廢青狼哈哈大笑說。

「５個…太誇張了吧？！」西城勇驚訝說。

「她心底裡單純得很，可以為了別人不計較得失。這樣美好的女孩我
只在遊戲裡遇到一個，可惜那個女生感覺太年輕，不適合我。哈哈哈
哈。」廢青狼笑說，泛起一個色瞇瞇的笑容。

西城勇聽出弦外之音，用手肘輕撞廢青狼跟他一起哄堂大笑。

「拿去吧。」廢青狼送出柑柑的甜品杯，留下自己那杯。

「恭敬不如從命。」西城勇抱拳道謝，接過甜品杯交給雷娜。

兩個侍應馬上鬆一口氣，乞丐王子也放下手上的黑斗蓬。

「剛剛有人打翻了紅酒，嚇我一跳。」柑柑終於招呼完客人，回到座
上休息。

「是嗎愛人？」廢青狼微笑說，手臂橫架柑柑肩膀玩弄她的秀髮。

「咦？我的甜品呢？」柑柑看到自己的‘梨肉杯’不翼而飛，問廢青狼。

「被我吃了。」廢青狼狡猾說。

「你不是有一杯嗎？為甚麼要吃我的？」柑柑不服，伸手去搶廢青狼
的甜品！

澎！

乞丐王子一腳踢開角落的廚房門，大廳眾人再次呆望他。

柑柑馬上放下甜品杯，怒氣沖沖跑到他身邊。

「你可不可以等晚宴完成才發作？」柑柑生氣說。
她花了半個月的時間來準備這舍晚宴，期間等級裝備也沒有時間照顧，整天埋首於廚房及跟‘銀Ｋ’公會的人進行會議。

「你答應我不要吃廢青狼的甜品。」乞丐王子眼神堅定說。

廢青狼正嚴肅地看著乞丐王子。

「為甚麼？他的甜品有甚麼特別嗎？」柑柑純真一問。

「他…總知你別吃就對了！」乞丐王子捉着她的手臂緊張說。

「我自然會決定吃不吃，你現在給我放手。」柑柑皺眉說，用力扳開
乞丐王子的手指。

乞丐王子閃過剎那衝動，想捉着柑柑就此遠走高飛———假如是現實
世界的話。

他最終放下柑柑的手臂，轉身走回廚房。

「他怎麼了？」廢青狼立即問。

「還不是呷你醋了。」柑柑苦惱說。

「他令你困惑嗎？」廢青狼認真問。

「你擔心他搶走我嗎？你這個小壞蛋。」柑柑奸笑，輕彈廢青狼鼻
子。

「嗯，擔心。」廢青狼一改不羈的口吻，緊緊地握著柑柑雙手，眼睛
卻溫情似水看著懷中美人。

「怎麼了，變得如此認真…」柑柑臉頰紅粉扉扉，低頭害羞說。

「你曾說自己單身及現實的樣子跟遊戲分別不大，沒騙我吧？」廢青
狼認真問。

「沒有啊…我現實中胸部比較小，臀部也沒有遊戲裡肉感，體型比較
細小…你很在意嗎？！」柑柑翻著死魚眼說。

「跟我交往吧。」廢青狼口吻嚴肅，卻臉帶微笑說。

「我不是跟你交往中嗎？」柑柑繼續嬉笑弄罵答。

「現實跟我交往。」廢青狼說。

「吓……？」柑柑大吃一驚。

「馬上到情人節，我拿著邀請帖時只想到你一人。心想倒不如現實約
你出來吧。」廢青狼說。

「你認真的嗎？」柑柑驚嚇得掩著嘴巴問。

廢青狼微笑，把自己的甜品杯送到柑柑臉前用湯匙挑弄。

粉紅色的梨肉突然冒出一隻‘契約戒指’，上面鑲著一顆紅黑色的寶石。

「二人結合就是把性命交給對方，我們先在遊戲裡結婚吧。好嗎？」
廢青狼微笑說。

「這是…護心石？！」柑柑雙手發抖握著甜品杯。

自從六口彌生在‘黑珍珠’奪去她所有‘護心石’後柑柑再沒有得到新的‘護心石’。但廢青狼無時無限都在柑柑身邊保護她，令柑柑也逐漸放鬆心情，再次投入遊戲。

「只要你吃下去便算答應，我的護心石便屬於你。」廢青狼甜甜一
笑。

柑柑突然感觸，攬著廢青狼嗚咽。

「多謝…」柑柑在他耳邊說。

「別吊癮，快答應吧！」廢青狼已經急不及待，把戒指及少量梨肉
挖出，送到柑柑嘴邊。

「原來乞丐王子知道廢青狼的計劃…」柑柑終於明白為甚麼乞丐王子
反應如此激烈了。

「但我答應後他會知難而退，結束複雜煩人的關係吧？」柑柑心裡，
再看着廢青狼誠懇的雙眼決定接受廢青狼交往的要求。

她張口含向廢青狼的冰水晶小匙。

廢青狼大喜—————突然全身爆出黑金色的烈焰朝柑柑打出一拳！

嗖—啪！

廢青狼一手捉著着一把飛向柑柑頭顱的黑刺矛。

矛身瘋狂抖動，強勁的力度令廢青狼手臂發麻，差點手滑。

廢青狼垂下頭，黑金烈焰開始變成血紅。

只有一個職業可以擲出力道如此剛猛的飛矛。

廢青狼握拳粉碎黑矛，轉身望向衝進大廳的—————乞丐王子。

On9樓豬

咁靚仔都要做兵

冇人話你就自己話自己
好 m

btw 臨訓有文睇
終於有返少少 1730 0200 嘅節奏

你都喊？

終於肯打
屌你

搞到個西城勇成個傻仔咁

一開始以為西城勇有勇有謀 羅剎教會長應該好打得 點知

武痴 幾可愛

唔知點解諗起彭冠期

以為可以壓制廢青狼

就黎全世界圍毆廢青狼

真子成熟點的話就俾廢狼食左

根本成個世界嘅男角叫做有勇有謀做到大事嘅真係得廢青狼一個

樓主咪一早話偏心狼巴 所以一路都係得狼巴無柒既一面

明明以前出場打多多同安德魯嗰陣好型，而家好濕鳩，同埋佢好似突然有腦咁

留名 睇現實係暗瘡肥婆

好酸呀

決定下個post比負皮

小心比人剪賓周

自從六口彌生在‘黑珍珠’奪去她所有‘護心石’後柑柑再沒有得到新的‘護心石’。但廢青狼無時無限都在柑柑身邊保護她，令柑柑也逐漸放鬆心情，再次投入遊戲。

廢青狼由癲佬變咗個咁有勇有謀嘅人物
乞兒仔由高冷變咗做兵
都唔怪得啲人話樓主偏心

負啦 比卡起 係我就唔忍

到底樓主收左狼巴幾多錢

佢同多多係普拉姆斯果段對話有講及廢青狼對所有制度都有概念,佢只係唔鐘意打機都要搞咁多嘢所以以‘破壞秩序’同‘創造混沌’為樂.

只係佢比真子收服左,先會識到柑柑,亦因為要照顧柑柑先按常規出牌.

佢本來就係同多多同級既人物

好慘 毒撚永遠不會成功的

樓豬 我唔係抖M 唔好再虐我

有冇多啲s多多嘅情節

比卡超!!!出黎

比卡超 用十萬伏特!!

撚狗咁撚 陰功

被狼斷 點駁都駁唔返

唔好咁sad啦乞兒仔 跟我有大把地方俾你發圍
俾你機會打爆廢青狼

文呢？

0300？

打梗

樓主而家一日出幾多篇
會唔會寫到個人虛咖

唔定時出，還好

仲有五分鐘救樓主菊花

佢 m 底
愈寫得多愈開心
唔寫反而囉囉攣 分分鐘會鬱結成病

全埸肅靜，大廳只剩下黑矛抖動的咚咚聲。

「。。。。。。。。。。。。。」

鏘鏘鏘～

所有公會會長立即換上戰鬥服拔出武器，大廳馬上被傳奇武器的閃閃
炫彩照亮。

只有西城勇剔着牙，雷娜則含著紅酒好奇地看著乞丐王子，並沒有太
大反應。

乞丐王子沒有穿上黑斗蓬，無法傷害其他玩家。

另外黑矛乃擲向柑柑，不可能傷及其他會長；既不是政治暗殺，也不
是叛亂。

沒有人明白乞丐王子為何擲出這一矛。

乞丐王子知道柑柑並沒有護心石，情急之下只能擲出黑矛粉碎毒甜
品。

所有目光聚落在廢青狼身上。

他臉色忽紅忽白，腦海裡天人交戰。

「殺掉吧－

息事寧人－

他攻擊我的女人－

大局為重－」

廢青狼望向柑柑，她一臉茫然不知所措。

氣氛急轉直下，晚宴漸漸趨向慘烈的結局。

「哈！太用力了乞丐仔，我差點接不住啊！」廢青狼突然高亢大叫，
俯身拾起地上的碎矛。

紅影一閃───地板瞬間龜裂下陷，中央插著斷矛。
「來吧！晚宴最後一個環節，誰能拔出這把斷矛才可以結束宴會，否
則大家不醉無歸！」廢青狼握著斷矛摏向地面，大廳馬上震動。

誰會相信廢青狼這段說話？

廢青狼像雕像般跟乞丐王子隔空對望，逼人的殺氣充滿大廳。

身經百戰的會長們紛紛遠離二人，但擅自離席於禮不合，陷入兩難的
局面。柑柑已經沒空考慮公會的事情，她只知道乞丐王子跟廢青狼一
但開戰，必定至死方休。

「哈！廢青狼兄弟，我們要啟程回去‘赤紅山’了。拔出斷矛便可離席對
吧？」西城勇突然笑說，隨時爆炸的氣氛立即降溫。

「西城大人，你肯定要…？」雷娜馬上擔憂說。

西城勇伸手擋着雷娜，微笑蹲到深插進地的斷矛旁。

「誰知道…」廢青狼自言自語，一直盯緊乞丐王子。

西城勇在背包拿出一條幼黑布蒙起雙眼，身體的經文突然變成水藍
光。他用力一拔，斷矛立即被抽起來。

這一驚非同小可，所有會長也瞠目結舌。廢青狼的力量已經非比尋
常，西城勇卻像拔出啫喱上的牙籤般輕易抽出斷矛，‘力量’更在廢青狼
之上！

「那麼～告辭了廢青狼兄弟，柑柑城主。禇君，後天在普拉姆斯見
吧。」西城勇點頭道別，以無懈可擊的自信步出餐廳。

雷娜輕輕拍打自己的晚裝，對著伊米露出輕蔑笑容，只著西城勇離
去。

其他會長立即跟隨西城勇逃出大廳，並瞬速奔離餐廳。

「你、你還有你。關上大門，然後離開。」廢青狼指著臉如白紙的侍
應玩家說。

他們奪門而出，不一會大廳人去樓空，只剩下柑柑、廢青狼及乞丐王
子三人。

柑柑被夾在兩團岩漿之間，稍有差池便死無葬身之地。

「來，坐。」廢青狼在旁邊拿出小方桌及椅子放在二人之間。

乞丐王子決定在今晚來一個了斷，慢慢坐下。

「事先聲明，我不滿意你的答案便會打死你。」廢青狼異常冷靜，以
止水般的聲線說。

「正有此意。」乞丐王子也淡然回應。

柑柑已經感到毛骨悚然。

「你喜歡柑柑。」廢青狼單刀直入，說。

「嗯。」乞丐王子豁達承認。

「你忠心耿耿，柑柑的事我一直讓你三分，公私分明。今天你超越了
這條底線，把私怨帶到外交埸合。幸好你的目標只是那杯甜品而不是
柑柑，我可以容忍你最後一次。但告訴你，柑柑已經答應在遊戲裡嫁
給我，並在現實跟我交往了。」廢青狼露出勝利的笑容說。

「結婚？！」乞丐王子猛然站立怒吼，聲音充滿驚訝震怒之情。

「他不知道？」廢青狼立感不妥，馬上閉嘴。

柑柑也大感奇怪，為甚麼他會針對廢青狼的甜品。

「你要一直暗戀還是跟我拼？」廢青狼問。

「拼，拼命。」乞丐王子抉出黑騎矛咚一聲刺在地上。

「她已經拒絕你，為甚麼死纏爛打？」廢青狼譏笑說。

「柑柑值得更好的人守護。你不配。」乞丐王子用騎矛指著廢青狼。
說

「哈。你認為自己比我更‘好’更‘正義’，所以你比我更有資格跟柑柑在
一起嗎？」廢青狼反問。

「我敢發誓自己從來沒有欺騙柑柑，你呢？」乞丐王子以鋒利的眼神
進攻！

「發誓這種孩子氣的…」廢青狼譏笑說，扯開話題。

「發誓，你沒有隱瞞柑柑的好友名單被刪除的事實。」乞丐王子打出
漂亮的直線抽擊，廢青狼無法接話。

「就是你刪除柑柑好友，令她無法跟其他會員聯絡，逼她跟你流
浪！」乞丐王子當面掀穿廢青狼假仁假義的假面具！

「含血噴人，證據呢？！」廢青狼不服站立，二人再次爆出濃烈的火
藥味。

「這段時間我已經跟‘Kanatheon’的人混熟。他們說當時六口彌生暴走
跟真子決戰，真子幾乎犧牲性命來保護你跟柑柑。最後六口彌生捨不
得殺死真子而放走你們。過程中根本沒有刪除柑柑好友的時間！」乞
丐王子字字鏗鏘有力說。

「片面之詞，狗屁不通！再胡說八道便打死你！」廢青狼爆出金光超
載，乞丐王子的騎矛也開始發光。

「真的嗎…」柑柑低下頭，聲音顫抖問。

「別信他愛人！我跟你出生入死這麼久你也不信我嗎？」廢青狼大急
說。

「柑柑大人，我的說話都是事實！」乞丐王子立即解釋。

「我‧頂你個肺！」廢青狼身影一閃，飛膝粉碎方桌撞向乞丐王子，乞
丐王子馬上把騎矛橫砍向廢青狼。

「有點…不甘心呢。」柑柑感慨苦笑，眼淚嘩啦嘩啦沿著臉頰流下。

「柑柑！別被迷惑了！」廢青狼怒吼，一個猛拳勾向乞丐王子，卻被
乞丐王子單手截停。

二男大打出手，在大廳飛簷走壁，轉眼毀滅半間餐廳。

「真相…不夠完美。」柑柑突然彈出兩點清淚，展露苦澀的笑容。

二男見狀一呆，停止戰鬥回到柑柑身邊。

「柑柑大人，跟我走吧！」乞丐王子伸手抓向柑柑手臂。

廢青狼立即雙拳齊出，正要把乞丐王子擊飛之際———柑柑站在乞丐
王子面前。

廢青狼嚇破膽，馬上收起勁力，強勁的拳風把柑柑的秀髮吹起。

「柑柑，你………」廢青狼難以置信看著柑柑，手臂發抖。

「看！你明白所謂對她好只是你自私自利想佔有她而已！」乞丐王子
心花怒放，踏前一步站在柑柑身旁。

廢青狼瞬間變成孤獨一人。

「你不信我嗎?」廢青狼語帶悲傷問。

「廢青狼…你以為自己很了不起對吧？」柑柑問。

「…………………」廢青狼啞口無言，靜靜看著柑柑。

「嗯，你很利害，但是你說謊的功力很差呢，連我也猜得到。」柑柑
笑容滲出無盡的唏噓。

「聽到了吧，廢青狼！柑柑大人也…」乞丐王子正想揶揄廢青狼，突
然感到不妥。

「你猜…？」廢青狼驚訝問。

「自從上次六口彌生求我幫她打理‘教皇城’時我才首次了解她，覺得她
並非壞人，另外尼菲特也親口向我解釋六口彌生並沒有刪除我
的好友名單。我們三人行剩下真子，所以…….」柑柑微笑看著廢青
狼。

「所以你…早知道….了？」廢青狼震驚口吃說。

「我只是遲鈍，但我不是傻瓜好嗎？」柑柑裝作生氣，可愛說。

「那…為甚麼你…要跟我….」廢青狼首次發現自己無法了解的人。

「因為。。。事實，不夠完美阿。」柑柑感慨笑着，擦去淚水看着乞
丐王子。

「事實。。。不夠完美？！」乞丐王子反問。

「事實就是…….我在跟廢青狼一起的日子很快樂，我已經喜歡上他
了。他刪除我好友為了得到我也是事實，可惜我喜歡上他也是事實。
所以。。。事實並不完美阿。」柑柑唏噓苦笑說着，一邊微微點頭。

事實就是，無論乞丐王子多努力，比廢青狼優勝多少倍也無法取代廢
青狼。

廢青狼聽到柑柑表白後一愣，在遊戲裡首次眼泛淚光。

這就他不理解的事，真正的愛情。

乞丐王子聞言後晴天霹靂，氣急敗壞從柑柑身邊跌倒。

他猶如跌進一個失重的黑暗旋渦，精神恍惚站起來，一拐一拐孤獨地離開餐廳，離開這個不屬於他的派對。

二人目送他離去後相對無言。

「柑。。。」廢青狼正想解釋，柑柑卻主動撲進他的懷抱。

「別說話。。。已經不重要了。」柑柑把秀臉埋在廢青狼的磨蹭，廢
青狼立即擁抱著她，彼此分享體溫。

「但我會慢慢跟你算帳！」柑柑冷不防夾著廢青狼的乳頭，用力一
扭。

「哇阿！！！！！！！！！！！！！！！！！！」廢青狼的慘叫響徹
雲霄。

屌 棄故

乞丐仔

我初頭以為有打鬥睇
可以睇到狼巴大戰乞丐仔
同埋暴君狂熱者既力量對決

或者 打打下 柑柑放啲鏡體分身出黎勸交

之前狼巴話:呢個遊戲 遇到果個天真女生 好像年紀太小<唔係真子咩 我以為狼巴心底鐘意既係真子

巴打我隻角幾時出？有機會出嘅一定要殺撚咗隻鳩狼

廢青狼比左幾多錢？

乞兒仔竟然唔撚打柒佢？

睇到眼火爆

打機溝女不是夢
毒毒既新希望

其實毒撚一個更開心
Btw
仲有冇得出場 又話我好撚勁

乞兒仔
女死女還在 下個更可愛 唔好做毒撚啦 毒撚永遠唔夠現充玩

講得你勁，當然仲未完

狼巴快啲衝出嚟幫我擋刀

乞衣仔

樓主唔安排返個靚過柑柑嘅靚女比乞衣仔
小心菊花

徵角表：

名： 隼人
姓別：男
技能：馭魔師，用鷹同狗，索敵幀測追蹤能力高
性格：講野冇尾音，只着重客觀事實同推理，有情感不過收得好埋，除左笑之外好少做其他表情

如果四轉五轉可以 call 火凰凰就好

ok 刀呢

下個更可愛呀
溝下個啦

不過你唔好咁招積

似獵人多啵

佢地兩個一出手就會死人，今篇叫臨界點

睇完今篇，好多讀者的情緒都去到臨界點

啱呀 隨時開火大戰

十分好

馭魔師揸劍都得啦 揸弓好出奇咩
敏型馭魔師
靠隻鷹密密啄爆擊搵食
其實重點係隻鳯凰:o)

樓主菊花都臨界點

海納百川

其實冇計 好多職業你都好似set死咗咁，其實樓主仲記唔記得一開始唔同職業都可以雙修唔同職業嘅技能，魔法師可以修回血回魔，做坦必修急救回血，但係呢個設定好似已經冇咩人用過咁，我以為會有人會全能全修（雖然應該好哂時間，但係會變萬能角）

有用，只係太細微唔逐一講。

唔會set死，但係每個職業一定要有啲基本特色，好似追蹤偵測係獵人強項，每次城戰/去未知地探險就好有用。

佢本身職業比較專，我想留小小範圍比佢生存

神神子應該多啲 online
我驚松美真人早死過角色

精盡人亡

感冒童

用鳳凰攻擊冇問題，偵測就屈機左啲

我隻菲利浦要求唔多唔洗鳳凰
比隻鹿呀獅子呀我就夠

今日元宵唔係無文呀。應該加字啦

比隻廢青狼你啱啱啱

岩岩先返到屋企

聽日上堂，休市一晚

比你講多次

柑柑終於唔收兵

唉 無心機再追

你以為你係富奸啊 話休就休
一月以黎休左三次啦

冇女元宵節休息黎做乜

負皮抗議

洗杯呀要

唔係老母洗架咩

哇你講啲咁既嘢

只係想係篇同篇之間抖抖啫

一陣答你，寫文

乜機器有得休息架咩

乖

知你M底

其實依兩日我心情好差。

前排巴打們鼓勵我出去闖下，咁我撞左小小資料同屋企人傾。

佢地反應一致都係話：打故，你得咩？寫故仔哄下細路就得，你估你係家咩？乖乖搵錢，有時間先搞。

我同佢地講創作係講時間，假如過左依段日子我可能冇左寫作既熱情同創意，加上讀Ｍaster消耗好多精神。我幾肯定讀左msater我冇咁多時間出文。

跟住我用市埸講日本可能適合我既風格多啲，仲有我真正希望係可以有一日推出自己既動漫作品。

跟住佢地重覆上面果段嘢，令我有小小氣餒。

我覺得成６０幾億人，我想留低小小自己既存在意義，想同人分享我認為刺激／美好的事情先咁熱衷寫文。

不過依家老闆好照我，佢話有機會會比我上左先，前題係我要進修。

每日都比依個問題煩梗

要聽屋企人意見，係為你好嘅，不過搏啦，追夢！！！

你老味姐係聽定唔聽

我有同我老闆傾過，佢話搞創作條路係孤獨同痛苦，要我諗清楚先。

佢真係講得好中。老老柒柒我對物質要求好低，但係屋企算小康，唔等我開飯呀，爸呀媽自己都搞得掂之後既日子。咁先令我有小小空間可以闖下。

但係我家姐就話我太自私，咁樣去闖同拋棄屋企冇分別。

其實佢有道理，我又冇名氣，又冇贏過咩比賽。去到日本只係得寫文既熱誠同夢想好難同人鬥，隨時自己都搞唔掂更加照顧唔到屋企人。

我諗過專心搵錢，第時用錢搵人幫我搞哂佢，前題我要停止創作，直到搵到夠錢為止。

但係我怕我寫唔返依家既文，冇左熱情同衝動。

兩難。

Sor hea得濟
咁你既然有夢想，又搵到實現佢嘅方法，咪追夢囉

互相擁抱一下

暫停呻吟，本身我唔打算講，我只會將正能量分享比毒毒。

你地多啲意見鼓勵同討論已經好夠。

White 巴 追夢加油啊

都氹緊好多個大細路
樓主幾大？
候生嘅試一兩年冇壞？

唔怕自爆，岩岩第２個雞年

追夢，尤其係香港地，真係對好多人來講只可以係夢咁樣，所以你屋企人先會叫你搵真銀實際啲，但係追夢一生人淨係得而家呢段最風光嘅日子去追夢，銀幾時想搵都可以搵，但係夢想呢？可能人大咗，到時你所追求嘅嘢已經變埋質，有本錢 有得去發夢追夢就好去啦，支持你去做你嘅夢想。
btw 純白巴絲，你咩決定都好，努力對得住自己就好

有咩方法可以keep住出文咁做野？

最多遲d我地叫你寫少d字啦～

你其實估得好岩，一有樣覺得更重要既樣做既時候，令到你唔想寫文，之後就會好難拎番起呢枝筆嫁喇

明白嘛

set 個 limit 比自己
幾多年之內唔得就返去打工

命得一條 唔用就冇

既然你小康，你其實都想出去闖，點解唔去闖呢？

你諗下就算你老細幾比機會你，到時你既成就同快樂感會如何？

再諗下寫文寫左十年之後，你換黎既會係咩？其實好大可能會係好坎坷既人生 有幾多個人會係金庸倪匡？ 更何況，你要明白依家其實比起十年前已經少左好多人會睇小說。 你見講故台入面既post雖然好多回覆，但好多讀者都係似曾相識...... 或者有時會覆錯左留言，因為呢d似曾相識既讀者，係第二個post追緊第二個故。 所以個市場真心唔大，不過去到日本我就唔知輕小說可以成功成點喇

同埋你屋企人家姐話你咁做會放棄屋企。你要知道好多成功既人，都係懷著夢想而勇敢地踏出呢一步！ 當然成功佔少數啦

眼訓～ 訓先！ 樓豬再細心諗下吧

第十二章—第四類接觸

微風皺水，薄弱的漣漪像母親的般輕輕撫過湖水平靜的水面，把岸邊
一名女生倒影扭曲。她若有所思看着自己扭曲的水影，拿著粉晶杖在
水面點出朵朵冰花。

「娜茜提亞大，‘哈維村’及‘德赫魯斯鎮’的‘徵募活動’已經完成了。」卡
拉夫拖着‘噬魂’大劍走到娜茜提亞後方說。

娜茜提亞回首一望———‘噬魂’已經吞噬卡拉夫半邊身體，幸好已經開
始減慢。

「有人要加入公會嗎？」娜茜提亞咬著嘴唇，夾緊眉毛問。

她心底祈求卡拉夫轉身離去，不要把事實說出來。

「沒有…所有人聽到我們是‘黑邪翼’不是離開便是嘲笑我們…」卡拉夫
黯然說。

娜茜提亞聞言把頭垂得更下，擦擦鼻子，把破舊的魔袍勒緊。

經歷龍血島激戰的魔袍千瘡百孔，但只有首都的鍛造師才可以維修‘稀
有防具’。娜茜提亞不敢回去免得被追殺，再者她已經把所有錢都花在
湖邊簡陋的公會大廳。現在她身無分文，跟能穿着著這件溶溶爛爛的
長袍。

湖面的涼風從小孔吹進娜茜提亞的跨下，令她冷得發抖。

「有人跟蹤你嗎？」娜茜提亞問。

「糟糕！我忘記了檢查！」卡拉夫如夢初醒，進入樹林前忘記了回
望。

「有，兩個狙擊手。」卡斯特從樹林後方出現，在卡拉夫面前拋下兩
把染血的狙擊槍。

娜茜提亞已經提不起罵人的氣力，繼續用粉晶杖在湖面點出冰花。

二人看著娜茜提亞悶悶不樂的背影愛莫能助。

「娜茜提亞，我有好消息！銀蜻蜓的蛋可以賣近５龍幣一顆。剛剛我
在拍賣所標價８龍幣，馬上被人搶購了！現在公會倉庫有近３０００
龍幣的庫儲，可以購買武器吸引玩家入會了！」卡斯特裝興奮的語氣
說。區區３０００龍幣，高級玩家在拍賣所隨手也揮霍了。

「嗯，太好了。」娜茜提亞頭也不回，對著湖面說。

「你們繼續出去宣傳吧，希望這星期可以讓公會人數提升到３０人。
我獨自守着這個湖便可以。」娜茜提亞說。

二人皺眉嘆氣搖頭，轉身離開。

「呃，採花的ＮＰＣ女孩。」卡拉夫指着森林外圍說。

「別管她了。走吧。」娜茜提亞沒精打采拿著粉晶杖在草地亂篤，突
然卜滋一聲刺在一塊濕漉漉、軟綿綿的‘灰肉’上。‘灰肉’微微脈動，但
娜茜提亞沒有興趣研究，她走到樹底下埋首抱膝靜候時間流逝。

二人無奈步出森林。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「屍人的報告提及我們的母服‘魔王’有新動向。它們派出近百隻‘黑皮
獸人’偷襲正在狩獵世界頭目的玩家。幸好他們在埸把獸人退擊了。」
尼菲特閱讀一封由哨兵帶過來的書信說。

「‘魔王’選擇在頭目出現時高調偷襲，不怕被我們識穿身份。恐怕他們
得到玩家的‘魂素’後可以把‘巢穴’升級才冒險搶攻。」六口彌生叉腰思
考。

「有甚麼對策嗎？神神子預測一星期後‘母服魔都’的防衛系統便會啟
動，屆時我們將無法跟‘母服’通訊。我們在俄服也差不多一個月，隨時
會被俄人進攻。」尼菲特憂心說。

「神神子，你認為單靠銀色龍紋可以攻下魔都，再次打通母服連接俄
服的‘魔都’嗎？」六口彌生嚴肅問。

「起初成功機率為８３.３５％。安多莉亞肯定會集結全軍在‘魔都禁
令’解除的一刻發動總攻擊，一口氣攻破魔都。按照現有的情報，‘母服
魔王’的‘黑皮獸人’還在發展階段，‘魔都’理應防守薄弱。但安多莉亞的
成功機率會隨着時間降低，因為‘魔王’會一直升級。假若安多莉亞在１
４天內無法攻陷魔都，我們便要考慮全面撒軍回到母服。否則整體戰
爭會變成消耗戰，對人數劣勢的我軍絕對不利。」神神子一本正經
說。

「我們抓緊時間發展這邊吧。怪獸，工作完成了嗎？」尼菲特問。

「可～以～了～尼菲特寶貝。我已經在‘繁殖湖’森林邊緣設立三個蟻穴
作‘哨站’。」大廳傳來一把可愛的———男低音，令人打顫。

「辛苦了，你繼續跟隨懶然去狩獵‘玩家’吧。」尼菲特馬上委派他新的
任務，以免他再次說話。

「肯定是升級‘硬殼’吧？系統說明‘重量增加會相對降低‘飛行’能力。」
加奈看著螢幕上的‘種族科技樹圖’驚訝說著。

「我們的‘銀蜻蜓’有足夠的力量奪得‘制空權’。去吧，‘硬殼！’」六口彌
生果斷說。

尼菲特在螢幕一按，把硬殼升級。

埋在地下的灰色肉繭馬上跳動，整個地下洞穴猶如大腸內部般蠕動。
肉繭伸出多條微小肉刺深入泥土，然後像樹根一樣牢牢抓緊把肉繭的
位置固定。肉條分泌出一種酸性黏液把附近泥土的養份消份及吸收。
吸收到養份後卻長出新的肉絲爬向新的泥土，令肉繭的領土範圍無限
擴張，以氣吞天下之勢爬滿半個湖泊。被‘酸化’的土地都是灰灰黑黑，
因為養份都被吃乾而變得了無生氣。

但，尼菲特的巢穴卻截然不同。現在她的巢穴已經是生機處處的地下
王國—————近８００隻家貓大的蟲族戰士被困在一個大型的圓
洞。‘蟲族戰士’外型像６足蜘蛛，足部鋒利如劍、異常巨型的頭部長著
一個Ｖ型鉗嘴，足以撕破所有裝甲。尖長的足部令它們可以在任何平
面上行走，同時身輕如燕，行動敏捷。‘硬殼’被尼菲特升級後蟲族戰士
馬上變成純黑色。昏暗的地洞裡更有少部份橙色光點，一種尾部肥大
的蟲子拍翼時會露出螢光的蟲背。

近千隻惡魔準備破土而出，大殺四方。

。。。。。。。。。。。。。。

「咦。。。她不正是採花的ＮＰＣ女孩嗎？」懶然停在花園看到白髮
少女悶悶不樂，一臉愁容走到花園邊坐下來。

「要報告嗎？懶～然～隊～長～」怪獸飛降落在懶然的蜻蜓背上，跟
他肉貼肉問。

「我妖，滾到岩漿去！」懶然使用尾巴把怪獸彈走。

「插我。。。」怪獸突然閃到懶然的肚底去，用蟲足夾着懶然的身
體。

「為甚麼她會深夜到花園。。。她。。。我＊！忍夠了！」懶然突然
腹上一緊，赫見怪獸的尾巴正輕刮自己尾巴，正是蜻蜓的求愛舉動。

懶然一口咬斷怪獸的蜻蜓頸，怪獸的屍體馬上從花瓣下墜。

「怪獸，控制水螢蜂拿著蜂蜜來。」懶然說。

不一會，怪獸忽上忽下地飛到小女孩前方，溫柔地停在她的膝上。

「這些蜂蜜…送我的嗎？多謝你。」白髮少女看到小瓶蜂蜜後喜上眉
梢，隨即恢復愁容。

「小蜜蜂，我告訴你一個秒密，村長的大人都不相信我。龐克跟我
說‘女鬼’到訪他的家，並嘰哩咕嚕說了好多話。我跟媽媽傾訴時媽媽立
即痛打我一頓，讓我不要說謊。但我沒有，我哭着跑到龐克的家，但
他及他的家人已經不見了。我沒有人傾訴，只好告訴你跟你分享秘密
了小蜜蜂。」白髮小女孩扁嘴說。

「。。。。。。。。。。。女鬼？」懶然沉思。

我覺得人生冇目標咁賺錢，不如年少輕狂試下追逐自己想要既野。到時你有哂仔女老婆想追都唔到你揀，仲要多左好多負擔令你唔敢諗。

屋企人永遠都驚你照顧唔到自己搵唔到食。依家既香港簡簡單單搵到兩餐已經係唔錯。加上你本身小康之家其實已經比其他人好好多，反而我認為你儲下錢，將來為你個夢想會更好。你有冇俾過你d小說俾你屋企人睇下呀。

試，可能唔得。唔試，永遠都唔得

唔聲唔聲係度出文

我會話依個係好奢侈既苦惱，咁多位放心。我仍然係唔出文會身痕既人。只係依件事近排令我好煩姐

見你地就嚟暴動咁點敢唔出

瞓，聽日８半起身。

想追夢就去追啦 到衰左最多咪打份牛工捱下 做創作行業係慘d架啦
利申自己都追緊 明知好易死都好過後悔
BTW見到自己隻死基佬好開心 多謝樓主俾我出場

其實樓主,
你屋企唔洗等你先有飯開已經係少左個負擔
咁點解唔試下去追左個夢?
你係人生rpg香港server入面開到呢個ac已經好過好多人架啦, 係時候走去日本server到證明比其他人睇你係可以玩贏呢個名叫人生ge遊戲啦 me十卜u架

利申:走過去美國server試過, 但係柒左

打左好多字 最後刪晒

加油啦 只要你一日寫文我都會睇架

我都係第兩個雞年啦
現家仲讀緊finally year

如果我係你既應該會用二三年去追夢
真係唔得既先認命
應該可以搵人翻譯做日文再寄去當地出版社？
咁樣你又唔洗離開香港又叫有個機會試下
如果你要讀master既有冇話bachelor grad左幾年內要讀？
無既都都叫可以有多d時間追夢

你家姐話你自私，但另一方面佢都係一樣自私姐
sacrifice你追夢既機會，要你同佢一齊"咩"起個家
我覺得家人係互相支持而唔係互相依靠
當然你失敗or成功之後要compensate
之前聽過一句說話覺得幾有道理
Think for others, live for your own.
學張家輝講句，你想唔想到你熄燈既時間一件令人記得既事都無呀？

又或者可以咁睇
如果你覺得真係好鐘意創作，就算放底幾年之後都可以pick up返，仲有熱情既
ok你可以儲下錢先
如果唔係既...

其實講咁多都係黎lm

利申：覺得你係現時top 3既故，真係寫到個遊戲世界出黎
咩由課室有人死左我覺得好普通（暫時）
重煉個故就仲普通
一味不停repeat or 拖劇情
世界觀又唔係特別正，得個大字
都唔明做乜咁多正評

做得你忠實毒者就一定想睇你寫架啦
不過個 cost 唔係我地俾，你自己衡量啦
終有一日你要係事業同寫文之間做抉擇
唯一可以講嘅係
一日你未棄故我都會睇

btw 另外果 top 2 係咩
我剩係追緊月愁同呢個

樓主如果想經營
最好開返個 fb page 吸下 like
提下啲人有更新都好

若果你細過30，
又唔洗煩屋企嘅野，
我覺得應該去闖下，
唔試就1定唔得，
定個期限比自己

加油
我e 位小讀者點都會支持你

其實係
所以我地最多都係俾下意見
最後點決定同參唔參考都係樓主既事

其實top 3係亂UP
唔想講到第一等條SM狂多D動力打文
不過萬時屋個故都正

頂 依家比佢知道左 佢會囂 點算好

月愁之夜好好j，每篇都係安德魯強姦真子咁正
變態重口味故

照單全收

好啦唔講食個話題，唔想好似乞衣咁

我出文係m啲但係我要一個個正皮係因為我篇文先比

巴打跟徵角表咁比資料我吧

如果屋企暫時都ok既就試下追啦，始終搵到夢想係難得既事

有冇紙言link?

新毒你好 我係街，晏小小比你

而每一個負皮都係因為你休刊

你真係當我鐵人

你唔係鐵人不過係sm狂
讀者都打左咁多字
作為作者好應該出double既文呀啦

我尋日瞓左兩個鐘咋

我呢個星期訓左十個鐘咋

我覺得巴打可以去追夢
唔係個個都有能力同埋決心可以去追
嘗試離開一下自己個comfort zone去博殺
得到嘅可能會係比你去進修或者上位嘅更多 例如係人生經驗同歷煉咁#hoho
老套啲都講句你做左唔一定成功 但唔做就一定唔會成功
加油 希望你可以成功

我成晚失眠呀

匙石任

支持樓主做自己想做既野，我明白係香港實現夢想有好多限制，但如果你唔做，你都唔甘心啦？同埋最緊要既係你父母暫時都唔需要你照顧，咁等你試過之後再番黎照顧佢地補番數就得啦

唔知呢

點解好似未聽過你day off

唔 sm 你邊對得住比卡超
愛你先 sm 你咋
係愛啊哈利

我都未聽過自己day off

樓主想追夢就去追，比人話自私都無所謂
最重要係起碼你去追過，無悔
特別係你依加無負擔，仲後生嘅時候
做人唔係為邊個而活，對自己好啲係無錯

多謝咁多位 我地討論返個故啦

只係見有巴打用棄故做激將法我先講點解我近排停市停多左

Let go,我搞得掂放心

搞得掂就要出文架啦喎

文呢？

出文啦，講

其實係為左迎合你m底先咁講

1730 已過

返工無文睇好悶

瞓醒冇耐，依家打梗

慢慢打 我訓先

轟炸下你先

催

比小小速度

又話一日一萬字 真係唔SM你都唔舒服

見你咁努力幫你推下

推到你做Online game劇本

輕鬆十連

冇難道

就係咁簡單

接力

幫你接力十連
btw 樓主，嘢就講完 出文啦
快少少唔使俾人屌

嚟梗

寫咁耐會唔會七千字

扑通～

娜茜提亞把小冰球被拋進湖中，為死氣沉沉的森林泛起漣漪。

她一如既往在石上繞腿而坐，一臉茫然。

突然，一顆小石從後射向娜茜提亞，咚一聲正中她的後腦。

娜茜提亞大驚回頭，卡斯特輕拋著兩顆小石對着她苦笑。

他突然再把一顆小石擲向娜茜提亞，娜茜提亞用粉晶杖向飛行中的小
石輕點，小石馬上粉碎成塵。

「別煩我。」娜茜提亞懶洋洋回頭，散發出霉爛的氣息。

「你反應比以前慢了，不然第一顆小石不可能打中你。假若我是敵人
你已經死了。」卡斯特微笑坐在娜茜提亞旁邊。asd

「 так？（所以？）」娜茜提亞不耐煩說。

「所以，你應該仔細思考你的目標。」卡斯特微笑說，隨手把剩餘的
小石撒進湖中。

「甚麼目標？公會連３０人也不到，所有計劃也是枉然。」娜茜提亞
心裡悶燒着一團火，令她無法平靜下來。

「不。我指你重建公會的目標，為甚麼你要重建‘黑邪翼’？」卡斯特微
笑問。

「我是‘黑邪翼’的會長，壯大公會是理所當然的事吧。」娜茜提亞皺眉
反問，她終於跟卡斯特對上視線。

卡斯特雖然眉清目秀，但他尖削的臉型及瞇成一線的眼睛總是給人邪
氣的感覺，不能信任。

「你不享受，遊戲還有意思嗎？」卡斯特問。

「享不享受不影響我是會長的事實，身為會長便有責任。」娜茜提亞
回答。

「假若你自己也不享受，如何吸引其他人跟隨你呢？」卡斯特笑問。

娜茜提亞呆愣一下，若有所思。

「弗拉米基爾創立‘黑邪翼’直到在‘黑草原’被打敗時一直充滿自信，大
部份公會成員都是仰慕他的魅力及相信他的理念才跟隨弗拉米基爾。
相反你呢？娜茜提亞。弗拉米基爾的影子落到你肩上，把你罩得窒息
了。」卡斯特嘆氣說。

「這是‘黑邪翼’，我要保持…」娜茜提亞解釋，被卡斯特打斷。

「‘黑邪翼’並不是名字，它是一個理念。你沒有貫徹它的信心的話倒不
如放棄‘黑邪翼’，釋放自己的理念吧？」卡斯特皺眉說，，抬頭赫見一
隻盤旋的獵鷹。。

「談何容易，你這個遊民。再者，你不是很討厭‘黑邪翼’的嗎？現在卻
關心它的發展了。」娜茜提亞盯著湖泊不屑問。

「不，娜茜提亞。我在擔心你啊…」卡斯特站起來拍着娜茜提亞的頭
笑說，娜茜提亞馬上用粉晶杖架開他的手。

「悶了，便出去玩，別被責任困死自己。否則終有一天對着鏡子，你
只會看到一個陌生人啊。」卡斯特慢慢離開湖邊，走向森林。

「你去哪？跟我再聊一會吧。」娜茜提亞被挑起興趣，但卡斯特卻選
擇離開。

「你現在需要獨處的空間，娜茜提亞。我會在你有需要的時候出現
的。」卡斯特的聲音在林木間迴盪，但他已經消失得無影無縱。

「信念…樂趣…」娜茜提亞皺眉咀嚼這兩隻字。

她看著閃爍的湖面發呆，思考得痴痴入神———忽略了旁邊草叢的動
靜。

「獵人的情報準確。她就是娜茜提亞…‘黑邪翼’殘黨的頭目。只要把她
剷除‘黑邪翼’便會撤底瓦解。」三名‘叛軍’的影鬼蹲在草叢裡準備暗殺
娜茜提亞。

「她是四轉的‘魔源師’，只要維持近距離便安全。」一名影鬼說。

「另外黑牛跟蟲蟲呢？他們未按照‘約定時間’出現啊。」影鬼隊長看着
系統時間心急如焚說。

「我們動手吧！時機不等人。」第三名影鬼拔出匕首說。

「別打草驚蛇！」隊長馬上按着他的手下。

突然，前方枯草叢突然震動，三人馬上肅靜起來。

數隻兔子從枯草叢跑出，逃避獵食者。

娜茜提亞百無了賴，隨意望向影鬼的方向！

她看到小兔離開後繼續回望湖面，沒有生疑。

三人嚇出一身冷汗。

「後退一點，這個距離不安全。」隊長嚥下口水說。

「等等！有人！！！」左邊的影鬼馬上拉著隊長風衣一角，把他扯
停。

三人馬上縮進枯草叢並隱形，不敢輕舉妄動。

四周鬼影憧憧，婆娑樹影隨風搖晃，在地面變成一隻隻張牙舞爪的異
形。

突然一名玩家神色慌張出現在前方草叢，抬頭偷窺娜茜提亞然後立即
縮進草叢。他左顧右盼好像在尋找甚麼，小心翼翼爬向三人匿藏的草
叢。

三人等待他進入攻擊範圍，一手抓起他的頭髮準備往喉嚨刺去。

「等等！是我阿！」該名玩家伸出雙手，輕聲求饒。

「該死，蟲蟲。黑牛呢？」隊長如釋重負，放下匕首。

「被殺死了！我們按照計劃繞著娜茜提亞一圈監視，黑牛的草叢突然
猛烈震動，我正想過去時地面湧出一大片血液，一個藍髮的陌生人從
草叢走了出來。」蟲蟲雙手發抖抓著長隊的衣角說。

「他人呢？！」隊長大驚問。

「消失了…黑牛還活著！我們快繞過去把那個人打死，救出黑牛
吧！」蟲蟲激動說。

「冷靜，先退到安全距離。」隊長說，四人離開湖邊。

走在前方的影鬼突然停下腳步，抬頭呆望樹梢—————蟲蟲血肉模
糊的身體被人垂吊在空中，深可見骨的傷口湧出殷紅的血漿把地上的
肉繭染紅。

他的胸膛被小刀釘着一張白紙。

「За тобой （Behind you）」白紙寫著。

隊長呆望蟲蟲重傷的身體…

「系統提示：好友 海默爾 血量剩餘２０％」

隊長馬上回頭—————

「系統提示：好友 海默爾 血量剩餘０％」

‘蟲蟲’滿身鮮血，臉容露出一個扭曲的如小丑的邪笑，手上拿著海默爾
血淋淋的頭顱。

「夢魘…我跟你拼…」隊長如夢初醒，拔出匕首插向‘蟲蟲’。

蟲蟲突然消失，空出劃出一條優雅的黑色光弧。

「受詛咒的黑王雙刺…他是…」後方的影鬼聲音顫抖說。

隊長千鈞一髮間後仰，黑火匕首剛好停在隊長咽喉前方。

他立即反擊，雙匕從下而上挺刺向‘蟲蟲’的胸膛。

‘蟲蟲’淡然微笑，手臂向前一送，整把黑火匕首刺進隊長咽喉。隊長
的匕首在‘蟲蟲’胸前停下。。。

「系統提示：好友 龍伯 血量剩餘２０％」

‘蟲蟲’手臂一扭，咔一聲攪斷隊長的頸部。

隊長朝天噴出一泡血花，倒地死去。

「系統提示：好友 海默爾 血量剩餘０％」

最後一名影鬼眼見‘蟲蟲’在三秒內殘殺兩名隊友，馬上逃命。

「影縛術。」‘蟲蟲’輕聲說，影鬼被黑繩絆倒。

他正想呼叫時被‘蟲蟲’按着嘴巴，無叫發出聲音。

‘蟲蟲’的身體冒出黑煙，卡斯特現出真身。

影鬼不斷掙扎，卻被黑繩牢牢綁在地上，動彈不得。

卡斯特用食指掂着黑火匕首刀柄，刀身垂直抵在影鬼胸膛的皮膚。

另一隻手輕輕轉動黑火匕首，黑火匕首尖銳的刀鋒瞬間鑽進影鬼的身
體。

「嗚！！！！！！！！嗚。。。。。。。！！！」影鬼被捂着嘴巴無
法說話。

「殊～～～安靜。娜茜提亞要寧靜的空間思考。」卡斯特半臉是血，
對着影鬼微笑說。

他手指輕彈匕首，匕首立即旋得更快，在影鬼身體挖出一個肉洞。

影鬼疼得神經錯亂，感受到全身被千刀萬割，生不如死。

匕首刺穿皮膚，突然滑進胸膛刺中心臟。

影鬼繃直雙腿，雙手抓緊地上的枯草。卡斯特突然感到地面微暖，發
現影鬼嚇得尿出來。

「дерьмо！（Shit）」卡斯特大驚，一刀扭碎影鬼的心臟。

影鬼突然雙目放空，化成光塵死去。

卡斯特馬上拍走褲上的尿液，並一路把光塵踢散。

他抓起一把光塵向湖中一撒～數十隻銀蜻蜓馬上拍動翅膀。

「晚餐來了～」卡斯特對著蜻蜓笑說，隨手甩出飛刀，刺死吊在空中
的蟲蟲。

「來了來了～～～～～～～快收集‘魂素’！」尼菲特也親自控制銀蜻蜓
飛向光塵大快朵頤。

「你的公會？」卡斯特走到一處草叢，垂死的黑牛奄奄一息躺在地
上。

黑牛虛弱地瞪著卡斯特，並沒有說話。

「我會給你痛快，我答應。」卡斯特認真說。

「米諾娃的‘叛軍’…」黑牛說。

「麻煩了。」卡斯特微笑。

「系統提示：好友 黑牛 血量剩餘０％」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

懶然及怪獸帶着２０隻銀蜻蜓遠離湖邊，深入‘幽語森林’渺無人跡的深處。

前方突然出現一間小木屋，屋內並沒有燈光。

「那裡應該是龐克的家了…」懶然停在空中盤旋。

「這裡很可怕阿～」怪獸再次以娘娘腔的聲線說。

懶然沒有停止他，因為怪獸令人煩躁的聲音正好中和了這裡靜得發
慌，令人汗背毛毛的感覺。

深夜的密林瀰漫著一片白霧，猶如幽魂一樣纏繞你的四肢。

懶然跟怪獸靜靜飛向小屋，透過玻璃窗看到內部一片凌亂，好像被強
盜搜略後的慘況。

「好似沒有特別呢～」懶然把臉貼在玻璃窗上掃瞄房間。

左邊火爐，中間餐桌，右邊床舖。

床舖染滿血跡，大量碎布條及棉花散落一地，似乎發曾經發生激烈的
打鬥。

當懶然回頭時—————砰！

「系統提示：好友 懶然 離線。」懶然瞬間登出。

一張灰白色的死人臉突然撞向玻璃窗，在玻璃上濺出一團屍血。

屍體蒼白如紙的皮膚浮出深紫色的奇怪符號。整個下巴爆裂，黑色的
舌頭軟趴趴吊在空中，臉上被抓出多條肉坑，變成灰色的眼睛突然瞪
著怪獸。

怪獸皺眉認真研究活屍的狀態。

「屍化的龐克…惡魔屬性……….不死族？！」怪獸驚現這個熟悉卻久未
出現的名字。

「嗚….嗚嗚……..」一陣愁雲慘霧的悽慘哭聲在森林響起。

怪獸稍微猶豫，帶著銀蜻蜓勇敢地孤身飛進森林一探究竟。

做任務

今日好多字好滿足

聽日都一定係咁多字架姐，係咪啊哈姆太郎

懶然名副其實係一個垃圾廢青

好友跌到零個系統訊息，係咪俾叛軍大佬乜乜娃睇？

卡斯特好型，佢個樣係咪死神隻市丸銀咁？

好，今日是sick leave 巨人倒下了

有時係表達果個角色死，有時係劇情需要

剛剛追完好耐冇睇的進度

話說睇完樓主的表白雖然不能感同身受
但只想同樓主講
人生在世，只要做到力達所及的事情已經足夠鳥

btw我個角色幾時出場
同埋仲有幾多連登仔的角色未出

今章真係不得了，俄服本土人同魔王兩邊都有重大進展，殺左叛軍的人會唔會令粄兵派成班人入去殺娜茜之後同蟲打大交

海默爾死左兩次

另外講少少題外話，如果樓主想以寫作發展，以這故事為例，解說方面要加點功夫。唔講讀者唔明，講得太詳好似第二章開始咁變左百科書，個感覺同植入式廣告差唔多，高明的要賣到廣告留到印象又唔影響劇情。始終在討論區寫文可以即時回應讀者問題，真係出文章就一本書過決勝負，寫得有點亂不好意思

懶然做咩賴低我

同早幾次病一樣啦

你懂的

佢會自動波出文

Okay bro

話說...我等梗我個蘿莉表妹考完des會捉住佢幫我

出圖

夜晚又會身痕

總係覺得卡斯特同安德魯係同一類人

點解型嘅男角都要係變態
唔好寫柒佢

其實除咗廢青狼有邊個男角唔係柒

卡斯特唔變態阿，唔俾娜茜知有人暗殺佢而自己暗地裡解決，真係隱密的代表。但點解佢把武器咁知名，照計一出手必定不留活口，冇咩理由咁多人知佢用咩武。

開頭安德魯都算正常
兩者冇衝突架，通常online game資訊流通都好快，會知道邊個有知名武器並唔難，而且d人係見到武器先知佢係卡斯特，並唔係認得佢個人，都可以顯示佢平時不留活口

你說得對，連同公會的副會長

黑忌廉 里奧 雷克斯

同埋六口

里奥 怕比刺客殺到係咁求救已經柒左
雷克斯 唔同蕾1on1 都柒埋
6口 比全盛時期既柑柑陰左 柒到喊
黑忌廉 只係未柒住

雷克斯都叫柒？里奧驚刺客好正路姐
咁講廢青狼比柑柑篤爆左都柒啦

雷克斯 solo player
對攻城冇乜興趣 唔選王好合理姐

屌，出圖 打錯字

俾人潛建左啊傻仔

可能僭左佢心嗰句出來呢

好故要分享

用力推

推到出game

多謝巴打～輕輕一推就得

打梗喇，係到比壓力我

明明係你自動波出文

條友開始幻想我地 sm 佢

深入樹林，幽冤的哭聲越見響亮。

怪獸放輕拍翼聲音，停在一顆大山石上，哭泣聲正正在石下傳出。

他輕輕探頭一看，發現大石陰影裡蹲着一個小女孩，她正掩着雙眼濠
啕大哭。

她衣衫襤褸、蓬頭垢面但沒有受傷，皮膚比得上精靈的白色雪肌，驟
眼一看跟人類無異。

怪獸乾脆停在小女孩膝上近距離觀察。

小女孩感覺到膝上微冷，打開雙手，怪獸赫見一對粉紅色的水汪汪淚
眼看着自己。小女孩好奇地伸手摸向怪獸，怪獸馬上飛起以免被她抓
着。

小女孩鼻子一酸，再次掩臉嗚咽。

楚楚可憐的小孩於深夜時份躲在森林的石後啜泣———明顯是個陷
阱。只有怪獸潛在的母愛被喚醒，再次停在她的膝上用翅膀輕拍她的
膝蓋。

小女孩摸向怪獸的身體，她的手掌比銀蜻蜓的外殼更冷冰。

她像撫摸小貓般輕掃蜻蜓的背部，突然流露出欣慰之色，泛起幸福的
微笑。

「她是逃避女鬼的追殺才逃出來吧…」怪獸自言自語，小女孩突然雙
眼聚焦在怪獸的嘴巴，似乎聽到怪獸的心聲。

「你好…？」怪獸暗暗吃驚，試探說。

「??然蒘。」小女孩以奇怪的語言回答。

「尼菲特！‘魔王玩家’出現了！！！！！！！！！」怪獸聞言大驚，馬
上尖叫。

「怪獸……..我們就是‘魔王玩家’，你忘記了嗎？」尼菲特正研究密麻麻
的‘種族科技樹’，沒有空閒理會怪獸。

「但我聽不懂她的語言啊？！」怪獸驚說。

「月紅，回答他的問題吧。」尼菲特沒好氣說。

「那是‘月羅族’的語言。」月紅回答。

「月羅族？簡介‘月羅族’。」尼菲特被勾起興趣，問。

「是否需要我簡介‘月羅族’？」月紅微笑問。

「系統提示：詢問－簡介‘月羅族’？（Ｙ／Ｎ）

Ｐ.Ｓ. 將消耗一個‘線索’」

Ｙ。

「系統提示：已消耗１個‘線索’。剩下０個‘線索’。

現在購買３‘線索’可享有８折優惠！詳情請點擊展開全文。（Ｙ／
Ｎ）」

尼菲特怒火中燒，狠狠按下Ｎ。

「‘月羅族’———姆大陸悲慘的代名詞。‘脆石山谷決戰’後精靈把所有
異族逐離‘幽語森林’，違者格殺勿論。唯精靈族一群崇拜自然原靈，被
視為異端的‘松精靈’收留了落難的人類。自此她們跟人類一起生活，最
後更打破禁忌與人類通婚，誕下混血的族種—月羅族。因為‘松精
靈’把‘魔源’分薄的關係，新一代的‘血統’並不純正，令魔法開始變弱。
同時月羅族只承繼了‘松精靈’少量魔力，卻保留大部份人類的野蠻基
因，打亂‘松精靈’低調的生活。蕾 得知‘松精靈’收留人類後極為震
怒，馬上派兵屠殺‘月羅族’。‘松精靈’極力游說，但蕾 卻認為‘松精
靈’已經被人類‘污染’，乾脆把‘松精靈’一拼屠殺。‘松精靈’一但離開‘幽
語森林’便會失去法力，瞬速衰老死亡。所以她們在蕾 的軍隊進入村
莊時把‘月羅族’傳送到普拉姆斯郊區的地方，希望‘月羅族’能夠以‘人
皮’隱藏身份以延續‘松精靈’的血脈。

月羅族粉紅色的眼睛太過迷人，少數人類貴族開始慕名前往月羅族的
村莊迎娶‘月羅少女’。月羅族村長拒絕要求，人類貴族便派兵強搶。月
羅族村長在危急關頭使出強大的自然魔法擊退貴族的士兵，開始引人
注目，蕾 也因此掌握月羅族的情報。

此時蕾 卻得知人類及蟲族揮軍討伐龍族，決定親率大天使長血洗普
拉姆斯，月羅族才得以逃過滅頂之災。

好景不常，人類聯合魔女打敗 蕾後羅族便失去縱影。那雙瞇人的粉
紅色眼睛漸漸成為姆大陸古老的傳說。親眼見過月羅族的人已經化成
黃土白骨，再沒有追尋的線索。」月紅津津有味說。

「月羅族……..死光了…..嗎？」尼菲特口吃問。

「是否追問‘月羅族’的情報？」月紅微笑問。

「系統提示：詢問－追問‘月羅族’？（Ｙ／Ｎ）

Ｐ.Ｓ. 將消耗三個‘線索’」

「你可以給我們一點優惠嗎？都跟你買２個情報了。」尼菲特不忿
說。

「合約條款，明碼實價。」月紅笑說。

「嘖！」尼菲特把螢幕切換到怪獸的視覺—————一雙猶如士多啤
梨奶油般香甜的桃色大眼出現在螢幕上。

「她就是月羅族………」怪獸語塞說。

「m跣?=蠼?轖?趉]?兡讅頠[~?狹?p僝?V-友j"??逶Z召肪?-撣!VT
俊?!GBKYn?HH甲H?劃倯 ?璻！１２，蠼?轖?趉]１２！」少女聽到‘月
羅族’三字後突然激烈動起來，嘰哩咕嚕說着‘月羅語’。

「１２！我的‘語言翻譯’解讀到１２一詞！」怪獸馬上大叫，像發現寶
藏般激動。

「‘１２’根本沒有意思，算吧～這麼多‘隱藏劇情’我們不可能逐一追
尋。能力所及才研究吧。」尼菲特決定放棄追查。

「你要離開這孩子嗎？」怪獸皺着眉用可憐的聲線問。

「……..我再聽到這個腔調便打死你。」尼菲特握緊拳頭，咬緊牙齒
說。

「嗄。。。嗄。。。。嗄。。。。。。。。３….０３：１５…..」月羅
少女突然呼吸困難，捂着胸口喘氣。

她的頸上冒出三角型的烙印、皮膚發黑、肌肉變型、口裡發出怪異的
吼叫。

「嗚阿～～～」她猛扯頭髮，尖長的手指刺傷頭皮，血流披臉。

怪獸馬上起飛，月羅少女閃電般一手抓著蜻蜓尾巴。

她慢慢站起來，被月光照着的上半身———變成骷髏一樣！

少女變成皮黃骨瘦的活屍，渾身都是血坑傷口，滿嘴尖牙，雙眼變成
血紅色瞪著怪獸。

「她是。。。不死族。。。」尼菲特看到少女的狀態顯示著‘惡魔屬
性’。

「哇啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」月羅少女曲
指成爪像野獸般伏地，對著月光咆哮。突然後腿一撐，衝進森林去。

「。。。。。。。。。。。。」尼菲特及怪獸啞口無言看着她離去。

普拉姆斯高塔———

「米諾娃大人，我們已經掌握娜茜提亞的位置了！」一名騎士衝進來
報告。

多名參與攻城戰的公會會長馬上站起來，看着米諾娃。

「吓？誰派人追查娜茜提亞的下落？」米諾娃一臉胡塗問。

眾公會會長搖頭，沒有人回答。

「我下令放過‘黑邪翼’的殘兵，你們卻私下追殺他們了？！」米諾娃勃
然大怒，明顯有人違反她的命令。

「沒錯，是我派人追殺娜茜提亞的。」一名綠髮的樞機站出。

「你要我解釋多少遍？以前的‘黑邪翼’是弗拉米基爾獨攬大權，跟娜茜
提亞無關，別為難她！」米諾娃大怒說。

「假若她跟‘黑邪翼’再無關係，為何她要重建公會，保留‘黑邪翼’的名
字？只要她一息尚存對我們便是威脅。」神職者反駁。

「我以人格擔保娜茜提亞是一個說道理的人。她經常向弗拉米基爾提
出對玩家‘友善’的建議，很多福利都是她幫你們爭取的！」

此話一出，大廳馬上議論紛紛。會長們的目光開始敵視米諾娃。

「你剛才說‘黑邪翼’是弗拉米基爾獨攬大權，現在卻指娜茜提亞幫忙決
策。你在戲弄我們嗎？！再者，甚麼‘你們’‘我們’，我們不是同一條船
嗎？！我差點忘記你本來就是‘黑邪翼’的一員！」神職者指著米諾娃怒
吼。

「我不。。。豈有此理！安契諾娃犧牲自己打敗弗拉米基爾，解放你
們。你們都不懂‘感恩’嗎？！」米諾娃拍枱吼叫。

「喂！你只是聯軍指揮，沒有資格命令我們，更不可以約束我們的行
為啊！我們都是自由人，你以為打敗‘黑邪翼’便令你成為伺服器之主了
嗎？！」另一名會長加入戰局。

「我們‘叛軍’是第一個公會膽敢公開反抗弗拉米基爾，其他公會只是走
在我們後面撿好處。我們‘叛軍’當然是伺服器之主！我們在對抵‘黑邪
翼’的漫長戰役失去了近千名玩家，你們呢？！只是在尾埸湊熱鬧而
已！」米諾娃不服反駁。

「我公會戰死近２００人，你敢說我們湊熱鬧？！我要求馬上發起‘投
票’，把米諾娃的‘聯軍指揮’資格撤消！」一名法師會長舉手動議。

大廳立即監起十多條手臂。

米諾娃氣得咬牙切齒，急出眼淚。

大門澎一聲被踢開，一隊裝備精良的狂戰士手執大劍巨斧衝進來。

會長們馬上肅靜，米諾娃也嚇了一跳。

「米諾娃………想不到你…到頭來也是這個模樣。好，我走。」神職者
怒瞪米諾娃一眼，離開大廳，部份會長跟隨他離埸抗議。

「系統提示：成員 龍伯緹 已經離開公會。」

米諾娃猶有餘悸，坐在桌上沉思。

「誰叫你們衝進來？！現在變成‘恐嚇’盟友的局面了！」‘叛軍’負責保
安的夢魘對着狂戰士隊怒吼。

「吓？你親身跟我們說大廳馬上動亂，要我們衝進去幫忙阿。」狂戰
士隊長大呻冤枉。

「你瘋了嗎？我一直站在大廳，甚麼時候去找你了？！」夢魘對着他
們怒吼。

狂戰士隊被罵得狗血淋頭，乾脆關上耳朵，點頭敷衍。

眾會長在‘普拉姆斯’的貧窮窟的後巷碰面———

「米諾娃不行了，她完全婦仁之仁，定會被娜茜提亞打敗。」神職者
龍伯緹一拳打在牆壁上說。

「要不要‘取代’她？」一名會長小心翼翼說。

「現在她是‘戰爭英雄’，推翻她恐怕激起民憤。」龍伯緹皺眉說。

「我們不是有‘黑邪翼’這個存活的對手嘛～～～被毒劑師暗殺是家常便
飯。」會長陰險笑說。

「你有把握嗎？」第三名會長問。

「我公會有數個精於暗殺的毒劑師，兩星期內可以把米諾娃剷除。安
全起起見，我們先刪除對方好友，以免其中一方失手被擒會洩漏情
報。」會長說。

「那麼之你們靠自己公會的獵人用‘獵鷹’通訊吧。我已經退出了‘叛
軍’，找到新公會後會跟你們聯絡。解散。」龍伯緹跟密謀叛變的會長
道別，然後於錯綜複雜的小巷分道揚鑣。

「嘖，誰知道他們可不可靠…我還是另謀高就較好…」龍伯緹低頭沉
思，冷不防撞上一個人。

「抱歉。」龍伯緹閃向左邊，那個人馬上擋向左邊。

「喂！你算甚麼意。。。」龍伯緹大怒，抬頭喝呼。

嚓—

黑火匕首應聲刺穿他的咽喉，卡斯特順勢掐着他的頸部把他揪起來。

「幸好你親自承認暗殺娜茜提亞是你的主意，讓我省去刺殺米諾娃的
氣力。」卡斯特微笑說。

「咳…嗚…….咳咳 …」龍伯緹嘴巴噴出鮮血，咽喉被刺穿無法說話。

「你還是別說話好了。」卡斯特抓緊手掌，咔一聲握斷龍伯緹的
頸骨。

龍伯緹身體放軟，慢慢變成光塵消失。

「哼嗯～～～～～看來要把所有叛亂的會長殺光娜茜提亞才沒有麻煩
呢～～～唉～真麻煩。」卡斯特用食指篤着額頭苦惱說。

未出已mark既角色:

柒住黎衝
魔劍士
鐘意平胸

名： 錯別字
姓別：男
技能：三刀流
性格：寡言，火爆，重義氣，燥狂
職業：狂戰士，然後上四轉

名：西方失敗
技：今次係用針 出神入化
特色：除左對主角隊多野講之外 一個字都唔講
性別：男

姓名：由里（信不信由里）
姓別：女
技能：改變道具的形貌（體積不變）；將道具附上詛咒，令被道具擊中／使用道具的人，陷入負面狀態
性格：對友軍摯誠，對敵軍異常殘忍，沒有道德底線。欺詐敵軍時，跟對友軍傾誠時，態度一樣真誠。敵軍容易墮入她的圈套，友軍也不禁提防三分。
缺點︰真誠的對話經常惹來友軍質疑

姓名：桐晉（共同進退）
姓別：男
技能：靈獸使，能和動物溝通，能同時協調多匹靈獸（非操控／地位平等），並和靈獸交換位置（默契／一心同體）。無法和不死系溝通，無法操縱不死系和亞人種（人類／精靈／魚人之類）。無法殺害非主動攻擊型生物。無法殺害（尾刀）對自身無敵意的玩家；縱是敵軍，只要沒有攻擊桐晉的企圖，就無法對其尾刀。
性格：不多言，隨和。能輕易融入群體，並且能洞察各人的戰場優劣（機動性／範圍技／輸出），且用靈獸補足。
缺點︰多一事不如一事，不善表達心中想法，尤其是背離群體意向的想法。

名： 飛鳥
姓別：男
技能：任何物品都可作為武器戰鬥的能力
性格：自稱路過的魔法師，實際上劍技係媲美血魔級的劍士，因性格同外表都較為女性關係經常被誤會係女性

名： 紅鬚綠眼
姓別：男
技能：控制頻率，由音樂（洗腦）到地震都得
性格：利益至上，可以為左利益背叛任何人（算係強敵掛？）

姓名：無名
姓別：男
技能：叫得無名，梗係最強劍法劍技啦 更利用其他遊戲的技巧變化創出自己獨有的近戰風格，近戰對打堪稱最強
性格：我輕輕的走，正如我輕輕的來，不問世事，有恩報恩，有仇報仇。
弱點：近戰最怕俾人拉打消耗戰，自身全部劍技

姓名：461259
姓別：男
技能：有別於神神子必須擁有情報的精密計算，相反是預算對手所有行動並先發制人，永遠能夠在對手思想對策計算時已經做好萬全之備[size=2]引誘所有人行動到自己理想的位置/size=2]，並準備好所有各項變數出現時的應變包括犧牲別人。即使環境陷入惡劣，卻從未出現另他絕望無力的境地在開始已經計算必要時利用隊友 性格：容易觀察出人的心理變化，所思所想，意外地理解別人使他能加以利用，無情，就算自己對某個人情感有多深，計劃之中，亦能置之不顧，犧牲該人。
格言：一切盡在掌握之中。我從來不會沒有後路。
弱點：太無情，一係唔做，一做就凡事算得太盡太準確太完美使人避而遠之，令他變得孤寡無人，以及幸運奇差。

名： 爆肝奇妙之旅
姓別：男
理想職業: 工程師
技能：附魔機械, 可以量產出範圍buff同魔法?工具. 能力係三轉職業?8成,打爆?唔會俾玩家吸收經驗. 但係缺點就係整乜都要一大筆錢,同埋製成素材全部都係幽語之森到拎番黎.
性格：鍾意創新, 諗?天馬行空, 唔鍾意刻舊死板?知識. 個性比較多愁善感, 寧願屈就自己都唔願意同人衝突. 對美感有一定要求, 設計機械花得最多時間就係係外觀身上.
身世: 本身係三轉?魔法師, 係城戰死過一次重生之後深感自己上唔到戰場,所以決定成為工程師. 希望將自己?魔法知識應用係機械上面

名：塵翼信
男
能力：一劍斬撚死人

名：美羅
性別：男
職業：近戰向毒師4轉，由於打法獨特單體輸出奇高但因為非常脆皮不適合群戰（秒唔到人就畀秒）。
技能：請參考聖鬥士星矢中天蠍座美羅
性格：休閒向玩家，腹黑，喜歡逆向思考所以用脆皮職打近戰（對癈青狼的反社會人格感到惺惺相惜）。戰略策劃能力高，內政能力不錯，必要時有能力救全家。相比執行公會事務，對flirts女玩家更感興趣。
必殺技：壁咚？

名：一?呀轟落去
姓名：男
技能：可以一下狙死人但要儲氣儲愈耐傷害愈高15秒以上可以秒埋五轉（狙擊手） 最少4轉啦 其他技你諗
性格：口花花成日曲線抽水 鐘意flirt女 但鐘情加奈覺得佢好cute
目標：入主角團

名字： 白
性別：男
職業：魔源師
描述：以水、雷魔法為主。擅長用組合技能同地能。例如用水魔法生成的convex lens 配合雷魔法做成威力比普通魔法高幾倍?激光炮 或在不同角度將lens ?水變成冰配合雷屬攻擊。當然魔力消秏會隨雷屬魔法輸出功率以square 上升，以保持遊戲平衡。
此角全身著白色加上性格單一，所以一直係主角公會唔出名，直至一埸戰鬥。。。

卡斯特都係巴打角嚟

名： 卡斯特
姓別：男
技能：讀心之眼:四目相對可以讀心,預測戰鬥中的動作
性格：遇強愈強,對人對事觀察入微,有偵探頭腦;
但同伴遇險時會失去冷靜,容易超載

樓豬

隼人呢

文呢樓主 仲有冇文

煲咗3日終於live到
樓主加油

btw守魂使如果自己敲盾當吸傷,咁拎個盾撞人嘅反作用力算唔算?

用我個名加多個角色得唔得
半輔助型玩家，係戰場上輸出唔高，不過善於制造空間俾隊友輸出，最鐘意就係不停cc人地
好鐘意動物同自然環境，著重友情
對生物方面有唔少知識
可以訓練d動物有更高既攻擊力or防禦力etc
會唔會同某d角色重疊左

歡迎

如果我冇理解錯你句嘢，果隻反作用力係物理層面既設定就唔會反彈，否則會無限loop有bug

照mark住先，有位就入

隼人係另一個file,有係到

都係冇我隻菲利浦七世

另一個file, 放心有

咁我家的角色“飛鳥”個設定有冇更新到

路過劍士其實係法師丫嘛?

柒住黎 純粹因為設定太長冇出,我個FILE有ＳＡＶＥ低

唔明卡斯特點解要幫副會長
公會已經就收皮咁
連條女都唔識佢
話哂都係暗殺部呀頭

同佢一開始出手救娜茜提亞原因一樣

嚟梗依篇會講多小小

樓豬一出文就即刻病好

唔係囉.尋晚同今朝都未食嘢，剛才打打下文頭暈

同老闆講未病好，蛇落街食個早餐之後繼續打

唔緊要，我再貼多次個新設定
名： 飛鳥
姓別：男
技能：任何物品都可作為武器戰鬥的能力
性格：該殺的對手就殺，不該殺的就放生
職業：血魔—劍士系
簡介：原本係獨行玩家，加入某公會後pvp的戰績幾乎無敗，雖然外表較為女性，但戰鬥時好多人被外表騙到而被打至瀕死狀態。
自稱「路過的魔法師」，實際上係已經四轉左的血魔劍士（二刀流）

其實個設定唔算長啩
btw今次補返個職業，以免人地誤會真係法師

留名睇眾多巴打角強勢登場

幾日無上黎 大家好嘛

攻城 死人 清算 easy job

舊角唔去，新角唔黎

要食野架樓主

唔食野點廿四小時寫文

俄服普拉姆斯高塔───

「只要需要用狙擊手掩護騎兵衝進去便可以輕鬆攻下古滋。」米諾娃及
多名‘叛軍’高層正準備下次城戰，但其他高層心不在焉。

「有意見嗎？」米諾娃見狀不滿問。

「恕我直言，米諾娃。我們的首要難題並非城戰，而是修補盟友間的關
係。」一名騎兵長嚴肅說。

「我沒有時間花在蠻不講理的人身上。」米諾娃不屑說。

「米諾娃，其實我讚成追殺娜茜提亞。‘黑邪翼’雖由弗拉米基爾帶領，
但掌握實權的人其實是娜茜提亞。她的能力比你強，這一點你心知肚
明，很快‘黑邪翼’便會東山再起。」騎士長大敢進諫。

「我再三解釋娜茜提亞不是強橫的人，假如‘黑邪翼’捲土重來，也會成
為我們的───」米諾娃苦口婆心解釋。

「成為更可怕的敵人。因為你多次強調，她比弗拉米基爾更利害。」情
報組組長打斷米諾娃說。

米諾娃雖感到被斷章取義，卻無法反駁。

「先不管‘黑邪翼’能否東山再起，我們公會在漫長的戰爭裡戰死了近千
名玩家，現在有實際戰鬥力的玩家只有不足３００人。追殺娜茜提亞可
以鞏固近１４００名盟友的力量，實在太便宜了。」情報組長說。

「我們公會有近８００名成員，獨力戰鬥也可以攻下古滋，怕甚
麼？！」米諾娃反駁。

「你要把２００級以下，仍未三轉的玩家算進去嗎？他們在前線只會變
成廉價炮灰。」騎兵長語重深長說。

「吓？那是理所當然的事啊！戰爭便要犧牲，不然如何獲勝？！」米諾
娃怒吼，決不同意暗殺娜茜提亞來換取盟友的支持。

大廳馬上陷入死肅，‘叛軍’高層也感到難以置信，帶領玩家推翻暴政的
人得到權力後開始變質。

會議也無疾而終，不歡而散。

澎！米諾娃狠狠關上‘會長房間’的木門。

「чёрт！（該死）」米諾娃一拳鎚向木桌面，打翻一杯她最愛的‘蜂蜜
牛奶’。

「連最愛的飲料也不顧，肯定跟盟友吵架了。」紅髮禁衛軍站在窗邊笑
說。

「我才不管其他公會，現在公會的高層也不服從我的命令。你說如何收
服古滋，統一伺服器？！」米諾娃悲憤說。

「我勸你多擔心自己的處景吧米諾娃。」紅髮禁衛軍苦笑說。

「維多爾，你對我態度也變了…你從來只會安慰我，支持我啊…」米諾
娃聽到維多爾一反常態向自己說教，唏噓說。

「米諾娃，你連最信任的侍衛－‘我’的性格也不了解。你還活著只是好
運，運氣用盡你必死無疑。」維多爾嘲諷米諾娃。

「你跟其他人一樣瞧不起我嗎？！」米諾娃對着自己最信任的侍衛怒
吼。

「瞧瞧你的樣子，新手也瞧不起你。」維多爾一步不讓說。

「你知道推翻‘黑邪翼’後有多少問題需要我處理嗎？當我義無反顧，事
事親力親為。其他公會卻以‘個人利益’諸多刁難我，他們都不為伺服器
設想，所有人也只管自己的利益。我們血戰連埸才不是為了創造一個自
私自利的伺服器啊！」米諾娃牢騷大作，指著維多爾發炮。

「但，你們得到了‘自由’，‘自私’當然隨之而來啊。這是很基本的‘人
性’對吧？」維多爾反問。

「不…不對。只要我們能夠跟玩家好好解釋其他伺服器的存在，大家肯
定會努力共同建設伺服器！」米諾娃激動反駁。

「所以我沒有加入‘叛軍’………」維多爾自言自語，一邊譏笑。

「甚麼？」米諾娃聽不清楚，走到窗邊逼向維多爾。

「不重要…我只是───」維多爾架起手臂擋著米諾娃，赫見一粒小紅
點在房間游走，停在米諾娃的額上───────

維多爾立即撲倒米諾娃，────啪！

一顆子彈破窗而進，在木牆打出一個拳頭大的破洞。

「碎顱彈……？」米諾娃嚇得臉如土色。

要不是維多爾及時推倒米諾娃，她的頭腦已經像西瓜般炸開。

說時遲、那時快，‘會長房間’的木門被‘譏譏聲’推開。

門縫外空無一人───才怪。

叮！一把金色匕首突然刺向米諾娃的眼珠，在最後吋距離被維多爾擋
下。

兩個刀鋒擦出星火掉在米諾娃臉上，米諾娃急忙滾開。

啪啪！她稍微站起，兩顆子彈馬上擊碎她上方的玻璃窗。

維多爾竟然握著匕首擋著刺客的匕首，並非使用禁衛軍的盾牌。

「影縳術！」刺客單手按地，數十條黑繩從地面抓向維多爾。

維多爾輕巧躍起，黑繩抓了一空。

刺客大吃一驚，想不到這個禁衛軍身手靈活如刺客。

黑繩突然加速，維多爾身處空中無法閃避被抓個正著，紅點同時瞄準維
多爾的太陽穴，他卻焉然一笑。

「溶影術。」維多爾輕聲說，立即變成一團黑影消失。

咻～～～～～～啪！

兩顆子彈擊穿黑影，打了一空。

「甚麼？！」刺殺米諾娃的影鬼大驚，‘維多爾’已經從影鬼的背後冒
出。

影鬼反手回刺一刀，被‘維多爾’舉臂擋著。

‘維多爾’巧妙地把影鬼右臂鎖在背後，順勢把影鬼手掌一屈，匕首刀鋒
對準影鬼背部，膝蓋頂著刀柄把影鬼壓向地板，匕刃立即刺進影鬼體
內！

‘維多爾’向前翻滾，同時拔出匕首向後反刺一刀，正中影鬼眉心！

整套動作一氣呵成，利落得沒有沾上一滴血花。

米諾娃還未來得及吃驚‘維多爾’瞬間打出三次爆擊，把影鬼秒殺。

「你到底是誰………」米諾娃伏在地上震驚問。

‘維多爾’沒有回答，從腰間抓出一把‘暗影粉’撒向地面。

「用‘爆裂彈’射向黑粉。」維多爾兩個起伏像貓一樣閃到窗邊，舉起黑
山匕首作鏡窺視窗外狙擊手的位置。

城牆上突然火光一閃，‘維多爾’立即縮回匕首，子彈剛好在刀鋒擦過。

‘維多爾’輕蔑一笑，再次舉起匕首。啪！

「我看到了！」米諾娃雙眼反眼，進入隱形的偵察機視野看到伏在城牆
上的狙擊手。

「你趕快用‘爆裂彈’吧！你站起的瞬間已經被────」‘維多爾’不耐煩
着，突然白光一閃。

磅！！！！！！！！！！

米諾娃舉起輕盈的步槍一甩，盲狙射爆數百米外狙擊手的頭顱。

「已經被…爆頭。哇～利害利害。」‘維多爾’目瞪口呆看著城牆上化成
光塵的死屍。

咔嚓－米諾娃再次為步槍上膛，指著‘維多爾’。

「誰。」米諾娃冷酷問。

‘維多爾’被黑煙包圍，變成一個藍髮狡猾臉的夢魘。

「卡斯特？！為甚麼你會在這裡？」米諾娃驚喜萬分，急忙放下步槍擁
抱卡斯特。

「說來話長…」卡斯特苦笑說。

「你不是拒絕加份‘叛軍’嗎？！現在回心轉意了？！」米諾娃興趣說
着。

「相比這個，你不在意維多爾到哪去了？」卡斯特笑問。

米諾娃如夢初醒，恢復警剔。

卡斯特輕輕指著角落的大布袋，米諾娃打開一看───維多爾冰冷的屍
體曲成奇怪的形狀現出眼前。

「他死了？！‘系統訊息’呢？！」米諾娃慌忙把維多爾的屍體拖出來。
她發現維多爾的胸甲被刺出多個血洞，頸上被亂刀剖開，血肉模糊。

「‘受詛咒的黑王雙刺’可以令血量歸零的敵人進入‘假死狀態’，把‘系統
訊息’延遲１小時發送，期間無法徹底殺死‘目標’，卻足夠你搜略他的裝
備。」卡斯特奸笑說。

「為甚麼…殺我朋友卻救我？！」米諾娃怒吼。

「朋友？你查看他的背包藏着甚麼吧。」卡斯特譏笑說。

米諾娃半信半疑從布袋拿出維多爾的背包翻查。

「甚麼啊？不就是體力藥水、攻擊附魔卷軸、傳送草…石化…」米諾娃
突然雙手發抖，說不下去。

「石化藥膏，然後呢？藍色那枝，讀出名字來！」卡斯特笑說。

米諾娃拿著一枝鮮藍色的液體───‘濃縮的水冷蛇毒’。

「那杯‘蜂蜜牛奶’剛剛還是熱着的呢～」卡斯特陰險笑說。

米諾娃晴天霹靂，連自己最信任的貼身侍衛也想毒殺自己。瞬間對熟悉
的房間感到陌生，不安的情緒炸彈在心底爆炸。

「再者，我並沒有打算救你。我只想偽裝成‘維多爾’來套取‘叛軍’的情
報，包括你們的盟友數量、下個進攻目標或是掌握多少娜茜提亞的情
報。我本來等着你喝下那杯牛奶，等着看你在地上痛苦打滾呢！我出手
只是可憐你短短一星期從英雄變成人人喊打的老鼠而已。」卡斯特笑
說。

米諾娃百感交集，默默流淚。

「你有可信任的同伴的話趕快投靠他們吧，你的‘公會大廳’已經不安全
了。」卡斯特小心翼翼探望窗外，並沒有發現危險。

「誰可信……天曉得……」米諾娃萬念俱灰，沮喪說。

「你忘記拯救世界的重任了？振作吧，你只是認清事實而已。」卡斯特
皺眉扶起米諾娃。

「不……」米諾娃黯然地打開‘公會成員’介面讓卡斯特查看。

「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」
「公會成員：ＸＸＸＸ 身處 ‘普拉姆斯高塔’。」

「甚……」卡斯特立即毛骨悚然，突然強光一閃。

「天虹衝擊！！！！！！！！」

一隻巨形獅鷲撞破牆壁，龐大的衝擊力把米諾娃及卡斯特摔到房間深
處。

門外突然殺聲四起，三名狂戰士衝進房間！

卡斯特被翼騎兵撞得眼冒金星，視線像漿糊般黏成一團，他拔出匕首卻
無力反抗。

狂戰士看到倒地的米諾娃立即手起刀落，卡斯特渾身乏力，來不及救
援。

「喝啊！！！！！！！！！！！」騎士長從後趕上，舉起大盾把狂戰士
撞飛向破牆，直摔地面。

翼騎兵馬上俯衝救人。

剎那間多名重甲禁衛軍湧進房間跟狂戰士激戰，現埸刀光劍影，一片混
亂。

「快跟我走！米諾娃！」騎士長十萬火急向米諾娃伸出手臂。

米諾娃卻猶豫不決。

「你不是讚成追殺娜茜提亞…嗎？」米諾娃一臉茫然說。

「不代表我要殺你啊！快走！再拖延便來不及了！」騎士長乾脆抱起
負傷的米諾娃。

「等等。。。卡斯特。。。」米諾娃極力保持清醒向牆角一指，卡斯特
已經消失得無影無蹤。

蜻蜓湖邊─────

「卡斯特已經兩天沒有出現……他在哪裡呢？」娜茜提亞好奇想着。

嗖～一枝冷箭特向娜茜提亞，她立即召出冰盾擋下。

「誰！」娜茜提亞穿著破爛的魔袍、手握崩裂多處的粉晶杖站起來。

「‘黑邪翼’的殘羽，在此消失吧。。。」一名神職者笑說，森林冒出５
０多個全副武裝的玩家。

「。。。。。。。。。。。。。」娜茜提亞不說一話，因為知道自己的
死期到了。

認真一問銀羽蜻蜓究竟有幾大隻
點樣停係細路女個膝頭上面
利申 一直認為銀羽蜻蜓好撚大隻

係好撚大隻，手臂咁大隻

老槤咁大隻停左係個細路膝頭 好撚不安

你睇埋佢既故事就明 仲慘過真子

未睇先 lm
今日咁乖未催就出文

以後都咁醒就好

1700有文

俄服現在個情況好似清末民初剛剛廢帝制，會唔會同中國一樣變到軍閥割據

真子好慘咩 同金髮美男玩暗室培慾姐

卡斯特真係好型

慘過真子，不死族屬性，唔係玩姦屍咁重口味阿

故事，已經發生左。解釋點解銀蜻蜓佢都唔驚

姦屍 蘿莉
唔會大肚 冇手尾跟

又多50個人做主角團肥料
公平咩？

睇嚟大家好鐘意獵奇

有冇毒毒今晚一齊圍爐取暖

一齊洗杯

飛機杯

互射取暖

今晚冇溝頭既巴打要整個ＦＦＦ團審判佢地

蒲一蒲頭先

今日唔追加，等個人好番先

手機上連登 怕什麼

比晒啲杯伯母洗

啱呀 狼巴必須死

已上水，今日冇街出，又如何

出文陪伴我地渡過仲好啦
btw主席，我要求點算人數

玩左成晚黑沙

偽毒狼

下次城戰 殺晒佢地

冇我嘅

出多次個名，因為我係公司save同屋企係兩個file

今晚無文

里奧
五轉揸eva 一拳打死一條上龍

尼伏點解無人去打上下龍族
得拓荒者果幾個人有龍裝

里奧咪出左場
果個 list 係未出場角色

好似話副本嘅野 唔係個個服都有

禾一直都在

文呀 文呀 文呀

「撒退！銀蜻蜓大隊逃向北邊，地下的‘原基蟲’馬上挖地道離開這個區
域！所有魂附部隊留守在湖面，準備斷後！」六口彌生看到半百玩家追
殺娜莤提亞，果斷放棄這片區域。

「再見了……」娜茜提亞抬頭目送漫天飛舞的銀蜻蜓，目中盡是不捨之
情。

最終，她還是無法振興‘黑邪翼’。

「嘛～我也盡力了。」娜茜提亞安慰自己，心情漸漸輕鬆起來。

「‘黑邪翼’在今天將會變成歷史，不復存在。我們伺服器的人終於自由
了！」神職者作出最後的宣言。

「自由…對啊…我就是他的遺物。」娜茜提亞泛起滿足的微笑。

她能夠貫徹理念走到最後，變成馬克白同樣的悲劇英雄並非壞事。

‘黑邪翼’最後的尊嚴，由她來守護。

粉晶杖旋舞，噹一聲刺在地上，一股金色的魔力旋風包圍娜茜提亞。

她閉上眼睛傾聽自己的心跳、感受脈搏跳動。

金髮像水波一樣柔動，閃閃生輝。

沐浴金光的娜茜提亞張開琥珀色的眼睛，臉帶微笑站在湖邊。

崩裂的武器、殘破的魔袍反襯出娜茜提亞的覺悟，氣勢竟然壓倒５０名
鼠輩，演繹‘王者風範’。

湖面染上一層晨曦金霞，女神娜茜提亞站那片光茫之中。

玩家們擦亮眼睛，驚訝地看着她。

控制室也被光茫感染，停在湖面凝視這個美得令人屏息的仙女。

「開火！！！！！！！！！！！」

三條紅激光立即射向娜茜提亞，在空中被多塊厚冰擋下。

「‘黑邪翼’其他成員還在小鎮，這裡只有娜茜提亞一人，不用怕！上
啊！！！！！」神職者大喝一聲，數十名重甲沿著湖邊衝鋒。

娜茜提亞焉然一笑，舞動粉晶杖打出五光十色的魔法，擦過湖水飛向來
勢洶洶的敵人。

「這個‘魔源師’………使出的技能也是‘組合技’…」加奈暗暗吃驚說。

「風、風、水，雷！雷、水，冰！火、火，火！」娜茜提亞每打出一
招，加奈便默出技能的屬性。

「你也會打出‘組合技’，我看不出她利害之處。」六口彌生皺眉說。

「理解錯誤。加奈選用魔法時以‘效果’作考慮基礎，相反名為‘那西蒂
亞’的玩家每次使用魔法時以‘構成組合技’為基礎。

加奈的戰鬥哲學偏向靈活的‘直覺’型，‘那西蒂亞’偏向推算的‘預測’型。

反映她對‘組合技’的配搭滾瓜爛熟，接近爐火純青的境界。」神神子分
析娜茜提亞的出招次序。

「可惡………要是我在埸的話…」加奈早在俄服悶得發慌，此時親眼看
到娜茜提亞戰鬥更是心癮難耐，恨不得馬上開紅殺人。

「但她的魔法威力好弱啊………」尼菲特扁嘴說。

「憑她武器的破損程度推測耐久度應該在１０％以下。姑且忽略‘炮’型
範圍技，恐怕現在的基礎魔法也無法支撐。武器的‘特殊效果’也可能因
為耐久度而無法觸發。總結，她在戰鬥開始前已經輸了。」神神子說。

「為甚麼她不逃跑…ＰｖＰ最後勝利才是王者啊…」加奈氣得咬牙切齒
說。

粉晶杖一揮一點，重甲隊不是身陷泥漿便是被重力攆走。

一名二轉的浪人好不容易跑到娜茜提亞身邊踏上７個‘啞色地紋’，觸發
範圍魔法！腳下強光一閃，一條通天大火把他燒成黑炭。娜茜提亞拿下
第一滴血！

重甲隊急忙停下腳步，禁衛軍也不敢貿然前進。

啪！

正當娜茜提亞暗喜時被子彈打穿肩膀，子彈的餘勁把她擊倒在地。

５名重甲見機衝向娜茜提亞，觸發更多火系魔法，急忙後退。

娜茜提亞的金髮沾上污泥、身上披滿鮮血、墨綠色的魔袍開始裂成小塊
被風吹走。

她捂着左肩的血洞，嚥下痛楚站起來。

「她不能移動，利用距離優勢殺了她！」神職者大叫。

澎澎澎～！十多顆‘穿甲彈’直取娜茜提亞眉心。

「重力異常！！！！！！！」娜茜提亞向湖面橫揮魔杖，子彈熾熱的溫
度及槍管內的火藥味撲面而來。

她在千鈞一髮間把子彈截停，十多粒光點掉進湖裡炸出‘滋滋’聲，蒸出
大量水汽。

粉晶杖出現一條手指粗的裂痕，已達極限。

魔袍也無法提供防禦力，如同虛設。

澎！一記冷槍突然射向娜茜提亞。

她萬急之下舉杖一擋，砰！

隨她征戰多時的粉晶杖裂成多塊碎片刺傷娜茜提亞，魔袍像枯葉般從她
身上剝落。

體無完膚的娜茜提亞躺在血泊之中，努力撐起身體。

重甲隊反覆衝鋒，終於清除路上魔法，包圍娜茜提亞。

娜茜提亞的雪肌被割出多條血痕，一手掩護幾乎裸露胸部、一手放在旁
邊準備施法。

血流披臉的她喘着氣───卻依然微笑着。

「可惜，你站在霸權一方，與大眾玩家為敵。我們會記下你的名字──
－娜茜提亞。」神職者心底佩服娜茜提亞，但他必需斬草除根。

「哼…哼哼………哈哈哈…哈哈哈哈哈哈哈！」娜茜提亞捧腹大笑。

在埸玩家莫明其妙，面面相覷看着娜茜提亞。

娜茜提亞好不容許平伏心情擦去淚水，抬頭看到神職者嚴肅的樣子後再
次失控，指著神職者瘋狂大笑。

「你笑甚麼？！」神職者惱羞成怒，喝問。

「與人民為敵，哈哈哈哈！我終於明白弗拉米基爾的說話了。」娜茜提
亞笑得腹肌疼痛，按摩着肚子說。

「別嬉皮笑臉！我們是推翻弗拉米基爾的勝利者啊！」神職者怒吼。

娜茜提亞又是一陣狂笑，神職者臉頰發熱，開始感到尷尬。

「推翻弗拉米基爾？！他容許你們以自己的力量嘗試而已。他把目光放
在其他伺服器，想不到被副會長安契諾娃背叛。」娜茜提亞嘲諷說。

「嘴巴蠻動聽，事件他只是被自己勞役的人推翻，失敗的自大狂而
已。」神職者譏笑說。

「勞役的人？被弗拉米基爾勞役得最多的人是誰知道嗎？那個人一直支
持弗拉米基爾默不作聲，直到最後一刻也為這個伺服器的玩家著想。那
個人為伺服器的政策勞心勞力，事無大小也親力親為。你比得上他
嗎？！」重傷的娜茜提亞瞪大雙眼踏前一步，著魔一樣縱聲咆哮，把玩
家嚇退一步。

「你不用稱讚自己，我們知道你一直在推動‘仁政’，但………」神職者
面有難色說。

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！我？！我這麼偉大嗎？！
那人正是弗拉米基爾阿！所有新手裝備的錢是由‘優質兵工廠’生產，一
所兵工廠花費３７０００龍幣。弗拉米基爾統一伺服器馬上在各首都興
建‘優質兵工廠’，確保每個玩家有不俗的武器。接著，你以為新手經常
使用的‘木棉布’很便宜嗎？！隨著玩家等級提升，其他伺服器的木棉價
格早飆至２０狼幣一綑。我們伺服器的拍賣只需要９狼幣便買到，想知
原因嗎？弗拉米基爾！他料到‘貨幣通漲’的情況發生，為了保障新手需
要他出手打壓木棉價格。因此引起大量高級玩家不滿，被多次暗殺。你
這等蟻民知道嗎？不，因為他全部都吞進肚子去。

你們要的自由得到了！讓我見識你們的大計吧！告訴你，跟我們交手的
伺服器玩家平均等級是２６０級，比我們高５０級。他們兩個主力公會
的玩家平均實力更在‘黑邪翼’之上。你知道自己有多愚昧吧？！

最後告訴你一個秘密，我跟弗拉米基爾差天共地。他總是伺服器著想，
而我………忙不得把你們這群自以為是的弱智殺清光啊！」娜茜提亞青
筋暴現，在背包抓出一個橙金色的光球。

光球吸着所有玩家的眼睛────龍玉。

「他讓我留著，但我摔破它也不會交給你們！！！！！！！！」娜茜提
亞把龍玉舉起，向地面一擲──

「盾擊！」「影縛術！」「活體急凍！」

十多個控制技能同時轟向無力反抗的娜茜提亞，把她的動作凝結在空
中。

龍玉的光茫像太陽般照亮眾人醜陋的內心。

玩家們全神貫注，金睛火眼盯着娜茜提亞兩分鐘的‘冰封’狀態，等它完
結後馬上搶奪‘龍玉’。

５－

４－

３－

２－

１－

多把武器同時刺向娜茜提亞脆弱的身體。

叮叮叮叮叮叮叮～娜茜提亞突然被一個‘銀盾’保護，十多隻手臂粗壯的
銀羽蜻蜓從湖面起飛，為娜茜提亞擋下所有攻擊。

娜茜提亞驚訝地看著圍繞自己飛舞的銀蜻蜓。

後方的法師突然被數十枝銀針刺穿身體─────數百隻銀羽蜻蜓從北
邊樹林蜂擁而至，瘋狂刺擊外圍的人。

「快搶把光球搶過來！別管她死活！」神職者怒吼一聲，數隻銀羽蜻蜓
點水馬上被大劍斬成碎塊。

銀羽蜻蜓雖然裝甲厚重，攻擊力卻平平，無法秒殺玩家。

一個狂戰士抓到蜻蜓的空際，一刀砍向娜茜提亞後腦。

「當心後方！」擋在娜茜提亞右方的神神子目睹一切，急道。

加奈二話不說迎頭衝向大劍，卟滋一聲被大劍劈成兩半，令大劍勁力大
減。

「你肯定嗎六口彌生？！風險很高阿！」尼菲特十萬火急說。

「孤注一擲！派‘他’去吧！！！」六口彌生語氣堅定說。

尼菲特默默點頭，跟旁邊的傳令玩家說。

娜茜提亞四周陷入一片混亂。

她忘記自己身處何方，眼睛被蜻蜓翅膀反射的銀光閃盲，活像十多台相
機用閃光燈瘋狂拍照一樣令她難以視物。

娜茜提亞腳下的泥土突然凸起，把她摔到地上。

隆起的土丘湧出大量土塊，瞬間變成腰高的小山。

表面開始冒出多條黑尖刺，噗一聲────山丘頂端突然下塌，多隻黑
色的６足‘異形’湧泉而出。它們像狗一樣大、外殼跟蜻蜓一樣堅硬，卻
多出一張Ｖ型鋼嘴………

嚓嚓嚓嚓───────玩家團中央立即血花四濺，哀聲四起。

‘異形’的鋼嘴像剪刀一樣劏開玩家的裝甲，深深咬進骨頭去。

玩家們馬上使出多重範圍技轟向湧出來的異形蟲。

‘異形蟲’死戰不退，以人海戰術不斷把玩家推後，有意保護娜茜提亞。

「星火燎原！」

現埸燒起一團熊熊烈火，娜茜提亞急忙徒手使用‘天洪’撲滅火勢，卻因
失去粉晶杖而威力大減，沒有效用。

她無視腳下火燒的灼痛凝視手中‘龍玉’－───百般滋味在心頭。作勢
舉起‘龍玉’，情緒卻傾盆大雨淋在她身上，不忍心摔破這顆盛載着回憶
的寶石。

‘異形蟲’外殼雖硬，卻不耐火，地上馬上佈滿焦屍。

「六口，我們已失去近半‘原基蟲’了。要撒退嗎？！」尼菲特驚呼。

「再堅持一會！神神子，‘他’甚麼時候趕到？！」六口彌生一邊跟玩家
架鬥，一邊說。

「假若‘風速’不變，５分鐘內到達。」神神子回答。

「尼菲特，使用‘防禦追加’及‘攻速提升’加護吧，以免全軍覆沒。」六口
彌生尾巴被切，現在撲到玩家臉上撕咬。

「但‘加護技能’要數十小時冷卻，十分珍惜啊！」尼菲特猶豫說。

「別管了用吧！」六口彌生急呼。

尼菲特一按，全部蟲族被一層光膜包圍，防禦力提升。

玩家的武器難以刺進蟲族表面，節節敗退。

「衝進去！把娜茜提亞擄走！」神職者決不放過娜茜提亞，大吼。

此時蔚藍的天空風雲變色，變得灰矇矇。

湖面突然皺疊，沙啦沙啦泛起白頭湧浪。

玩家耳邊開始吹起呼呼強風。

無論蟲族及玩家也停止戰鬥，紛紛抓緊地面以免被吹走。

一株粗樹幹從天而降，轟一聲摔向地面斷裂，險些壓死玩家。

纏着閃雷的烏雲隆隆作響、湖區氣溫急降，冷得令人發抖。

「到了…」神神子皺眉說着。

「龍………龍捲風啊！！！！」有人指着天空尖叫。

眾人抬頭一望─────一個十米高的小型龍捲風畢直吹向湖區。

「跑啊！！！」玩家們從來沒有遇過‘災難’級的‘氣像’，心膽俱裂，飛奔
離開樹林。

「不行了！！！！！快鑽進地底！！！」六口彌生一聲令下，數百隻蟲
族立即消失。

枯枝碎木像冰雹般擊向地面，天空灑下刺骨雨粉，狂風呼嘯。

神職者喝不住友盟潰散，只剩數人守在他身邊。

娜茜提亞死抱着龍玉伏在地上，神職者果機立斷冒着強風衝向娜茜提亞
搶奪龍玉！

娜茜提亞正低頭保護龍玉，冷不防被神職者猛力一扯，整顆龍玉從她懷
內被拉出。她驚叫一聲，其餘玩家見狀上前幫助神職者，卻被越來越強
的風力捲走。

神職者發瘋一樣雙手抓着‘龍玉’不放，娜茜提亞的力氣不比他強，二人
在怒暴中拉扯。

神職者漸佔上風，龍玉開始拉向他的懷裡。

娜茜提亞急中生智───

「重力異常！」她對着神職者大喝一聲，他突然失去部份重量。

強風一扯！神職者瞬間消失於雷電交加的天空。

「重力異常！」娜茜提亞急忙對‘龍玉’施法，它像保齡球一樣垂地墮
地，娜茜提亞竟然抱不起它。

龍捲風在森林剷出一條毀滅之路，沿途一遍狼藉。

娜茜提亞乾脆伏在‘龍玉’身上，以身體保護它。

半數湖水被抽起，直衝天際，娜茜提亞馬上要葬身於風災之中。

－─────────

……………………………………

四周突然安靜下來。

…………………

娜茜提亞幾乎赤裸的身體冷得發紫，突然玉背一暖，一件厚厚的毛衣從
天而降，飄在她身上。

她抓着毛衣，撥開散亂的金髮望向天空。

一個七彩靈魂浮在空中友善地凝視着她………

樹巴

好型

係咪型完呢下就要死

大家都係巴打角，乞衣仔

樹巴型到死而無憾

不過龍玉有咩用，個個都搶

樹巴都嘔左十九幾兩血先有得型
我哩d又算得係咩

今次又要嘔幾多L

樹巴 唔好掉抵我啊

名 死又如何
五轉靈媒
性格 獨來獨往 鐘意同六口鬥智 主角伺服器
技能 讀心術 一個眼神同動作就可以知道人地內心 iq高

岀我啦

第二季開始時娜茜同柴可夫講別服平均100lv時俄服已160lv，仲要差點打下別服。去到今篇娜茜反而話母服平均去到260lv，兩大公會實力可能仲勁過黑邪翼。

我諗俄服內戰不斷死傷慘重所以元氣大傷，反觀母服兩大公會做維穩人人升lv打錢，仲要攪競技場取代城戰等人不能動搖其地位。

一將這套放落現在香港環境諗一諗即時好沉重

有機會入,我仲未定好靈媒5轉既特色

都話樹巴一定會滿意,等咁耐一鋪回本. 遲下攻城仲型棍,不過.........

希望入到

不過 出文啦 唔好賣關子
因為樹巴真係好型 唔好比佢停

通靈術 可以召喚啲歷史名人／神靈上身神打 2-3分鐘 有冇得諗

名： 飛鳥
姓別：男
技能：任何物品都可作為武器戰鬥的能力
性格：該殺的對手就殺，不該殺的就放生
職業：血魔—劍士系
簡介：原本係獨行玩家，加入某公會後pvp的戰績幾乎無敗，雖然外表較為女性，但戰鬥時好多人被外表騙到而被打至瀕死狀態。
自稱「路過的魔法師」，實際上係已經四轉左的血魔劍士（二刀流）

我到底第幾次出自己個角色設定

btw你高潮位先黎停

已save囉

我估未出五轉 唔寫住姐 明明多多 雷克斯果啲都打過上下龍

其實尼服既龍族好罕有，得空羽谷最頂端先會出幾條，唔似俄服咁有個龍血島

我都唔想嫁 係樓豬佢

樹巴型到震

話事話，其實我好有興趣睇下拓荒者啲故仔

追加

出文愈快 樹巴愈短命

如果尼服嘅龍族咁罕有咁有咩補償翻
因為龍玉好勁但尼服相對上應該難拎好多

其他隱藏種族？

其實判官哩隻職有咩特別?

未出解釋

純力既判官應該好打過暴君

今日要晏小小出文，積左啲嘢要今日清，如果唔係比老闆插到我失禁

判官技能係拍片批鬥？

笑左

關愛座審批者

唔出文比一眾讀者插到你失禁hehe

香港地，搵食呀

就開新post，快啲正皮

番工一推

未仔細設定，因為有啲醒轉係需求去其他server達成某啲條件先做到，的確係可遇不可求

仲有五轉唔係人人一樣，因爲'限量'

同一隻職上既五職可能唔一樣

岩岩清完嘢，準備落筆

樞機再升上去會唔會做教皇？

卡斯特會唔會突然出現
以為樹想殺條女之後秒9左樹

呢個劇情實在太戲劇化
好似甲由咁柒 一出場打仗就死

唔死都會重傷啦
作者邊有咁好死比樹咁型仔先得

咁姐係四轉五有幾個分支，但係每個分支一隻咁咁會唔會每個服都有一樣五轉嘅方法，而職業唔同咁咁就去到每個服搵一次五轉 搵哂所有五轉為止

限量係全世界定單一個ser?

Server計

樓主 就黎變

咁有冇甲由龍俾多多五轉

樓主你好
文呢？渣渣

唉7彩hehe樹既生命就黎去到尾了

幫尼服攻完叛軍就

寫梗，唔洗做咩依家

多多....唔知呢

樹巴，喊定先唔會改變你既命運

RIP樹巴 快啲準備課金開ac啦

btw 其實用護心石味得

樹巴呢啲型只係迴光反照

Mola mola 樹巴RIP

森林邊緣的小鎮────────

「提煉‘優質附魔原液’的蜻蜓蛋每２５顆售８５龍幣。貨量有限，售完
即止喔～！」卡拉夫及數名會員把一隻水桶放在木箱上叫賣，桶內盛着
數百顆手指大的‘銀米’。他們換上粗衣麻布，低調行事。卡拉夫更套上
臃腫的斗蓬蓋着龐大的‘噬魂’大劍。

一個５人小隊停下來觀看。

「‘優質附魔原液’可以提煉的嗎？！」一名騎士欲伸手觸摸蜻蜓蛋，被
卡拉夫擋下。

「抱歉，不能摸。」卡拉夫賠笑說。

「我從未聽聞‘附魔原液’可以從蟲卵提煉，你如何證明效果？」獵人警
惕說。

「這種蜻蜓是‘新物種’，你們還算新手當然不知道。」卡拉夫直腸直肚
說

「新手？我們已經２００級以上，幾乎三轉。再者，小量‘魔原液’已經
賣數百龍幣，你們這些蟲蛋定價也太便宜了。想騙新手選錯對象了
吧？」獵人驕傲地公開自己的等級，譏笑說。

其他小隊成員一同鄙視衣衫襤褸的‘店員’。

‘黑邪翼’的人馬上起立示威。

「其實８５龍幣不算離譜的價錢，我們要不要湊錢試試看？」巫師建
議。

「每人要１７龍幣啊！今天的任務白做了。」騎士拿出一個骨瘦如柴的
錢包，愁眉苦臉說。

五人低頭，如數家珍地努力湊出８５龍幣。

「老闆，算便宜一點可以嗎？大家剛開始自由探索遊戲，錢不好賺
啊。」騎士厚着臉皮說。

‘黑邪翼’兩個女成員忍不住吱吱竊笑。

「那個………」卡拉夫突然害羞說。

「怎麼了？」獵人不耐煩說。

「我破例送５顆給你們，試用手指掐破。」卡拉夫在木桶撈出５顆‘銀
米’，送到５人面前。

獵人驚訝地接過蟲蛋，小心掐破後得到少量‘濃縮魔油’。

「８５顆蛋便可以集成一枝‘魔油’，三枝‘魔油’便可以提煉成一枝‘附魔
原液’，自行調製比拍賣所便宜２０龍幣左右。」卡拉夫立即解釋。

５人聞言心動，卻因財力有限而猶豫不決。

「本來加入公會享有７折優惠，假如你們一起加入的話便免費送你們，
如何？」卡拉夫終於說出心底話，眼神熱切期待。

「這麼便宜的事？！」

「試試看吧，反正我們沒有公會。」

５人悄悄討論，卡拉夫馬上向同伴使上眼色。

‘黑邪翼’的成員開始漫不經意踱步，‘不小心’露出麻布衫下閃閃發光的武
器。

５人目瞪口呆，正想答應時─────

「快跑啊！！！！！！！！！」

一群濕透的玩家驚惶地從森林衝出，渾身黏着碎樹葉及泥塊。

平靜的小鎮馬上罩上一層恐慌，大家呆若木雞看着這群狼狽的玩家穿過
大街，跑向北方。

「同志，你們要逃避甚麼？！」卡拉夫單手抱起一個狙擊手問。

「快把我放下，龍捲風要來了！！！！！」狙擊手瘋狂掙扎，不斷敲打
卡拉夫的手臂。

「龍捲風？！」全人嘩然，驚愕地看著森林上方的烏雲。

「它已經吹到湖邊，馬上到達這舍村莊，快逃吧！！！」狙擊手對着卡
拉夫大吼。

卡拉夫聽到‘湖邊’二字後臉色一沉，猛力握著狙擊手的咽喉把他舉起。

兩個‘黑邪翼’成員立即披上黑斗蓬閃到狙擊手後方，眨眼間斬下他的頭
顱。

「開紅了！！！！！！！！！」玩家聞風色變，紛紛逃命。

卡拉夫左手一掀，整件長袍被強風捲上天際。他拖着‘噬魂’大劍奔回湖
邊。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一道神光穿透烏雲照射着七彩靈魂，令靈魂矇矓的輪廓勾出鮮明的金色
線條。湖區狂風大作，唯獨靈魂附近風平浪靜。暖暖的陽光驅逐娜茜提
亞身邊的寒風，她瞇起雙眼仰望七彩靈魂。

彩靈像異世界的生命體一樣緩緩降落，呼一聲踏上地面，吹出一股滲着
花香的柔風。

祂踏着的泥地馬上長出青蔥長草，娜茜提亞從未遇過這樣的‘生物’。

她立即得出結論：這個生命體唯一合理的解釋就是────

「Здра…Здравствуйте………Бог Laroc.」娜茜提亞渾身顫抖，吞吞
吐吐說着，同時向七彩靈體單膝下跪。

「………………………………」七彩靈體默默看着娜茜提亞。

「她說甚麼………翻譯跟不上她的語速………」樹努力裝出撲克臉，一
邊向‘控制室’求救。

「你好，神…Laroc？」尼菲特凝視着‘Laroc’一字，系統無法翻譯。

「Laroc－勒諾喀，神 勒諾喀。按照語法推測，她把你當成‘拉洛
神’。」神神子說。

娜茜提亞敬畏下跪，身體不敢動彈分毫。

「呃…我要打招呼嗎？」樹口吃問。

尼菲特及六口彌生互相點頭。

「用俄語回覆她吧。」六口彌生深呼吸說。

尼服玩家終於正式跟俄服玩家接觸。

「屎打勒斯 呼～回謝………」樹比娜茜提亞更緊張，身上的炫彩不斷
變色。

娜茜提亞以為‘拉洛神’會以‘幻聽’或‘超自然力量’回答，豈料‘拉洛神’竟然
以畸形的俄語回覆，驚喜萬分。

「Как я могу служить вам？...мой господин.」（有為貴幹？上
主。）娜茜提亞如履薄冰，字字精煉，問。

「樹，先試探口風。說：我知道你的願望，你會繼續付出嗎？」六口彌
生絞盡腦汁，鬥智開始。

「也。。。也書。。。」樹聽着猶如外星語言的翻譯俄語，像低能兒口
吃重覆。

「別管對錯，讀就是了！」六口彌生大急，生怕樹會露出馬腳。

「也書疏…化書書娃衣…卡打你嗚娃衣…屎搭巴書搭巴…」樹乾脆停止
思考，恥力全開。耳朵聽到的讀音不經大腦消化，直接從口腔排出。

娜茜提亞瞬間揪臉扁嘴，猶如聽到五音不全的人獻唱般困惑又噁心的樣
子。

「простите меня, милорд. Вы можете повторить？」娜茜提亞苦
笑說。

樹的大腦立即被陌生的語音塞滿，頭昏腦漲。

「她要你重覆。」神神子說，樹的白眼立即翻到後腦去。

「也書疏化書書娃衣卡打你嗚娃衣屎搭巴書搭巴」樹閉上眼睛，把所有
讀音揉成一球擲向娜茜提亞，甚麼抑揚頓挫都給他滾到大西洋去。

娜茜提亞的眼眉皺得像喜瑪拉雅山一樣高，騷著後腦焦慮萬分。

「慢點、放鬆、深呼吸，加油！再來一次。」尼菲特安慰樹，並鼓勵
他。

樹苦苦搖頭，再嚐試。

「也疏」────錯！

「也書～疏化書書～娃衣巴」───再錯！

「哈哈哈哈哈哈！你瞧他平日那張‘我是五轉，你們都是渣渣’的嘴臉，
現在打回原形───智障一名。」加奈忍不住哈哈大笑。

「加奈別……」六口彌生咬着嘴唇，一邊捂着嘴巴忍笑。

‘控制室’馬上被一陣滑稽的奶油味填滿。

樹苦惱成怒，伸出靈手向娜茜提亞前方的泥地一抹────

Я слышал ваше желание, как далеко вы пойдете, чтобы
достичь этого?

一句完整的俄語出現在地上。

「Я сделаю все от меня зависящее, чтобы восстановить
гильдию, господин мой！」（我會付出一切重建公會，上主。）娜
茜提亞眼中閃出希望的花火，激動的眼淚滾滾而下。

「說：重建公會，代價是生靈塗炭，你有這個覺悟嗎？」六口彌生立即
說。

樹伸手一抹───

восстановить гильдию, это будет（ошибка перевода） , вы
уверены?

「ошибка перевода？」娜茜提亞指著泥地上的括號，神色有異問。

「translation error，翻譯錯誤。」神神子臉如土色說。

「……………………………」控制室一片死寂。

「弱智！你裝甚麼聰明啊？！」加奈憤然怒吼。

「趕快把句子抹去！」六口彌生大驚，說。

樹急忙右手一揮，整塊泥地被他挖出一個幾米深的大坑。

娜茜提亞大驚後退，以為自己惹怒‘拉洛’了。

「其實…問她會不會說英語吧，反正最後也會表露身份。」神神子沒好
氣說。

「…………………………………」大廳再次陷入一片死肅。

「Yes, my lord.」娜茜提亞急忙點頭說。

哇～～～～～～熟悉的英語猶如蜜糖一樣滋潤眾人耳朵，聽出耳油。

「Perfect池～！」樹如釋重負，說。

「送出‘見面禮’吧。」六口彌生嚥下口水，終於要跟敵人坦誠相對！

「‘見面禮’？！」樹突兀反問。

「錢啊！不是一直讓你儲在身上準備跟俄服玩家接觸嗎？！」六口彌生
晴天霹靂，驚恐問。

「忘了。」啪一聲，樹一掌擊向自己額頭，懊惱不矣。

「天啊！！！！！」六口彌生抓緊自己深藍長髮，崩潰尖叫。

「大家快把錢郵寄給他吧！一次郵款上限是５０００龍幣，誰也好，
快！」尼菲特緊張得雙手發抖，說。

數十人共寄了十多萬龍幣給樹。

「系統提示：負重 １９２％，無法自動恢復體力及魔力。」

樹把人一樣高的皮袋砰一聲放在娜茜提亞面前。

娜茜提亞受寵若驚，不敢接過龍幣。

她身上連１龍幣也湊不出，公會大廳更是家徒四壁，下雨時更會滲水，
極為簡陋。這袋龍幣就像做夢般出現在她眼前，最少可以維修粉晶杖及
魔袍了。

「去吧…樹。交給你了。」六口彌生認真點頭，說。

「你好，那西提亞。我…就是‘魔王’。」樹嚴肅地用英語說。

「………………」娜茜提亞瞠目結舌，張大嘴巴無法回應。

都話樹會即刻柒哂

仲有冇

今晚再出一篇

啱啱果篇打得好趕，用字同句子唔係太順，我自己唔收貨

Translation error係翻譯唔到生靈塗炭依個詞，神神子本來會講，我唔小心del左佢句對白

有時我會諗...... 樓豬唔同識我真人係咩性格？

唔通*

樹巴一出聲就變柒

樹巴始終都係要柒吓先得

點解咁講？

賣蛋嗰段咁怪嘅

點古怪法

都係咁柒

夾完錢先心動

我覺得奇怪係串完突然又夾錢

魔王七彩hehe樹

真人都係毒撚 一講野開聲就柒

露出武器係威脅五人就範定係顯示自己是高等級玩家來吸引五人入會？

起立示威果下 get 唔到
到底係點解會比錢買

樹巴型一型 開口柒到飛起

佢地湊數買，但係又唔捨得

其實卡拉夫想要人多過錢，所以哄佢地入局

只係時間太趕我被逼刪走好多內容。

趕住5半出一篇 都係唔急，慢工出細貨算

一急住出 你果篇就有好多人唔明
係咁問你野

之前9半落筆，今日成兩點先坐定

平時打完唔滿意會成段刪左佢重寫

唔緊要 最緊要快

傻豬 你有咁多性格 樓豬點寫你都覺得似你架啦

你都話過廢青狼同你有幾分似

真係唔好急

最緊要快

「娜茜提亞大人！！！！！！！」卡拉夫響亮的咆哮遠在銀河彼端也聽得到。

「我需要嚮導；你需要軍隊。各取所需而已。」樹強作鎮定說。他聽
到卡拉夫的吼叫後緊張得夾緊屁股，心裡祈求娜茜提亞盡快決定。

娜茜提亞猶如被外星人啟蒙，腦海波濤洶湧，激烈的思潮互相碰撞。

「補充一句：你可以拒絕我，死戰到底。但其他人跟你一樣高尚嗎？
我聽到你跟‘叛軍’對罵，試想像他們加入我的陣營後伺服器會變成甚麼
樣子。然後你會後悔不當初，錯過團結伺服器的機會。」六口彌生朝
着娜茜提亞的心防猛攻。

「我如何確保你會守信？」娜茜提亞敵視着樹，反問。

「不能，你只可以妥協並相信我，因為你沒有力量跟我討價還價。我
已經得到 貴服的‘神台匙石’，只要攻下‘傳送門’便會‘親身到訪’。重
覆，我沒興趣管治你的伺服器，只想以‘魔王’身份拿下４城。邀請 貴
服人才管理乃計劃之一，你就是最好人選。」樹表情目納，重覆六口
彌生的說話。

現在‘黑邪翼’無財無力，瀕臨滅門邊緣。

六口彌生開出如此優厚的條件令娜茜提亞難以拒絕。

但她並沒有爽快答應，一直沉思。

卡拉夫的吼叫越來越接近，馬上到達。

「你是否需要時間考慮？」樹故意引導娜茜提亞說話。

「喂！你多等一會可以嗎？！」加奈對着螢幕大罵。

樹無視加奈，恨不得娜茜提亞立即拒絕，好讓自己馬上離開———因
為他沒有單挑經驗，遑論被包圍。

「我可以考慮幾天嗎？如何聯絡你？」娜茜提亞皺眉問。

「嗯。當你有決定時我會主動聯絡你。」樹說。

「好。那麼這些東西……」娜茜提亞嚴肅點頭，低頭看着毛衣及龍幣錢
袋。

「這是見面禮，請笑納。再見。」樹話畢，湖區氣溫突然飆升，吹起
一股強風。

「你是甚麼職業？」娜茜提亞按着隨風飄揚的秀髮，抬頭笑問。

「‘God’」樹笑道。

天空垂下一條黑線連接樹後方的地面，一個細小的黑龍捲風逐漸成
形。

大量碎草及泥塊被扯起，娜茜提亞急忙伏在地上，抓緊龍幣錢袋。

天空雷聲隆隆，黑龍捲體積暴增，風勢強得把樹上的綠葉統統吸進龍
捲風內。

「We shall meet again，Nastya.」樹像紳士般點頭，身體後躺進龍捲
風之中。

呼呼呼～～～～～～～～～～黑龍捲沿着同一路線離開湖區，捲向北
邊。

「娜茜提亞大人！！！！！！！」卡拉夫一行人終於趕到。

附近濃密的樹線變得光禿禿，漫天落葉隨隨飄下。

娜茜提亞目瞪口呆坐在地上，臉色發青。

「這些………？！」卡拉夫大驚。

「哇！！！！！！！！！」眾人看到一大袋龍幣雀躍萬分，立即追
問。

「米諾娃…」娜茜提亞喃喃自語，開始顫抖。

「吓？」卡拉夫皺眉問。

「我要見米諾娃……大事不妙…快離開這裡！！！」娜茜提亞穿上毛皮
大衣，拉着卡拉夫飛奔。

「娜茜提亞大人！公會大廳呢？！」卡拉夫驚問。

「不管了！遠離那個湖啊！」娜茜提亞恢復理智，抑壓在心的恐懼終
於到達極限，淚奔說。

「但…嘖，快把龍幣撿起來！我們要搬家了！」卡拉夫向後方同伴大
吼，眾人茫然地跟着娜茜提亞逃命。

。。。。。。。。。。。。。。。。

「哼～～～～～～很好。」六口彌生冷笑一聲，透過螢幕裡看着娜茜
提亞逃命的畫面———懶然已經控制一隊水螢蜂跟縱娜茜提亞。

「你不怕她公開我們的情報嗎？再者，我們沒有匙石，為甚麼要刺激
俄服玩家？萬一他們進攻‘魔都’的話恐怕守不住呢。」尼菲特擔憂說。

「神神子，你認為我說服力強嗎？」六口彌生笑問。

「你的論述邏輯正確，但我需要提醒你，六口彌生。不乎合邏輯的行
為往往定義‘人性’，例如‘完全利他行為’。現在‘Nastya’正投靠俄服最強
聯盟———叛軍，恐怕將公開我們的情報。」神神子皺眉說。

「喂，你冒太大風險了吧？我本來打算問她‘魔源師’的轉職情報，現在
泡湯了。」加奈不悅說。

「神神子說得妙，人類往往比想像中單純。假設你是‘叛軍’，敵軍主帥
跑到你面前說一個更強大的敵人出現，希望你停火，一同打倒強敵。
你如何應對？」六口彌生反問。

「我不信，但我會先確認情報。只要派人到‘魔都’偵察便一清二楚
了。」加奈機智回答。

六口彌生往螢幕一抹，進入螞蟻的視野。它們正在幽語森林的樹林中
瘋狂咬食樹皮。

六口彌生把視野拉高，命令蟻群散去。

「Настя предателем ловушка」（娜茜提亞 叛徒 陷阱）

三個俄語被刻在樹皮上。

「我不是怕她洩露，而是逼她洩露。只要敵人來犯，我們刻意放過
她，再把‘黑邪翼以外’的人殺死。最終她會眾叛親離，只能投靠我們。
再者，我最在意那顆‘龍玉’。她竟然把‘龍玉’摔破也不讓‘叛軍’得到‘龍
玉’，證明她心底裡多痛恨那群玩家。假若我們可以得到她信任的話，
說不定有機會得到‘龍玉’。那麼‘蟑螂騎士’便可以５轉，我軍戰鬥力大
增。」醉翁之意不在酒，六口彌生竟然盤算着十步以後的棋局。

眾人嘖嘖稱奇，唯獨一人—————尼菲特。

「六口，這個方法太絕了吧？她會身敗名裂喔。」尼菲特聽到六口彌
生的計劃後大為震驚，對這個計謀反感。

「吓？為甚麼我會在意？」六口彌生奇怪反問。

「‘黑邪翼’被擊敗後俄服已經不堪一擊，用不着使出這樣卑鄙的手段
吧？」尼菲特皺眉道。

「兵不厭詐～為免節外生枝當然要盡快打敗他們啊。」六口彌生反
駁。

「剛在湖邊一戰我們吸收了很多‘魂素’，說不定以‘蟲族’已經可以統一
四城。我們還是有底線比較好。」尼菲特暗責六口彌生。

「我的底線非常清晰：敵、我分明。」六口彌生苦笑說，不小心用手
勢在尼菲特及自己之間劃出一條線。

大廳突然安靜下來，傾聽正副會長的‘理性討論’。

尼菲特猶豫沉思。

「尼菲特你放心吧～說不定事情會比想像中順利，我們馬上得到‘匙
石’呢。對不對？」六口彌生態度軟化，走向尼菲特按着她肩膀說。

「嗯…希望吧。」尼菲特感嘆說。

追加呀

今日樓豬抵讚，自動波咪好，唔使下下屌

同我眾多性格既其中一個有幾分似

如果係可以召喚npc同npc怪有冇機？
打到龍族特別裝可以召喚龍王，不過會將mp同hp鎖到最高得1，加CD 24小時，龍王仲要有脾氣岀左嚟唔一定會幫手，有冇得諗？

靈媒既設定唔係強攻型，反而係折磨對手，玩症狀

死啦 我愈來愈期待之後嘅智鬥

查布隻翼呢

樓主寫文速度已經快過我地出文
係時候催密啲

唔好話副支 支線任
做左魔王之後忙到 大佬都無打過隻

你的職業？ God

出外傳
1. 雷克斯的單挑之路
2. 帕修斯到底去左邊
3. 銀色的日常營運

前傳
1. 封測的加奈
2. 龍裝的起源
3. 柑柑黑傳

話說創黨成員之一，原本係紅名果個(唔記得左咩名)去左邊？

帕修斯到底去左邊
On9到出現既機會都無

樹咁緊張因為冇PVP經驗，究竟發生了什麼事刺激到樹自己一個去爆城自殺

永遠你地一問，我下章就會出

之前有人話要彈琴果個巴打係邊個？我公司個角色表冇

將自己變成瘟疫, aoe落症狀?

btw樓主玩過咩game

好多啵

喂, 今次我真係唔夠皮呀, 快D出啦

樹巴就黎成神

這個故個game
沙盒+隨機生成+建造/創造的MMORPG
現今技術真係出這種遊戲，應該唔係玩game，係玩bug

故事設定在係未來

我感有生之年都玩

hi here 係味叫我

────────────────────────────

紅牆綠瓦、一座古色古香的東洋要塞坐落在兩片山脈之間，把缺口封
填。所有玩家均需要穿過要塞的‘大櫻門’才可進入被山脈保護的世外桃源。

清勁悠揚的琵琶聲滲透整個櫻花園，一個白袍素衣的翩翩君子在飄飄落
櫻中焚香撫琴，一名闊袍大袖、束着馬尾的浪客靠着櫻花樹打盹。

一段系統訊息彈在白袍男眼前，琵琶突然破音，刺耳的吱吱聲喚醒打盹
男。

「怎麼了？」打盹男打着呵欠站起來。

「‘新京都’淪陷了…」白袍男感嘆說。

「比預期早了一星期呢。」打盹男打開‘介面’查看。

「假若這座要塞失守的話便無險可守，希望援軍早點‘登陸’。」白袍
男擔憂說。

「現在讓我們好好守着這座‘紅櫻要塞’吧。」打盹男伸展腰骨，露出腰
間十多把長短不一的武士刀。

「‘西歐重裝騎兵團’及‘羅馬軍團’已經結盟，馬上兵臨城下。害怕嗎？」
白袍男苦笑，再次撫琴彈奏。

打盹男抽出武士刀輕輕接下一片落櫻，送到白袍男面前的一杯清酒上。

「バンザイ。（萬歲）」打盹男不羈微笑，舉起櫻花清酒一飲而盡。

─────────────────────────────

第十三章－普拉姆斯大競技

得紅字 內容呢

出住章名先

日服

No

難道呢個就係彈琴個隻角

係，我唔記得你個名同設定

姓名：461259
姓別：男
技能：有別於神神子必須擁有情報的精密計算，相反是預算對手所有行動並先發制人，永遠能夠在對手思想對策計算時已經做好萬全之備[size=2]引誘所有人行動到自己理想的位置/size=2]，並準備好所有各項變數出現時的應變包括犧牲別人。即使環境陷入惡劣，卻從未出現另他絕望無力的境地在開始已經計算必要時利用隊友 性格：容易觀察出人的心理變化，所思所想，意外地理解別人使他能加以利用，無情，就算自己對某個人情感有多深，計劃之中，亦能置之不顧，犧牲該人。
格言：一切盡在掌握之中。我從來不會沒有後路。
弱點：太無情，一係唔做，一做就凡事算得太盡太準確太完美使人避而遠之，令他變得孤寡無人，以及幸運奇差。

好似係呢個

那兩名疑似日本玩家是未知伺服器的魔王？

同六口隬生好相似

部份正確

其實尼服班主角平時唔洗升下lv打下裝㗎咩, 到時正身去到其他服唔夠人打咪柒

呢d唔洗全部都仔細寫哂出黎啦
好浪費篇幅

六口因為主角真子之類嘅人從來而唔會有犧牲自己友的棋步／計謀
但係戰爭邊會冇犧牲者咖 我期望呢隻角可以做到果斷同埋令一啲人犧牲以最大化佢地嘅價值
同埋呢條友愈冷靜愈易搵到解決方法
希望唔會太類似

冇記錯經驗值可以分俾人，城主咁多錢同玩家買經驗值幫公會升lv都得

第一季有講，城主有一團人專PVe去打寶打經，真子係第一季跟狼巴學完師之後就係負責依樣。其實帕修斯就係做梗依樣嘢，但諗唔到有咩得別所以忽略左佢

查布大天使長問左咁耐都未有

你見我唔答就知咩事

今日夜晚出，費事趕

已經fix唔到bug

隻翼已經由上一篇問到呢一篇

神神子話過從蕾的口風得知母服匙石的線索，高傲的蕾應該唔會點理其他種族的事，佢俾出黎的情報同精靈族有關的機會極高

比你玩到都係兩秒比人開紅殺

唔知

唔透露

肯定唔係bug,因為搵唔到隻翼都好正常

搵到佢隻翼可唔可以轉職做翼騎

騎住隻天使長周圍走

比人拎左對翼做某d野既材料
5轉
強化俄仔打尼服個d精靈族
製作裝備
now只係想到呢d情況
希望作者快d交代清楚
定係其實已經落左伏筆
如果請講聲
我重睇個陣會留心d

未出

咁肯出文未

今晚先出，星期五多嘢做

Happy Friday 出夠三篇

我唔理
你咁出法十年都未完啦

咪係 出得咁慢 幾時先有外傳同前傳

幾時先第三季

負皮係俾斷丁狼嘅

哇好耐冇見你

好耐冇見你

文呀文呀文呀

夜到幾夜呀你

隻翼係其它ser

一次過追翻成個禮拜文

樓豬欺騙讀者？又話今晚出文

樓主個夜晚不嬲都可以好夜

寫梗…連眠都冇時間補。

要做資料搜集仲有設計好啲setting＜——依部份最耗時

出文未呀

寫梗